TIME: 15:11:08
PROMPT: Return a very short description of the 'Currency Exchange API'.
RESPONSE: A tool that allows users to convert one currency into another at current exchange rates.

TIME: 15:11:08
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/terms

TIME: 15:11:10
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.currencyconverterapi.com/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/terms-of-service

TIME: 15:11:12
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide the specific URL for the 'Currency Exchange API' as it may vary depending on the provider. I recommend visiting the official website of the API or conducting a quick search online to find the contact us or support page.

TIME: 15:11:12
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/contact-us

TIME: 15:11:14
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.currencyconverterapi.com/contact-us'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/support

TIME: 15:11:15
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@currencyexchangeapi.com

TIME: 15:11:15
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 15:11:16
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 15:11:27
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/docs

TIME: 15:11:28
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.exchangerate-api.com

TIME: 15:11:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'symbols', 'timeseries', 'list', 'rates', 'calculator', 'chart', 'news']

TIME: 15:11:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 15:11:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-01-15

TIME: 15:11:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 15:11:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical?date=2021-01-15&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'from_currency=GBP', 'to_currency=CAD', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-01-31', 'sort=asc', 'limit=50', 'offset=10']

TIME: 15:11:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/86?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'time=12:00', 'from=GBP', 'to=JPY', 'symbol=USD', 'rate=1.5', 'history=true']

TIME: 15:11:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'list', 'rates', 'currencies', 'chart', 'calculator', 'news', 'forecast']

TIME: 15:11:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 15:11:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-01

TIME: 15:11:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=1000

TIME: 15:11:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2021-10-01', 'base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'from=USD', 'to=EUR', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-12-31', 'source=ECB', 'limit=50']

TIME: 15:11:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/chart?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-12-31', 'interval=1h', 'base_currency=GBP', 'target_currency=JPY', 'timeframe=30d', 'resolution=1d']

TIME: 15:12:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'list', 'rates', 'chart', 'currencies', 'news', 'forecast', 'calculator']

TIME: 15:12:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 15:12:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-10-15

TIME: 15:12:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 15:12:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/chart?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'date=2022-01-01', 'amount=100', 'from=USD', 'to=EUR', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-12-31', 'interval=1d', 'timeframe=1h']

TIME: 15:12:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/list?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2021-05-20', 'from=GBP', 'to=JPY', 'convert=1', 'source=API', 'locale=en-US', 'time=12:00:00']

TIME: 15:12:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'convert', 'historical', 'symbols', 'timeseries', 'rates', 'currencies', 'calculator', 'comparison', 'forecast']

TIME: 15:12:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 15:12:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 15:12:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-10-15

TIME: 15:12:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/currencies?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'symbol=$', 'from=GBP', 'to=JPY', 'rate=1.5', 'conversion=direct', 'format=json']

TIME: 15:12:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/forecast?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR,GBP', 'amount=100', 'date=2021-10-15', 'from=USD', 'to=EUR', 'type=buy', 'timeframe=5min', 'interval=daily', 'format=json']

