TIME: 14:48:28
PROMPT: Return a very short description of the 'Currency Exchange API'.
RESPONSE: The Currency Exchange API allows for the conversion of currencies at current exchange rates.

TIME: 14:48:29
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs.

TIME: 14:48:30
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/terms

TIME: 14:48:31
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.currencyconverterapi.com/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs as per my guidelines. You can visit the official website of the Currency Exchange API to find the terms of service URL.

TIME: 14:48:32
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.currencyexchangeapi.com/contact-us/

TIME: 14:48:33
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.currencyexchangeapi.com/contact-us'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.currencyexchangeapi.com/support

TIME: 14:48:34
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.currencyexchangeapi.com/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.currencyexchangeapi.com/contact-us

TIME: 14:48:35
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@currencyexchangeapi.com

TIME: 14:48:35
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 14:48:36
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 14:48:47
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.exchangerate-api.com/docs

TIME: 14:48:48
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.exchangerate-api.com

TIME: 14:48:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'symbols', 'rates', 'list', 'calculator', 'chart', 'news', 'currencies']

TIME: 14:48:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 14:48:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-01

TIME: 14:48:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:48:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/news?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['currency=USD', 'amount=100', 'base_currency=EUR', 'date=2021-10-25', 'from_currency=GBP', 'to_currency=JPY', 'source=google', 'apikey=123456', 'language=en', 'country=US']

TIME: 14:48:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/rates?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'symbols=GBP', 'from=USD', 'to=EUR', 'value=500', 'rate=0.5', 'source=API']

TIME: 14:49:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'rates', 'list', 'currencies', 'chart', 'calculate', 'compare', 'update']

TIME: 14:49:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR

TIME: 14:49:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-01

TIME: 14:49:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:49:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest?base=USD&symbols=EUR&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['amount=100', 'date=2022-01-01', 'showAlternative=true', 'sortBy=rate', 'limit=5', 'baseCurrency=GBP', 'convertTo=JPY', 'history=true', 'language=fr', 'format=json']

TIME: 14:49:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/64?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'from=GBP', 'to=CAD', 'source=API', 'apiKey=123456', 'locale=en_US', 'format=json']

TIME: 14:49:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'convert', 'historical', 'rates', 'chart', 'list', 'currencies', 'calculator', 'info', 'news']

TIME: 14:49:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD

TIME: 14:49:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:49:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-07-01

TIME: 14:49:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/news?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['currency=USD', 'date=2022-01-01', 'base_currency=EUR', 'amount=100', 'from_currency=GBP', 'to_currency=JPY', 'symbol=$', 'order=asc', 'limit=10', 'offset=50']

TIME: 14:49:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/37?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-01', 'from=GBP', 'to=JPY', 'rate_type=buy', 'timeframe=1d', 'interval=1h', 'format=json']

TIME: 14:49:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'rates', 'symbols', 'timeseries', 'fluctuations', 'comparison', 'forecast', 'news']

TIME: 14:49:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 14:49:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-05-10

TIME: 14:49:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:49:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/rates?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'symbols=GBP', 'from=USD', 'to=EUR', 'limit=10', 'offset=5', 'sort=asc']

TIME: 14:49:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/rates?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2022-10-10', 'source=API', 'convert=JPY', 'timezone=PST', 'language=EN', 'format=json', 'precision=2']

TIME: 14:50:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'rates', 'symbols', 'chart', 'calculator', 'news', 'currencies', 'exchangerate']

TIME: 14:50:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 14:50:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-10-15

TIME: 14:50:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:50:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2022-01-01', 'base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'from_currency=JPY', 'to_currency=GBP', 'start_date=2022-01-01', 'end_date=2022-01-31', 'limit=10', 'offset=20']

TIME: 14:50:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-15', 'from=USD', 'to=EUR', 'base_currency=GBP', 'target_currency=JPY', 'source=bank', 'precision=2']

TIME: 14:50:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['exchange_rate', 'convert', 'historical_rates', 'list_currencies', 'calculate_fee', 'nearest_location', 'recommended_exchange', 'supported_countries', 'market_trend', 'compare_rates']

TIME: 14:50:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchange_rate' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/exchange_rate'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base_currency=USD&target_currency=EUR

TIME: 14:50:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:50:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical_rates' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical_rates'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-05-20

TIME: 14:50:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/recommended_exchange?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-25', 'provider=1', 'fee=false', 'mode=fast', 'type=buy', 'country=US', 'language=en']

TIME: 14:50:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/60?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-25', 'from=GBP', 'to=JPY', 'symbol=$', 'convert=CAD', 'rate=0.85', 'precision=2']

