TIME: 14:58:55
PROMPT: Return a very short description of the 'Soccer API'.
RESPONSE: The Soccer API is a tool that provides real-time data and statistics for soccer matches, teams, and players.

TIME: 14:58:56
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, I cannot provide the terms of service URL for the 'Soccer API' as it may vary depending on the specific provider of the API. I recommend visiting the official website of the provider or contacting them directly for this information.

TIME: 14:58:57
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs as I do not have browsing capabilities.

TIME: 14:58:58
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs. You can find the terms of service for the Soccer API by visiting the website or contacting the API provider directly.

TIME: 14:58:58
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.football-data.org/contact

TIME: 14:59:05
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.football-data.org/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.football-data.org/support

TIME: 14:59:07
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.football-data.org/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I'm sorry, but I am unable to provide specific URLs. However, you can easily find the 'contact us' or 'support' URL of the Soccer API by visiting their official website and looking for the relevant links in the footer or the contact section.

TIME: 14:59:07
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Soccer API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: contact@soccerapi.com

TIME: 14:59:08
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Soccer API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: Apache License 2.0

TIME: 14:59:08
PROMPT: Return the URL of the 'Apache License 2.0' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

TIME: 14:59:09
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.api-football.com/documentation-v3

TIME: 14:59:10
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.soccer.com

TIME: 14:59:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'fixtures', 'standings', 'leagues', 'topscorers', 'live', 'statistics', 'transfers', 'injuries']

TIME: 14:59:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=premierleague

TIME: 14:59:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?position=forward

TIME: 14:59:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/fixtures' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/fixtures'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 14:59:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/topscorers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['season=2021',
 'league=Premier League',
 'team=Liverpool',
 'country=England',
 'player=Messi',
 'position=forward',
 'goals_min=10',
 'goals_max=20',
 'age_min=25',
 'age_max=30',
 'top=5']

TIME: 14:59:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/transfers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'player=Messi', 'league=Premier League', 'season=2020/2021', 'country=Spain', 'position=forward', 'transferType=loan', 'status=completed', 'date=2021-08-20', 'fee=10000000']

TIME: 15:00:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'leagues', 'matches', 'standings', 'fixtures', 'topscorers', 'live', 'statistics', 'news']

TIME: 15:00:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=Premier%20League

TIME: 15:00:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:00:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/leagues' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/leagues'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=England

TIME: 15:00:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/players?team=Barcelona&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['age=30', 'position=forward', 'nationality=Spain', 'height=180', 'weight=75', 'goals=10', 'assists=5', 'yellow_cards=2', 'red_cards=1', 'matches_played=20']

TIME: 15:00:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/players?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Messi', 'team=Barcelona', 'position=forward', 'nationality=Argentina', 'age=30', 'height=170', 'weight=70', 'goals_min=0.5', 'assists_min=0.3', 'matches_played_min=10']

TIME: 15:00:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'topscorers', 'leagues', 'fixtures', 'lineups', 'statistics', 'transfers']

TIME: 15:00:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=USA

TIME: 15:00:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:00:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-15

TIME: 15:00:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/matches?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2022-10-01', 'team=Real Madrid', 'league=Premier League', 'competition=Champions League', 'season=2021', 'status=finished', 'venue=Wembley Stadium', 'round=quarter-finals', 'limit=50', 'offset=20']

TIME: 15:00:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/fixtures?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Manchester United', 'date=2021-10-01', 'league=Premier League', 'status=completed', 'venue=Old Trafford', 'season=2021/2022', 'competition=Champions League', 'limit=20', 'offset=10', 'sort=asc']

TIME: 15:00:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'fixtures', 'statistics', 'lineups', 'top_scorers', 'transfers']

TIME: 15:00:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=USA

TIME: 15:00:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:00:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-09-10

TIME: 15:00:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/top_scorers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['season=2021', 'league=Premier League', 'team=Liverpool', 'country=England', 'player=Messi', 'position=forward', 'min_goals=20', 'max_goals=50', 'order=desc', 'limit=10']

TIME: 15:00:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['id=1234', 'name=Barcelona', 'country=Spain', 'league=Premier League', 'year_founded=1892', 'coach=Pep Guardiola', 'stadium=Camp Nou', 'city=Madrid', 'players=25', 'wins=10']

