TIME: 14:55:01
PROMPT: Return a very short description of the 'Soccer API'.
RESPONSE: The Soccer API is a data service that provides real-time and historical data on soccer matches, teams, players, and more.

TIME: 14:55:01
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs. Please visit the website of the 'Soccer API' to find the terms of service.

TIME: 14:55:02
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs. Please visit the website of the Soccer API provider to find the terms of service.

TIME: 14:55:03
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs as per my programming.

TIME: 14:55:04
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.thesportsdb.com/contact.php

TIME: 14:55:05
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Soccer API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@soccerapi.com

TIME: 14:55:05
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Soccer API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 14:55:06
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 14:55:17
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.football-data.org/documentation/quickstart

TIME: 14:55:18
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.soccer.com

TIME: 14:55:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'fixtures', 'standings', 'topscorers', 'leagues', 'live_scores', 'lineups', 'statistics', 'transfers']

TIME: 14:55:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=USA

TIME: 14:55:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:55:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/fixtures' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/fixtures'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-05-15

TIME: 14:55:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/leagues?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['country=England', 'season=2021', 'team=Liverpool', 'player=Messi', 'top_scorer=true', 'upcoming_matches=true', 'standings=true', 'matchday=10', 'venue=Wembley Stadium', 'date=2022-10-15']

TIME: 14:55:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/players?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Messi', 'team=Barcelona', 'position=forward', 'nationality=Argentina', 'age=30', 'height=175', 'weight=70', 'goals=20', 'assists=10', 'yellow_cards=5']

TIME: 14:55:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/leagues?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['country=England', 'season=2021', 'team=Liverpool', 'player=Messi', 'stadium=Anfield', 'top_scorer=Kane', 'manager=Guardiola', 'goal_event=penalty', 'red_card_player=Ronaldo', 'yellow_card_team=Barcelona']

TIME: 14:56:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'statistics', 'fixtures', 'leagues', 'topscorers', 'lineups', 'injuries']

TIME: 14:56:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=Premier League

TIME: 14:56:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:56:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-10-15

TIME: 14:56:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/statistics?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Manchester United', 'player=Lionel Messi', 'league=Premier League', 'season=2021', 'match_type=friendly', 'country=Spain', 'top_scorer=true', 'home_team=Real Madrid', 'away_team=Barcelona', 'player_position=midfielder']

TIME: 14:57:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/injuries?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Manchester United', 'league=Premier League', 'player=Lionel Messi', 'season=2021/2022', 'date=2022-10-15', 'status=ongoing', 'type=muscle injury', 'severity=mild', 'location=knee', 'min_duration=2 weeks']

TIME: 14:57:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'fixtures', 'statistics', 'lineups', 'topscorers', 'transfers']

TIME: 14:57:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=Premier League

TIME: 14:57:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:57:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-15

TIME: 14:57:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/standings?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=PremierLeague', 'season=2021', 'team=Liverpool', 'country=England', 'round=10', 'group=A', 'venue=home', 'sort=points', 'limit=20', 'page=2']

TIME: 14:57:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=Premier League', 'country=Spain', 'season=2021', 'team=Manchester United', 'player=Lionel Messi', 'venue=Old Trafford', 'manager=Jurgen Klopp', 'year=2021', 'competition=Champions League', 'city=London']

TIME: 14:57:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/lineups?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'match_id=12345', 'player=Messi', 'competition=La Liga', 'date=2022-01-01', 'formation=4-4-2', 'venue=home', 'opponent=Real Madrid', 'season=2021/2022', 'captain=True']

TIME: 14:57:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'fixtures', 'statistics', 'topscorers', 'transfers', 'news']

TIME: 14:57:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=PremierLeague

TIME: 14:57:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:57:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 14:57:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/transfers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['player_id=10', 'team_id=20', 'season=2021', 'date=2022-01-01', 'league_id=30', 'country=Spain', 'transfer_type=in', 'fee_min=1000000', 'fee_max=5000000', 'page=1']

TIME: 14:57:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team_name=Real Madrid', 'country=Spain', 'league_name=La Liga', 'year_founded=1902', 'stadium_name=Santiago Bernabeu', 'manager_name=Zinedine Zidane', 'player_name=Cristiano Ronaldo', 'team_id=12345', 'jersey_color=white', 'city=Madrid']

