TIME: 13:52:49
PROMPT: Return a very short description of the 'Datamuse API'.
RESPONSE: The Datamuse API is a tool that provides access to a vast collection of words and their relationships, allowing developers to create applications that involve word search, suggestion, and more.

TIME: 13:53:04
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/terms/

TIME: 13:53:06
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/terms_of_service.html

TIME: 13:53:12
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/terms_of_service.html'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect URL. Here is the correct URL for the terms of service of the Datamuse API: 'https://www.datamuse.com/api/terms_of_service.html'.

TIME: 13:53:14
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/contact

TIME: 13:53:25
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the incorrect URL. The correct 'contact us' or 'support' URL for the Datamuse API is: https://www.datamuse.com/api/contact

TIME: 13:53:27
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/contact-us

TIME: 13:53:38
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Datamuse API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@datamuse.com

TIME: 13:53:52
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Datamuse API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 13:53:54
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 13:53:56
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/

TIME: 13:54:03
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.datamuse.com/

TIME: 13:54:05
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Datamuse API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=tree

TIME: 13:54:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=tree'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 13:54:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=tree'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['word', 'example', 'python', 'search', 'request', 'query', 'route', 'endpoint', 'rhyme', 'similar']

TIME: 13:54:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/word' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words/word'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_syn

TIME: 13:54:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/example' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words/example'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_syn=1

TIME: 13:54:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/python' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words/python'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_syn=snake

TIME: 13:54:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=tree'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['words', 'sug', 'sug?s=', 'sug?s=cat', 'sug?s=dog', 'words?ml=tree', 'words?sp=tree*', 'words?md=d', 'words?md=p', 'words?ml=tree&sp=tr*']

TIME: 13:54:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/words' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_rhy=cat

TIME: 13:54:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&lc=en&sp=hello

TIME: 13:54:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 13:55:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&sp=apple

TIME: 13:55:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=tree'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['words', 'sug', 'sug?s=', 'sug?s', 'sug?s', 'sug?s', 'sug?s', 'sug?s', 'sug?s', 'sug?s']

TIME: 13:55:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/words' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_syn=example

TIME: 13:55:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&sp=hello

TIME: 13:55:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?term=example

TIME: 13:56:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_syn=example&rel_rhy=tree&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=dog', 'rel_ant=happy', 'rel_jja=blue', 'rel_jjb=sky', 'rel_trg=food', 'rel_bga=friend', 'rel_bgb=soccer', 'rel_cns=fun', 'rel_spc=fruit', 'rel_gen=cat']

TIME: 13:56:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=dog', 'sp=food', 'rel_jja=funny', 'rel_jjb=big', 'rel_syn=house', 'rel_ant=hot', 'rel_trg=car', 'rel_bga=sun', 'topics=science', 'v=es']

TIME: 13:56:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'ml', 'rel_rhy', 'rel_syn', 'rel_ant', 'v', 'topics', 'topics', 'lc']

TIME: 14:13:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&rel_ant=hot&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=dog', 'sp=adjective', 'rel_jjb=funny', 'topics=technology', 'rel_nry=car', 'rel_bgb=sports', 'v=1.0', 'max=5', 'md=d', 'lc=en']

TIME: 14:13:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn=dog', 'rel_ant=small', 'ml=house', 'sp=eng', 'topics=food', 'v=es', 'rel_bga=yellow', 'lc=en', 'md=d', 'rel_jja=smart']

TIME: 14:14:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_rhy=blue', 'rel_jja=yellow', 'rel_trg=car', 'rel_ant=hot', 'rel_nry=happy', 'rel_bga=cat', 'rel_hom=chair', 'rel_cns=green', 'topics=science', 'v=es']

TIME: 14:28:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&rel_ant=hot&ml=dog&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: The Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request to the 'Datamuse API' is:

```python
['rel_jja=big', 'rel_jjb=small', 'sl=eng', 'sp=red', 'md=d', 'rel_trg=tree', 'rel_bga=green', 'rel_bgb=yellow', 'rel_bgc=blue', 'rel_gen=animal']
```

Note that these are just examples and there are many other query parameters available in the Datamuse API.

TIME: 14:28:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_syn=example&rel_rhy=tree&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:28:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_syn=example&rel_rhy=tree&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=apple', 'sl=fr', 'topics=animals', 'v=es', 'sp=1', 'lc=eng', 'max=5', 'md=d', 'ipa=1', 'sounds=like']

TIME: 14:28:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'md', 'ipa', 'qe', 'v', 'topics', 'lc', 'sp', 'md']

TIME: 14:37:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?rel_rhy&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:37:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?rel_rhy&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=dog', 'max=5', 'topics=animals', 'lc=en', 'sp=4', 'v=es', 'md=f', 'ipa=1', 's=blue', 'md=d']

TIME: 14:37:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn', 'ml', 'sp', 'rel_ant', 'rel_jjb', 'rel_jja', 'topics', 'v', 'rel_trg', 'rel_bga']

TIME: 14:37:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'md', 'qe', 'ipa', 'topics', 'lc', 'sp', 'v', 'vulgar']

TIME: 14:44:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&rel_bga=yellow&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_jjb=funny', 'ml=dog', 'topics=science', 'topics=technology', 'rel_ant=happy', 'rel_trg=computer', 'sl=es', 'max=5', 'sp=orange', 'md=d']

TIME: 14:44:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?s&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['max', 'topics', 'lc', 'rc', 'ipa', 'v', 'md', 'sp', 'qe', 's']

TIME: 14:44:10
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=car', 'rel_jjb=big', 'rel_jja=small', 'topics=science', 'sp=hello*', 'max=5', 'md=d', 'ipa=1', 'v=enwiki', 'lc=en']

TIME: 14:47:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&rel_bga=yellow&rel_ant=happy&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=dog', 'rel_nry=mouse', 'topics=science', 'max=5', 'sp=fr*', 'md=d', 'rel_cns=computer', 'rel_jjb=smart', 'lc=en', 'v=es']

TIME: 14:47:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request:

```python
query_parameters = [
    's',
    'max',
    'topics',
    'md',
    'ipa',
    'lc',
    'v',
    'q',
    'sp',
    'qe'
]
```

These are just a few examples of the query parameters that can be used with the Datamuse API. Feel free to modify or add more parameters as per your requirements.

TIME: 14:47:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=cat', 'rel_rhy=blue', 'sp=dog', 'rel_syn=fast', 'rel_bga=tree', 'rel_jjb=tall', 'rel_jja=smart', 'rel_trg=car', 'rel_ant=hot', 'rel_spc=bird']

TIME: 14:49:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?s&sp&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=python', 'rel_syn=programming', 'rel_ant=artificial', 'rel_jja=smart', 'rel_jjb=dumb', 'ipa=1', 'v=es', 'topics=science', 'lc=en', 'md=d']

TIME: 14:49:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?rel_rhy&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['max', 'md', 'ipa', 'v', 'topics', 'lc', 'rc', 'sp', 'md', 'qm']

TIME: 14:50:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=apple', 'rel_jja=tasty', 'rel_jjb=tasteless', 'sp=mango', 'topics=food', 'rel_syn=delicious', 'rel_ant=disgusting', 'rel_spc=baked', 'v=red', 'topics=animals']

