TIME: 15:08:13
PROMPT: Return a very short description of the 'GBIF Species API'.
RESPONSE: The GBIF Species API is an application programming interface that provides access to species information and data from the Global Biodiversity Information Facility (GBIF) database.

TIME: 15:08:15
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.gbif.org/terms

TIME: 15:08:19
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.gbif.org/contact

TIME: 15:08:22
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.gbif.org/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.gbif.org/contact-us

TIME: 15:08:25
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'GBIF Species API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: api@gbif.org

TIME: 15:08:27
PROMPT: Return the name of the license used by the 'GBIF Species API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: Creative Commons Attribution (CC-BY)

TIME: 15:08:29
PROMPT: Return the URL of the 'Creative Commons Attribution (CC-BY)' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/

TIME: 15:08:32
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.gbif.org/developer/species

TIME: 15:08:35
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.gbif.org/v1/species

TIME: 15:08:44
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'GBIF Species API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&name=Panthera%20leo

TIME: 15:08:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?rank=species&name=Panthera%20leo'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['mammalia', 'aves', 'reptilia', 'amphibia', 'actinopterygii', 'insecta', 'arachnida', 'fungi', 'plantae', 'protista']

TIME: 15:09:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/mammalia' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/mammalia'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 15:09:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/mammalia' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/mammalia'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:09:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/aves' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/aves'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:09:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/reptilia' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/reptilia'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 15:09:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&name=Panthera%20leo&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 15:10:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&name=Panthera%20leo&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 15:10:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&name=Panthera%20leo&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 15:10:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&name=Panthera%20leo&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 15:10:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&name=Panthera%20leo&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=50', 'nameType=SCIENTIFIC', 'nameType=VERNACULAR', 'nameType=SYNONYM', 'nameType=BASIONYM', 'nameType=HOMOTYPIC_SYNONYM', 'nameType=MISAPPLIED', 'nameType=PROPARTE_SYNONYM', 'nameType=INVALID', 'nameType=ALTERNATIVE']

TIME: 15:11:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=100', 'name=Canis lupus', 'datasetKey=50c9509d-22c7-4a22-a47d-8c48425ef4a7', 'country=US', 'year=2021', 'mediaType=StillImage', 'taxonKey=2481709', 'parent=123456', 'nameStatus=synonym']

TIME: 15:11:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rank=kingdom', 'name=Panthera leo', 'taxonKey=1', 'issue=NAME_MATCH_NONE', 'limit=100', 'offset=50', 'order=ASC', 'year=2022', 'locale=en', 'mediaType=StillImage']

TIME: 15:28:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 15:28:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['children', 'synonyms', 'descriptions', 'vernacularNames', 'references', 'nomenclature', 'speciesProfiles', 'speciesProfiles/complete', 'speciesProfiles/overview', 'speciesProfiles/invasive']

TIME: 15:28:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:28:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/synonyms' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/synonyms'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:28:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=5

TIME: 15:28:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?limit=100'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'occurrence', 'name', 'backbone', 'dataset', 'suggest', 'metrics', 'download', 'description', 'reference']

TIME: 15:29:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?datasetKey=7e380b4e-4e85-4438-8a86-44f7bcbf8f2b

TIME: 15:29:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?taxonKey=123456

TIME: 15:29:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 15:29:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=elephant

TIME: 15:30:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions?limit=5&mediaType=StillImage&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['locale=en', 'source=GBIF', 'taxonKey=12345', 'offset=10', 'sort=scientificName', 'rank=species', 'issue=MISSING_LANGUAGE', 'q=flower', 'highlight=true', 'language=fr']

TIME: 15:30:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 15:30:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 15:30:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=20', 'year=2000', 'datasetKey=abc123', 'publishingCountry=US', 'authorship=Linnaeus', 'rank=species', 'basisOfRecord=PreservedSpecimen', 'q=plant', 'orderKey=def456']

TIME: 15:30:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 15:31:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['locale=en', 'language=fr', 'limit=5', 'offset=10', 'sort=created', 'order=asc', 'q=flower', 'strict=false', 'field=vernacularName', 'status=present']

TIME: 15:43:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/<route>?limit=5&mediaType=StillImage&language=fr'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['overview', 'narratives', 'citations', 'vernacularNames', 'references', 'datasetMetrics', 'speciesProfiles', 'checklists', 'speciesProfiles/overview', 'speciesProfiles/characteristics']

TIME: 15:43:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/overview' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/overview'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 15:43:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/narratives' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/narratives'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 15:43:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/citations' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/citations'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 15:43:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/citations' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/citations'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:43:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?limit=10&mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['classification', 'children', 'parents', 'synonyms', 'vernacularNames', 'descriptions', 'media', 'references', 'occurrences', 'name']

TIME: 15:43:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 15:43:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:43:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/parents' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 15:43:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?limit=5&mediaType=StillImage&source=GBIF'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'occurrence', 'name', 'key', 'suggest', 'metrics', 'dataset', 'publisher', 'network', 'installation']

TIME: 15:43:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 15:44:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?taxonKey=2480832

TIME: 15:44:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Panthera%20leo

TIME: 15:44:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/vernacularNames?mediaType=StillImage&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ranking=SPECIES',
 'locale=en',
 'q=orchid',
 'limit=50',
 'offset=10',
 'speciesKey=123456',
 'nameType=SCIENTIFIC',
 'country=US',
 'year=2020',
 'issue=NATIVE']

TIME: 15:44:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/media?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['offset=20', 'rank=species', 'mediaType=stillImage', 'year=2010', 'sourceId=5b3e570e-3ce7-4e16-8e7b-4ea9c3f1699b', 'creator=John Doe', 'tag=flower', 'country=United States', 'license=CC-BY', 'language=en']

TIME: 15:44:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/vernacularNames?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['q=dog', 'locale=en', 'limit=50', 'offset=10', 'rank=species', 'kingdom=Animalia', 'family=Felidae', 'year=2022', 'country=US', 'datasetKey=d7dddbf4-2cf0-4f39-9b2a-bb099caae36c']

TIME: 15:56:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['overview', 'descriptions', 'vernacularNames', 'images', 'references', 'nomenclature', 'classification', 'checklistBank', 'nameUsages', 'synonyms']

TIME: 15:56:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/overview' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/overview'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=eng

TIME: 15:56:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 15:56:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/vernacularNames' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/vernacularNames'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=es

TIME: 15:56:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?locale=en'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['classification', 'children', 'parents', 'synonyms', 'vernacularNames', 'descriptions', 'media', 'references', 'nubKey', 'nameUsage']

TIME: 15:56:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 15:56:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:56:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/parents' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: limit=5

TIME: 15:56:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?status=present'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['animalia', 'fungi', 'plantae', 'mollusca', 'aves', 'mammalia', 'reptilia', 'arthropoda', 'amphibia', 'protozoa']

TIME: 15:56:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/animalia' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/animalia'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:57:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/fungi' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/fungi'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:57:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/plantae' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/plantae'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 15:57:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references?publishingCountry=US&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=20', 'year=2010', 'datasetKey=abc123', 'basisOfRecord=FOSSIL_SPECIMEN', 'taxonKey=12345', 'rank=SPECIES', 'q=plantae', 'typeStatus=holotype', 'country=BR']

TIME: 15:57:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?rank=species&name=Panthera%20leo&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=20', 'sort=popularity', 'locale=fr', 'country=US', 'year=2020', 'datasetKey=abc123', 'publisherKey=xyz789', 'taxonKey=123456', 'mediaType=StillImage']

TIME: 15:57:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/media?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'offset=10', 'mediaType=StillImage', 'rank=species', 'year=2020', 'typeStatus=holotype', 'country=United Kingdom', 'basisOfRecord=preservedSpecimen', 'datasetKey=d7dddbf4-2cf0-4f39-9b2a-bb099caae36c', 'q=orchid']

TIME: 16:05:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['vernacularNames', 'descriptions', 'references', 'synonyms', 'occurrences', 'checklists', 'nameUsages', 'typeDesignations', 'media', 'nub']

TIME: 16:05:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/vernacularNames' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/vernacularNames'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 16:06:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=language:eng

TIME: 16:06:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/references' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/references'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:06:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['children', 'synonyms', 'descriptions', 'references', 'vernacularNames', 'media', 'distributions', 'name', 'related', 'parents']

TIME: 16:06:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:06:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/synonyms' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/synonyms'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:06:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:06:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'occurrence', 'suggest', 'usage', 'reference', 'name', 'key', 'dataset', 'parent', 'child']

TIME: 16:06:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?datasetKey=4fa7b334-ce0d-4e88-aaae-2e0c138d049e

TIME: 16:06:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:06:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=bi

TIME: 16:07:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references?publishingCountry=US&rank=SPECIES&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=50', 'q=biology', 'year=2010', 'datasetKey=abcdefg', 'taxonKey=123456', 'basisOfRecord=FOSSIL_SPECIMEN', 'country=BR', 'mediaType=STILL_IMAGE', 'language=en']

TIME: 16:07:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/vernacularNames?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'offset=10', 'q=dog', 'language=en', 'country=US', 'rank=species', 'nameType=SCIENTIFIC', 'isPreferredName=true', 'isPreferredName=false', 'nameStatus=ACCEPTED']

TIME: 16:07:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rank=kingdom', 'name_status=synonym', 'name_type=scientific', 'limit=100', 'offset=50', 'strict=false', 'rank_status=accepted', 'name_status=provisionally accepted', 'fields=kingdom,phylum,class', 'locale=en']

TIME: 16:15:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents/<route>?rank_status=accepted'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['children', 'synonyms', 'vernacularNames', 'descriptions', 'media', 'references', 'distributions', 'speciesProfiles', 'speciesHubs', 'nameUsages']

TIME: 16:15:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 16:15:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 16:15:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:15:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/synonyms' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents/synonyms'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:15:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/vernacularNames' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents/vernacularNames'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 16:16:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 16:16:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['children', 'synonyms', 'descriptions', 'vernacularNames', 'references', 'distributions', 'narratives', 'typeSpecimens', 'speciesProfiles', 'metrics']

TIME: 16:16:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: limit=10

TIME: 16:16:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/synonyms' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/synonyms'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:16:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:16:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?language=en'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', '12345', 'Aves', 'Mammalia', 'Amphibia', 'Reptilia', 'Insecta', 'Plantae', 'Fungi', 'Protozoa']

TIME: 16:16:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 16:16:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/12345' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/12345'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:16:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/Aves' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/Aves'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:17:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions?limit=5&mediaType=StillImage&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['q=plants', 'language=English', 'datasetKey=7e380d3e-6e73-4f4d-bc6f-1716bf8c11ac', 'taxonKey=1234', 'type=Text', 'source=Smithsonian', 'country=United States', 'year=2010', 'rank=species', 'kingdom=Animalia']

TIME: 16:17:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 16:17:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Ailurus fulgens', 'rank=species', 'limit=100', 'offset=50', 'sort=NAME', 'strict=true', 'status=ACCEPTED', 'language=fr', 'datasetKey=7ce8aef0-9e92-11dc-8738-b8a03c50a862', 'country=ES']

TIME: 16:17:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/typeSpecimens?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=50', 'locale=en', 'country=US', 'year=2021', 'rank=species', 'kingdom=Animalia', 'taxonKey=12345', 'datasetKey=abcd1234', 'institutionCode=NMNH']

TIME: 16:21:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['description', 'vernacularNames', 'distribution', 'media', 'references', 'nubStats', 'nameUsages', 'synonyms', 'parent', 'children']

TIME: 16:21:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/description' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/description'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 16:21:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/description' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/description'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 16:21:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/vernacularNames' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/vernacularNames'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 16:22:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/distribution' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles/distribution'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:22:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?strict=false'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['classification', 'name', 'parents', 'children', 'synonyms', 'descriptions', 'vernacularNames', 'references', 'media', 'speciesProfiles']

TIME: 16:22:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 16:22:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 16:22:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 16:22:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/parents' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/parents'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 16:22:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'occurrence', 'checklist', 'name', 'usage', 'download', 'suggest', 'metrics', 'dataset', 'grscicoll']

TIME: 16:22:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=plant

TIME: 16:22:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 16:22:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?taxonKey=2488855

TIME: 16:22:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/checklist' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/checklist'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 16:23:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/distributions?mediaType=StillImage&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=50', 'offset=10', 'q=plant', 'country=US', 'year=2021', 'status=ACCEPTED', 'rank=SPECIES', 'language=en', 'datasetKey=d7dddbf4-2cf0-4f39-9b2a-bb099caae36c', 'basisOfRecord=PRESERVED_SPECIMEN']

TIME: 16:23:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/name?language=en&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=20', 'rank=genus', 'kingdom=Animalia', 'phylum=Chordata', 'class=Mammalia', 'order=Primates', 'family=Hominidae', 'genus=Homo', 'datasetKey=50c9509d-22c7-4a22-a47d-8c48425ef4a7']

TIME: 16:23:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 16:24:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['language=en', 'language=es', 'limit=5', 'limit=10', 'offset=0', 'offset=20', 'q=flower', 'q=tree', 'q=animal', 'q=insect']

TIME: 16:25:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children/<route>?name=Ailurus+fulgens'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['classification', 'synonyms', 'descriptions', 'media', 'vernacularNames', 'references', 'occurrence', 'name', 'nameUsage', 'species']

TIME: 16:25:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:25:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/synonyms' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children/synonyms'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?offset=0&limit=10

TIME: 16:25:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:25:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?language=en&rank=genus'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['children', 'classification', 'commonNames', 'descriptions', 'distributions', 'literature', 'media', 'name', 'parent', 'synonyms']

TIME: 16:25:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:25:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 16:25:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/commonNames' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/commonNames'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=eng

TIME: 16:25:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 16:25:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['animalia', 'fungi', 'plantae', 'archaea', 'bacteria', 'protozoa', 'chromista', 'virus', 'protozoa/malaria', 'fungi/yeast']

TIME: 16:25:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/animalia' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/animalia'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:25:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/fungi' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/fungi'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=SPECIES

TIME: 16:25:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/plantae' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/plantae'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 16:26:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles?strict=false&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=10', 'locale=en', 'nameType=SCIENTIFIC', 'rank=SPECIES', 'nameStatus=ACCEPTED', 'nameUsageKey=12345', 'datasetKey=abcdefg', 'country=US', 'year=2022']

TIME: 16:26:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references?publishingCountry=US&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=50', 'year=2000', 'order=asc', 'rank=species', 'datasetKey=abc123', 'basisOfRecord=PreservedSpecimen', 'taxonKey=12345', 'q=genus', 'identifier=JohnDoe']

TIME: 16:26:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['q=cat', 'rank=kingsdom', 'limit=100', 'offset=50', 'kingdom=Animalia', 'family=Acanthaceae', 'genus=Heliconia', 'country=US', 'year=2022', 'mediaType=StillImage']

TIME: 16:27:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references/<route>?publishingCountry=US&limit=100'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['literature', 'bibliography', 'publications', 'articles', 'papers', 'references', 'sources', 'citations', 'docs', 'studies']

TIME: 16:27:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/literature' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references/literature'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?offset=10&limit=5

TIME: 16:27:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bibliography' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references/bibliography'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:27:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/publications' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/references/publications'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:27:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?language=en&order=Primates'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['classification', 'media', 'descriptions', 'vernacularNames', 'synonyms', 'references', 'nomenclature', 'occurrence', 'name', 'parent']

TIME: 16:27:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 16:27:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/media' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/media'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:27:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 16:27:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?mediaType=StillImage'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', '3045757-5', '3045757-5/description', '3045757-5/distributions', '3045757-5/evaluations', '3045757-5/habitats', '3045757-5/images', '3045757-5/literature', '3045757-5/metrics', '3045757-5/metrics/coverage']

TIME: 16:27:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 16:27:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3045757-5' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/3045757-5'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:27:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3045757-5/description' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/3045757-5/description'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 16:28:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions?q=tree&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5',
 'offset=10',
 'language=en',
 'sourceId=123',
 'rank=species',
 'sort=popularity',
 'strict=false',
 'fields=title,body',
 'q=plant',
 'locale=fr']

TIME: 16:28:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/speciesProfiles?strict=false&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ranking=SPECIES', 'isExtinct=false', 'taxonKey=12345', 'limit=100', 'offset=50', 'locale=en', 'nameType=SCIENTIFIC', 'nameStatus=ACCEPTED', 'nameUsage=FOSSIL', 'issue=NAME_MATCH_HIGHERRANK']

TIME: 16:28:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['kingdom=Animalia', 'phylum=Chordata', 'class=Mammalia', 'order=Carnivora', 'family=Felidae', 'genus=Panthera', 'rank=species', 'limit=100', 'offset=50', 'name=Panthera leo']

TIME: 16:29:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/<route>?q=animal'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['overview', 'text', 'media', 'verbatim']

TIME: 16:29:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/overview' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/overview'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 16:29:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/text' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/text'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?lang=en

TIME: 16:29:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/media' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/descriptions/media'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:29:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/<route>?rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['classification', 'children', 'synonyms', 'vernacularNames', 'descriptions', 'media', 'references', 'distributions', 'occurrences', 'nameUsages']

TIME: 16:29:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 16:29:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: limit=10

TIME: 16:29:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/synonyms' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/synonyms'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:29:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=tree&locale=fr'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggestions', 'occurrence', 'dataset', 'download', 'name', 'parent', 'children', 'synonym', 'vernacularName']

TIME: 16:29:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 16:29:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?kingdom=Animalia

TIME: 16:29:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggestions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggestions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=plant

TIME: 16:30:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10&offset=20

TIME: 16:30:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest?mediaType=StillImage&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rank=species', 'rank=genus', 'rank=family', 'rank=order', 'rank=class', 'rank=phylum', 'rank=kingdom', 'limit=10', 'limit=100', 'offset=50']

TIME: 16:30:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/related?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'offset=10', 'rank=species', 'nameType=SCIENTIFIC', 'nameUsage=accepted', 'sourceId=1234', 'name=Canis%20lupus', 'kingdom=Animalia', 'order=Aves', 'year=2020']

TIME: 16:30:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Ailurus fulgens', 'kingdom=Animalia', 'rank=species', 'datasetKey=d7dddbf4-2cf0-4f39-9b2a-bb099caae36c', 'year=2010', 'limit=100', 'offset=50', 'country=US', 'mediaType=StillImage', 'isExtinct=true']

TIME: 16:31:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/media/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['audio', 'image', 'video', 'sound', 'photo', 'picture', 'media', 'file', 'gallery', 'visual']

TIME: 16:31:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/audio' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/media/audio'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:31:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/image' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/media/image'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:31:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/video' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/69/media/video'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:31:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?kingdom=Animalia'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'classification', 'suggest', 'name', 'key', 'media', 'metrics', 'description', 'parents', 'children']

TIME: 16:31:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species&name=Panthera%20leo

TIME: 16:31:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Panthera%20leo

TIME: 16:31:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=Elephant

TIME: 16:32:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 16:32:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', '12345', 'Aves', 'Mammalia', 'Amphibia', 'Plantae', 'Fungi', 'Insecta', 'Arachnida', 'Porifera']

TIME: 16:32:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?kingdom=Animalia

TIME: 16:32:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/12345' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/12345'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:32:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/Aves' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/Aves'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 16:32:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/distributions?mediaType=StillImage&basisOfRecord=PRESERVED_SPECIMEN&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['country=US', 'country=CA', 'year=2020', 'limit=100', 'offset=50', 'q=plant', 'rank=species', 'isExtinct=false', 'datasetKey=abcd-1234', 'taxonKey=987']

TIME: 16:33:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?kingdom=Animalia&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['phylum=Chordata', 'class=Mammalia', 'order=Primates', 'family=Hominidae', 'genus=Homo', 'rank=species', 'limit=100', 'offset=50', 'year=2021', 'datasetKey=7ddf754f-d193-4cc9-b351-99906754a03b']

TIME: 16:33:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/69/vernacularNames?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'q=cat', 'locale=es', 'offset=50', 'rank=species', 'nameType=SCIENTIFIC', 'nameType=VERNACULAR', 'nameType=BRIEF', 'nameType=SYNONYM', 'nameType=HOMONYM']

