TIME: 20:28:24
PROMPT: Return a very short description of the 'CoinCap API'.
RESPONSE: CoinCap API is a cryptocurrency data source that provides real-time and historical market data for various digital assets.

TIME: 20:28:26
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.coincap.io/terms

TIME: 20:28:42
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://api.coincap.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:28:46
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://api.coincap.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL of the CoinCap API is 'https://coincap.io/terms'.

TIME: 20:28:51
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the incorrect URL. Here is the correct terms of service URL for the CoinCap API:

https://coincap.io/terms

TIME: 20:28:53
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://coincap.io/support

TIME: 20:29:09
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:29:13
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect URL. The correct 'support' URL for the CoinCap API is: 'https://support.coincap.io/'.

TIME: 20:29:15
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://support.coincap.io'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://api.coincap.io/support

TIME: 20:29:23
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'CoinCap API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: There is no specific email address provided to contact the CoinCap API. To reach out to CoinCap API for any inquiries or support, you can visit their website and use the contact form or support channels mentioned there.

TIME: 20:29:25
PROMPT: Return the name of the license used by the 'CoinCap API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 20:29:27
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 20:29:29
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://docs.coincap.io/

TIME: 20:29:33
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.coincap.io/

TIME: 20:29:36
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'CoinCap API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.coincap.io/v2/assets?limit=10

TIME: 20:29:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'markets', 'exchanges', 'assets/{id}', 'assets/{id}/markets', 'assets/{id}/history', 'assets/{id}/social', 'assets/{id}/events', 'assets/{id}/ohlc', 'assets/{id}/order_book']

TIME: 20:29:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 20:29:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 20:29:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 20:29:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'assets/btc', 'assets/eth', 'assets/ltc', 'assets/xrp', 'assets/bch', 'assets/eos']

TIME: 20:29:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 20:30:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 20:30:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 20:30:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'assets/<id>', 'exchanges/<id>', 'markets/<id>', 'rates/<id>', 'trades/<id>']

TIME: 20:30:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 20:30:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 20:30:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 20:31:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 20:31:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['offset=20', 'interval=1h', 'convert=BTC', 'sort=rank', 'search=bitcoin', 'ids=bitcoin,ethereum', 'time=1577836800', 'start=2022-01-01', 'end=2022-12-31', 'interval=1d']

TIME: 20:31:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/77?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'sort=asc', 'convert=USD', 'interval=1h', 'start=2022-01-01', 'end=2022-01-31', 'offset=10', 'symbol=BTC', 'id=ethereum', 'rank=100']

TIME: 20:31:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'sort=volume', 'interval=1h', 'symbol=BTC', 'status=open', 'type=spot', 'baseId=bitcoin', 'quoteId=usd', 'rank=gte10', 'name=binance']

TIME: 21:08:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/77/<route>?sort=asc'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'trades', 'rates', 'assets/history', 'exchanges/history', 'markets/history', 'trades/history', 'rates/history']

TIME: 21:08:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/77/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:08:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/77/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:08:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/77/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=123

TIME: 21:08:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&start=2022-01-01'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'assets/1', 'assets/2', 'assets/3', 'assets/4', 'assets/5', 'assets/6', 'assets/7', 'assets/8', 'assets/9']

TIME: 21:08:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:08:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets/1' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?convert=USD

TIME: 21:08:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets/2' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 21:08:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?rank=gte10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'assets/:id', 'exchanges/:id', 'markets/:id', 'rates/:id']

TIME: 21:08:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:09:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:09:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 21:09:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/77?sort=asc&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'interval=hour', 'start=2021-01-01', 'end=2021-12-31', 'convert=USD', 'exchange=binance', 'symbol=BTC', 'time=1634323200', 'period=30', 'filter=active']

TIME: 21:09:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:10:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=20', 'sort=rank', 'sortDir=desc', 'exchangeId=binance', 'baseSymbol=BTC', 'quoteSymbol=USD', 'status=active', 'rankRange=1-10', 'updatedSince=2022-01-01']

TIME: 21:10:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/eos?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:10:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/eos?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ids=eos', 'interval=d1', 'convert=USD', 'limit=50', 'sort=rank', 'offset=10', 'search=EOS', 'status=active', 'timestamp=1633180800', 'rank=20']

TIME: 21:36:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/<route>?limit=10&search=bitcoin'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['markets', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'social', 'events', 'exchanges', 'rates', 'supply', 'nodes']

TIME: 21:36:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:36:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/trades' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/trades'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:36:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ohlcv' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/ohlcv'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1&start=2020-01-01T00:00:00Z&end=2020-12-31T23:59:59Z

TIME: 21:36:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&end=2022-12-31'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['bitcoin', 'ethereum', 'ripple', 'litecoin', 'cardano', 'stellar', 'eos', 'tron', 'neo', 'iota']

TIME: 21:36:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bitcoin' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 21:36:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ethereum' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ethereum'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 21:36:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ripple' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ripple'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 21:36:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?sort=asc&time=1634323200'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'markets', 'rates', 'exchanges', 'trades', 'candles', 'ohlcv', 'assets/<id>', 'markets/<id>', 'exchanges/<id>']

TIME: 21:36:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 21:36:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 21:36:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/rates' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=1d

TIME: 21:37:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:37:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['start=2022-01-01', 'sort=rank', 'interval=1h', 'convert=USD', 'ids=bitcoin', 'time=1577836800', 'offset=20', 'priceMin=100', 'priceMax=1000', 'rankMin=50']

TIME: 21:37:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/stellar?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval=d1', 'convert=USD', 'sort=rank', 'mintable=true', 'type=ERC20', 'ids=bitcoin,ethereum', 'offset=20', 'histo=minute', 'status=active', 'platform=ethereum']

TIME: 21:38:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:38:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:38:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'convert=USD', 'interval=1d', 'sort=rank', 'offset=10', 'search=ethereum', 'ids=bitcoin,ethereum', 'rank=gte10', 'supply=gt1000000', 'changePercent=gte5']

TIME: 22:03:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges/<route>?sort=rank'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 22:04:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges/<route>?sort=rank'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 22:04:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges/<route>?sort=rank'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'rates', 'markets', 'trades', 'candles', 'ohlcv', 'history', 'statuses', 'networks', 'assets/<route>']

TIME: 22:04:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:04:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/rates' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges/rates'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?baseSymbol=BTC&quoteSymbol=ETH

TIME: 22:04:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 22:04:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&ids=bitcoin,ethereum'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'assets/bitcoin', 'assets/ethereum', 'assets/bitcoin?limit=10&ids=bitcoin,ethereum', 'assets/ethereum?limit=10&ids=bitcoin,ethereum', 'assets?limit=10&ids=bitcoin,ethereum', 'assets/bitcoin?limit=10', 'assets/ethereum?limit=10', 'assets?limit=10', 'assets/bitcoin?ids=bitcoin,ethereum']

TIME: 22:04:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:04:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets/bitcoin' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets/bitcoin'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:04:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets/ethereum' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets/ethereum'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:04:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?rank=20'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'book', 'candles', 'markets/quotes']

TIME: 22:04:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:05:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 22:05:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:05:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 22:05:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/neo?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 22:06:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/neo?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 22:06:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/neo?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['start=2022-01-01', 'sort=rank', 'interval=1h', 'convert=USD', 'offset=20', 'interval=1d', 'limit=5', 'convert=EUR', 'interval=1w', 'start=2022-06-01']

TIME: 22:06:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/eos?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'interval=d1', 'sort=rank', 'search=bitcoin', 'ids=eos', 'convert=USD', 'start=1', 'end=10', 'interval=h1', 'interval=m30']

TIME: 22:06:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 22:06:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'sort=rank', 'interval=d1', 'assetId=bitcoin', 'baseId=usd', 'quoteId=eth', 'exchangeId=binance', 'status=active', 'symbol=BTC', 'name=coinbase']

TIME: 22:17:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/markets/<route>?limit=10&search=bitcoin'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['binance', 'bitfinex', 'bittrex', 'coinbase-pro', 'kraken', 'gemini', 'huobi', 'okex', 'kucoin', 'poloniex']

TIME: 22:17:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/binance' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/markets/binance'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:17:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bitfinex' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/markets/bitfinex'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:17:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bittrex' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/xrp/markets/bittrex'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:17:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&end=2022-12-31&start=2022-01-01'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['bitcoin', 'ethereum', 'ripple', 'litecoin', 'cardano', 'dogecoin', 'polkadot', 'uniswap', 'chainlink', 'stellar']

TIME: 22:17:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bitcoin' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:17:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ethereum' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ethereum'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:17:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ripple' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ripple'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:17:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&search=bitcoin'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 22:17:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&search=bitcoin'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'trades', 'rates', 'assets/<assetId>', 'exchanges/<exchangeId>', 'markets/<marketId>', 'trades/<tradeId>', 'rates/<rateId>']

TIME: 22:17:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:17:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:18:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 22:18:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 22:18:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin?sort=rank&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'interval=d1', 'time=2020-01-01T00:00:00.000Z', 'offset=10', 'minCap=1000000', 'maxCap=100000000', 'ids=bitcoin,ethereum,ripple', 'symbol=BTC', 'rank=10', 'search=coin']

TIME: 22:18:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/polkadot?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 22:19:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/polkadot?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 22:19:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/polkadot?limit=10&end=2022-12-31&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sort=marketCapUsd', 'interval=d1', 'start=2022-01-01', 'convert=USD', 'offset=20', 'rank=100', 'ids=bitcoin,ethereum', 'time=1635696000', 'interval=1h', 'status=active']

TIME: 22:19:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/eos?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['key=1234567890', 'limit=100', 'sort=rank', 'interval=1h', 'start=2021-01-01', 'end=2021-12-31', 'convert=USD', 'offset=10', 'only=liquid', 'status=active']

TIME: 22:29:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/<route>?limit=10&end=2022-12-31'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['markets', 'trades', 'ohlcv', 'prices', 'history', 'book', 'intervals', 'stats', 'exchanges', 'rate']

TIME: 22:29:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:29:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/trades' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/trades'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:29:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ohlcv' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/ohlcv'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1&start=2022-01-01T00:00:00Z&end=2022-01-31T23:59:59Z

TIME: 22:29:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&end=2022-12-31&convert=USD'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['bitcoin', 'ethereum', 'ripple', 'litecoin', 'cardano', 'polkadot', 'stellar', 'chainlink', 'dogecoin', 'vechain']

TIME: 22:29:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bitcoin' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:29:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ethereum' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ethereum'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:29:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ripple' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ripple'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 22:29:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&end=2022-12-31&start=2022-01-01'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'prices', 'histories', 'assets/<assetId>', 'markets/<marketId>']

TIME: 22:30:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:30:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 22:30:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 22:30:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/:id?rank=gte10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'sort=asc', 'start=2022-01-01', 'end=2022-01-31', 'interval=hourly', 'convert=USD', 'symbol=BTC', 'exchange=binance', 'market=ETH', 'timeframe=1h']

TIME: 22:30:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 22:31:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['offset=5', 'sort=rank', 'interval=1d', 'convert=USD', 'symbol=BTC', 'exchange=binance', 'rank=20', 'type=coin', 'search=ethereum', 'ids=bitcoin']

TIME: 22:31:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval=1d', 'interval=1h', 'limit=100', 'limit=50', 'start=1577836800', 'end=1609459199', 'convert=USD', 'convert=BTC', 'sort=rank', 'sort=marketCapUsd']

