TIME: 15:24:10
PROMPT: Return a very short description of the 'An API of Ice and Fire API'.
RESPONSE: The 'An API of Ice and Fire API' is a web service that provides access to data from the 'A Song of Ice and Fire' book series, which inspired the 'Game of Thrones' TV show.

TIME: 15:24:25
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 15:24:29
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/terms

TIME: 15:24:32
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/pages/terms

TIME: 15:24:35
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/pages/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/terms

TIME: 15:24:37
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/contact/

TIME: 15:24:39
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/contact

TIME: 15:24:42
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/support

TIME: 15:24:44
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: info@anapioficeandfire.com

TIME: 15:24:48
PROMPT: Return the name of the license used by the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 15:24:51
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 15:24:53
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/

TIME: 15:24:56
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/

TIME: 15:25:01
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'An API of Ice and Fire API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/583?books=1,2,3

TIME: 15:25:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/583/<route>?books=1,2,3'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['titles', 'aliases', 'born', 'died', 'culture', 'gender', 'father', 'mother', 'spouse', 'allegiances']

TIME: 15:25:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/titles' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/583/titles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 15:25:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/aliases' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/583/aliases'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 15:25:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/born' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/583/born'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon%20Snow

TIME: 15:25:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/<route>?books=1,2,3'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 15:25:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 15:25:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 15:25:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 15:25:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?books=1,2,3'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'characters/1', 'books/1', 'houses/1', 'characters/2', 'books/2', 'houses/2', 'characters/3']

TIME: 15:25:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10&page=2

TIME: 15:25:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 15:25:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?region=The North

TIME: 15:26:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2?books=1,2,3&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['characters=Jon Snow', 'authors=George R. R. Martin', 'publisher=Bantam Spectra', 'released=1996-08-01', 'country=United States', 'pages=694', 'mediaType=Hardcover', 'numberOfPages=694', 'isbn=9780553103540', 'characters=Daenerys Targaryen']

TIME: 15:26:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request:

```python
['name=A Game of Thrones', 'fromReleaseDate=1996-08-01', 'toReleaseDate=1997-01-01', 'publisher=Bantam Books', 'country=United States', 'author=George R. R. Martin', 'numberOfPages=694', 'isbns=9780553103540', 'characters=Eddard Stark', 'povCharacters=Jon Snow']
```

Please note that these examples are just possibilities, and the actual available query parameters and their values depend on the specific API documentation.

TIME: 15:26:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/5?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Jon Snow', 'gender=male', 'culture=Northmen', 'born=283 AC', 'died=0', 'titles=Lord Commander of the Night\'s Watch', 'aliases=Lord Snow', 'father=Rickard Stark', 'mother=Lyarra Stark', 'spouse=Ygritte']

TIME: 15:53:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/<route>?books=1,2,3'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
    "members",
    "overlords",
    "ancestralWeapons",
    "cadetBranches",
    "swornMembers",
    "titles",
    "seats",
    "diedOut",
    "hasWords",
    "hasTitles"
]

TIME: 15:53:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/members' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/members'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?gender=female

TIME: 15:53:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/overlords' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/overlords'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10&page=2

TIME: 15:53:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ancestralWeapons' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/ancestralWeapons'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?order=desc&limit=5

TIME: 15:53:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/<route>?books=1,2,3&publisher=Bantam+Spectra'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 15:53:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?characters

TIME: 15:53:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?characters

TIME: 15:53:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?format=json

TIME: 15:53:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?books=1,2,3'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'povCharacters', 'authors', 'releases', 'media', 'sources', 'search', 'random']

TIME: 15:53:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 15:54:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 15:54:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?region=The Westerlands

TIME: 15:54:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1?characters&books=1,2,3&publisher=Bantam+Spectra&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: The Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request are as follows:

1. format=json
2. language=en
3. releasedDate=2010-01-01
4. sortBy=title
5. limit=5
6. author=George+R.R.+Martin
7. pageSize=20
8. country=United+States
9. minPages=300
10. maxPages=500

TIME: 15:54:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stark', 'region=North', 'coatOfArms=Winter is Coming', 'words=Winter is Coming', 'titles=Lord of Winterfell', 'seats=Winterfell', 'currentLord=Eddard Stark', 'heir=Robb Stark', 'overlord=House Baratheon of King\'s Landing', 'founded=In the Age of Heroes']

TIME: 15:55:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Game of Thrones', 'author=George R.R. Martin', 'publisher=Bantam Spectra', 'country=United States', 'released=1996', 'characters=Jon Snow', 'povCharacters=Tyrion Lannister', 'isbn=9780553103540', 'numberOfPages=694', 'mediaType=Hardcover']

TIME: 16:08:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/5/<route>?died=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'povBooks', 'tvSeries', 'playedBy', 'allegiances', 'books', 'povBooks', 'tvSeries', 'playedBy', 'allegiances']

TIME: 16:08:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/5/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10&page=2

TIME: 16:08:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/povBooks' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/5/povBooks'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 16:08:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/tvSeries' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/5/tvSeries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?season=1

TIME: 16:08:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/<route>?coatOfArms=Winter+is+Coming'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 16:08:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?expand=ancestralWeapons

TIME: 16:08:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 16:08:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?fields=name,region,coatOfArms

TIME: 16:08:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?books=1,2,3&isbn=9780553103540'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'povCharacters']

TIME: 16:08:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A+Game+of+Thrones

TIME: 16:08:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Arya Stark

TIME: 16:08:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Targaryen

TIME: 16:09:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2?coatOfArms=Winter+is+Coming&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['region=The North', 'words=Winter is Coming', 'titles=King in the North', 'hasWords=true', 'hasTitles=true', 'seats=Winterfell', 'hasSeats=true', 'hasDiedOut=false', 'ancestralWeapons=Ice', 'overlord=House Stark']

TIME: 16:09:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 16:09:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stark', 'region=The North', 'coatOfArms=wolf', 'words=Winter is Coming', 'titles=Lord of Winterfell', 'seats=Winterfell', 'currentLord=Eddard Stark', 'heir=Robb Stark', 'overlord=House Baratheon', 'founded=Age of Heroes']

TIME: 16:09:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/5?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Jon Snow', 'gender=male', 'culture=Northmen', 'born=283 AC', 'died=', 'titles=Lord Commander of the Night\'s Watch', 'aliases=Lord Snow', 'father=Lord Eddard Stark', 'mother=Lady Catelyn Stark', 'spouse=']

TIME: 16:22:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2/<route>?books=1,2,3&isbn=9780553103540'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['characters', 'povCharacters', 'mediaType', 'publisher', 'released', 'characters/1', 'povCharacters/1', 'mediaType/1', 'publisher/1', 'released/1']

TIME: 16:22:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?gender=Female

TIME: 16:22:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/povCharacters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2/povCharacters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 16:22:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/mediaType' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2/mediaType'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?format=json

TIME: 16:23:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/<route>?died=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 16:23:03
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 16:23:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 16:23:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 16:23:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?books=1,2,3'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'books/1', 'books/2', 'books/3', 'characters/1', 'characters/2', 'characters/3', 'houses/1']

TIME: 16:23:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A Game of Thrones

TIME: 16:23:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 16:23:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Stark

TIME: 16:24:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters?books=1,2,3&isbn=9780553103540&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 16:24:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters?books=1,2,3&isbn=9780553103540&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['culture=Valyrian', 'born=In 283 AC', 'died=In 298 AC', 'father=Tywin Lannister', 'mother=Joanna Lannister', 'gender=Female', 'isAlive=True', 'titles=Queen of the Seven Kingdoms', 'aliases=Daenerys Stormborn', 'playedBy=Emilia Clarke']

TIME: 16:24:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/6?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 16:24:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/6?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Jon Snow', 'gender=male', 'culture=Northmen', 'born=283 AC', 'died=Unknown', 'father=Eddard Stark', 'mother=Catelyn Stark', 'spouse=Ygritte', 'titles=Lord Commander of the Night\'s Watch', 'aliases=Lord Snow']

TIME: 16:24:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/4?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stark', 'region=The North', 'coatOfArms=Winter is Coming', 'words=Winter is Coming', 'titles=Lord of Winterfell', 'aliases=The Kings in the North', 'seats=Winterfell', 'currentLord=Eddard Stark', 'ancestralWeapons=Ice', 'cadetBranches=House Stark of Karhold']

TIME: 16:33:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/8/<route>?books=1,2,3&publisher=Bantam+Spectra'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['characters', 'povCharacters', 'publisher', 'released', 'mediaType', 'country', 'author', 'characters/1', 'povCharacters/1', 'publisher/Bantam+Spectra']

TIME: 16:33:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/8/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Arya Stark

TIME: 16:33:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/povCharacters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/8/povCharacters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10&page=2

TIME: 16:33:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/publisher' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/8/publisher'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?format=xml

TIME: 16:33:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/<route>?fields=name,region,coatOfArms&coatOfArms=Winter+is+Coming'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 16:33:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?fields=name,region,coatOfArms

TIME: 16:33:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Stark

TIME: 16:33:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?characters

TIME: 16:33:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?coatOfArms=Winter+is+Coming'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'characters/1', 'houses/1', 'books/1', 'characters?page=1&pageSize=50', 'houses?page=1&pageSize=50', 'books?page=1&pageSize=50', 'characters?page=2&pageSize=50']

TIME: 16:34:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A+Game+of+Thrones

TIME: 16:34:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 16:34:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?region=The Westerlands

TIME: 16:34:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/5?titles=Lord+Commander+of+the+Night's+Watch&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['gender=male', 'culture=Valyrian', 'born=In 283 AC', 'died=In 300 AC', 'father=Aerys II Targaryen', 'mother=Rhaella Targaryen', 'spouse=Cersei Lannister', 'allegiances=House Lannister', 'books=1,2,3,5', 'povBooks=1,2,3,8']

TIME: 16:35:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2?books&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['culture=Valyrian', 'born=In 283 AC', 'died=In 298 AC', 'isAlive=true', 'isAlive=false', 'gender=male', 'gender=female', 'titles=Lord of Winterfell', 'aliases=The Young Wolf', 'father=Rickard Stark']

TIME: 16:35:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stark', 'region=The North', 'words=Winter is Coming', 'titles=King in the North', 'seats=Winterfell', 'ancestralWeapons=Ice', 'hasDiedOut=false', 'hasWords=true', 'hasTitles=true', 'hasSeats=true']

TIME: 16:42:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'ancestralWeapons', 'cadetBranches', 'coatOfArms', 'currentLord', 'diedOut', 'founded', 'founder', 'heir', 'overlords']

TIME: 16:42:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 16:42:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ancestralWeapons' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1/ancestralWeapons'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Dawn

TIME: 16:42:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/cadetBranches' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/1/cadetBranches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Lannister

TIME: 16:42:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/<route>?books&books=1,2,3'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 16:42:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 16:42:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 16:42:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 16:42:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 16:42:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?fields=name,region,coatOfArms&coatOfArms=Winter+is+Coming'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'characters/1', 'books/2', 'houses/3', 'characters/4', 'books/5', 'houses/6', 'characters/7']

TIME: 16:42:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 16:42:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 16:42:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Stark

TIME: 16:43:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/9?books=1,2,3&publisher=Bantam+Spectra&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['characters=Jon Snow', 'authors=George R. R. Martin', 'released=1996', 'country=United States', 'name=A Game of Thrones', 'isbn=978-0553103540', 'numberOfPages=694', 'mediaType=Hardcover', 'povCharacters=Daenerys Targaryen', 'characters=Sansa Stark']

TIME: 16:43:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=A Game of Thrones', 'fromReleaseDate=1996-08-01', 'toReleaseDate=1997-12-01', 'author=George R.R. Martin', 'publisher=Bantam Spectra', 'country=United States', 'characters=Eddard Stark', 'povCharacters=Daenerys Targaryen', 'isbns=9780553103540', 'numberOfPages=694']

TIME: 16:43:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Lannister', 'region=The Westerlands', 'words=Hear Me Roar!', 'titles=Lord of Casterly Rock', 'seats=Casterly Rock', 'hasDied=False', 'swornMembers=3', 'ancestralWeapons=Lion\'s Tooth', 'currentLord=Tywin Lannister', 'overlord=House Lannister']

