TIME: 14:40:19
PROMPT: Return a very short description of the 'Weather API'.
RESPONSE: The Weather API provides real-time and forecasted weather data for various locations worldwide.

TIME: 14:40:19
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/terms.aspx

TIME: 14:40:20
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/contact.aspx

TIME: 14:40:32
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.weatherapi.com/contact.aspx'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I'm sorry, I cannot provide URLs for specific contact or support pages for Weather API as I do not have access to real-time internet browsing capabilities. I recommend visiting the Weather API website directly and navigating to their contact or support page for more information.

TIME: 14:40:32
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.weatherapi.com/contact.aspx'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/support/

TIME: 14:40:33
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Weather API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: contact@weatherapi.com

TIME: 14:40:34
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Weather API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 14:40:34
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 14:40:45
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://openweathermap.org/api

TIME: 14:40:47
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.openweathermap.org/data/2.5/

TIME: 14:40:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'hourly', 'daily', 'historical', 'radar', 'air-quality', 'sunrise-sunset', 'astronomy']

TIME: 14:40:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:40:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:40:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=NewYork&severity=severe

TIME: 14:40:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/hourly?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York',
 'zipcode=10001',
 'latitude=40.7128&longitude=-74.0060',
 'date=2022-10-31',
 'units=imperial',
 'language=es',
 'time=12:00',
 'humidity=true',
 'wind_speed=10',
 'temperature=70']

TIME: 14:40:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/current?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=10001', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=en', 'exclude=hourly', 'appid=abc123', 'q=London', 'id=2172797']

TIME: 14:40:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/air-quality?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'date=2022-09-15', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'country=US', 'zipcode=10001', 'forecast_days=5', 'pollutant=PM2.5', 'radius=50', 'station_id=12345']

TIME: 14:41:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
  "current",
  "forecast",
  "alerts",
  "history",
  "hourly",
  "daily",
  "conditions",
  "radar",
  "air-quality",
  "storm-tracker"
]

TIME: 14:41:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:41:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:41:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=New York City

TIME: 14:41:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/radar?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['location=New York', 'zipcode=10001', 'city=Los Angeles', 'lat=40.7128&lon=74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'language=en', 'time=2022-12-31T12:00:00', 'radius=50', 'type=precipitation']

TIME: 14:41:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/forecast?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zip=90210', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=es', 'days=5', 'hourly=true', 'appid=your_api_key', 'exclude=hourly,minutely', 'alerts=true']

TIME: 14:41:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
    "current",
    "forecast",
    "history",
    "alerts",
    "hourly",
    "daily",
    "radar",
    "conditions",
    "air-quality",
    "map"
]

TIME: 14:41:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:41:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:41:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/history' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/history'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York&date=2022-10-15

TIME: 14:41:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/77?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=10001', 'lat=40.7128&lon=74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=en', 'appid=123456789', 'exclude=minutely', 'timezone=America/New_York', 'q=London']

TIME: 14:41:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/history?city=New+York&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2021-10-15', 'time=12:00', 'temperature_unit=Fahrenheit', 'humidity=true', 'wind_speed=10', 'precipitation=false', 'pressure=1020', 'max_results=50', 'country_code=US', 'start_date=2021-01-01']

TIME: 14:41:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/radar?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=90210', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=metric', 'lang=en', 'date=2022-09-15', 'time=12:00', 'radius=50', 'format=json']

TIME: 14:42:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'historical', 'hourly', 'daily', 'conditions', 'radar', 'air-quality', 'UV-index']

TIME: 14:42:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:42:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:42:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=NewYork

TIME: 14:42:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/current?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=London', 'zip=90210', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'state=CA', 'units=imperial', 'lang=en', 'appid=123456789', 'exclude=minutely', 'timezone=America/New_York']

TIME: 14:42:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/current?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=10001', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=en', 'appid=12345', 'q=London', 'id=2643743']

TIME: 14:42:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=10001', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'language=en', 'forecast=today', 'humidity=true', 'wind_speed=10']

TIME: 14:42:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
    'current',
    'forecast',
    'alerts',
    'hourly',
    'daily',
    'historical',
    'air-quality',
    'map',
    'radar',
    'news'
]

TIME: 14:42:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:42:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:42:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=new_york

TIME: 14:42:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/daily?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=10001', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'date=2022-09-15', 'units=imperial', 'lang=es', 'country=US', 'forecast=today', 'time=12:00', 'hourly=true']

TIME: 14:42:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/forecast?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=Los Angeles', 'zipcode=90210', 'country=US', 'lat=34.0522&lon=-118.2437', 'units=imperial', 'days=7', 'time=12:00', 'lang=en', 'appid=1234567890', 'exclude=minutely']

