TIME: 11:31:54
PROMPT: Return a very short description of the 'Open Brewery DB API'.
RESPONSE: The Open Brewery DB API is a public API that provides information about breweries worldwide, including their names, addresses, and contact details.

TIME: 11:31:57
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/terms

TIME: 11:32:04
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the inconvenience. Here is the correct URL for the terms of service of the Open Brewery DB API:

https://www.openbrewerydb.org/terms-of-service

TIME: 11:32:08
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/terms-of-service'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL for the Open Brewery DB API is 'https://www.openbrewerydb.org/terms'.

TIME: 11:32:12
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/contact

TIME: 11:32:27
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 11:32:33
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the confusion. The correct URL for the 'Open Brewery DB API' support and contact information is 'https://www.openbrewerydb.org/support'.

TIME: 11:32:35
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/contact

TIME: 11:32:37
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: info@openbrewerydb.org

TIME: 11:32:38
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 11:32:39
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 11:32:42
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/documentation

TIME: 11:32:44
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.openbrewerydb.org

TIME: 11:32:48
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Open Brewery DB API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_state=California&per_page=10

TIME: 11:33:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:33:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'count', 'cities', 'postal_codes', 'types', 'tags', 'random', 'breweries/<id>', 'breweries/<id>/beers']

TIME: 11:33:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_city=Seattle

TIME: 11:33:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 11:33:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/count' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/count'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:33:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:33:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries?by_city=San+Diego', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_state=New+York', 'breweries?by_name=Stone', 'breweries?by_postal=92101', 'breweries?by_city=Los+Angeles', 'breweries?by_state=Colorado', 'breweries?by_city=San+Francisco', 'breweries?by_type=contract']

TIME: 11:34:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 11:34:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:34:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:34:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:34:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'categories', 'states', 'cities', 'types', 'postal_codes', 'tags', 'coordinates', 'phone']

TIME: 11:34:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:34:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 11:34:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/categories' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/categories'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 11:34:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&per_page=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Los Angeles', 
'by_name=Golden State Brewery', 
'by_tag=craft', 
'by_type=micro', 
'by_postal=90210', 
'by_street=Main Street', 
'by_phone=555-1234', 
'by_website=www.example.com', 
'by_country=United States', 
'by_dist=5']

TIME: 11:35:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request:

['by_city=San Francisco', 'by_name=Pacific Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_postal=94107', 'by_street=Main Street', 'by_phone=123-456-7890', 'by_website=www.example.com', 'by_state=New York', 'by_country=United States']

TIME: 11:35:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 11:35:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=California', 'by_city=San Francisco', 'by_name=Golden Road Brewing', 'by_tag=dog-friendly', 'by_type=micro', 'by_postal=94107', 'by_country=United States', 'by_phone=000-000-0000', 'by_website=www.example.com', 'by_order=type,name']

TIME: 11:52:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/<route>?by_tag=dog-friendly'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['cities', 'states', 'breweries', 'search', 'types', 'tags', 'random', 'ids', 'search/autocomplete', 'search/geo/point']

TIME: 11:52:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/cities' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/cities'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 11:52:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/states' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/states'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 11:52:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/states' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/states'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 11:52:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:53:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_postal=92101&by_state=California&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'categories', 'styles', 'cities', 'states', 'countries', 'tags', 'search', 'random', 'events']

TIME: 11:53:03
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:53:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/categories' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/categories'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 11:53:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/styles' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/styles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 11:53:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_country=United+States'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/search', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_city=San+Diego', 'breweries?by_postal=92101', 'breweries?by_state=Colorado', 'breweries?by_name=Stone', 'breweries?by_tag=dog-friendly', 'breweries?by_tag=patio', 'breweries?by_tag=organic']

TIME: 11:53:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:53:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=ipa

TIME: 11:53:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 11:53:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random?by_state=California&per_page=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Los Angeles', 'by_name=Golden State Brewery', 'by_postal=90001', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_state=New York', 'by_country=United States', 'by_page=2', 'sort=name', 'sort=-city']

TIME: 11:54:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_name=ABC Brewery', 'by_city=San Francisco', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_postal=94110', 'by_country=United States', 'by_phone=123-456-7890', 'by_website=www.example.com', 'by_street=123 Main St', 'by_order=name']

TIME: 11:54:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 11:54:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Seattle', 'by_state=California', 'by_postal=90210', 'by_name=Stone Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_tag=outdoor-seating', 'by_tag=food', 'by_tag=live-music', 'per_page=50']

TIME: 12:05:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/<route>?by_order=type,name'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['id', 'name', 'city', 'state', 'postal_code', 'country', 'longitude', 'latitude', 'phone', 'website_url']

TIME: 12:05:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/id' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/id'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:05:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:05:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/city' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/city'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:05:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_name=Stone+Brewing'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'random', 'autocomplete', 'geocode', 'cities', 'states', 'postal_codes', 'types', 'brewers']

TIME: 12:05:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:05:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:05:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/random' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:05:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_postal=90210'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'categories', 'states', 'cities', 'types', 'tags', 'events', 'random', 'featured']

TIME: 12:06:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:06:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:06:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/categories' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/categories'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 12:06:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_tag=food&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Chicago', 'by_state=California', 'by_name=ABC Brewery', 'by_type=micro', 'by_postal=12345', 'by_country=United States', 'by_phone=123-456-7890', 'by_website=www.example.com', 'by_street=123 Main St', 'by_tag=organic']

TIME: 12:07:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=California', 'by_city=San Francisco', 'by_name=Stone Brewing', 'by_tag=IPA', 'by_type=micro', 'by_postal=94110', 'by_street=123 Main St', 'by_phone=555-123-4567', 'by_website=www.example.com', 'by_sort=name']

TIME: 12:07:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_name=example', 'by_state=California', 'by_city=San Francisco', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'sort=name', 'per_page=20', 'page=2', 'brewery_type=brewpub', 'postal=94104']

TIME: 12:21:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/<route>?by_city=Seattle'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['name', 'state', 'by_state', 'by_name', 'by_type', 'by_tag', 'by_postal', 'by_dist', 'by_coords', 'by_city']

TIME: 12:21:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=example

TIME: 12:21:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=California

TIME: 12:21:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/by_state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: &state=California

TIME: 12:21:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_name=Stone+Brewing'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/1', 'breweries/2', 'breweries/3', 'breweries/4', 'breweries/5', 'breweries/6', 'breweries/7', 'breweries/8', 'breweries/9']

TIME: 12:21:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:21:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/1' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 12:21:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/2' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 12:21:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_postal=94110'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/search', 'breweries?by_tag=dog-friendly', 'breweries?by_tag=patio', 'breweries?by_tag=food-service', 'breweries?by_city=San Francisco', 'breweries?by_name=Anchor Brewing', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_state=California', 'breweries?by_state=California&per_page=50']

TIME: 12:21:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:21:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=Seattle

TIME: 12:21:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:22:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_state=California&by_country=United+States&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=San+Francisco', 'by_postal=94102', 'by_name=Golden+Gate+Brewing', 'by_tag=organic', 'by_type=micro', 'per_page=25', 'page=2', 'sort=name', 'sort=-name', 'by_dist=37.7749,-122.4194']

TIME: 12:22:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 12:22:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Los Angeles', 'by_name=Stone Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_street=Main Street', 'by_postal=90210', 'by_phone=555-123-4567', 'by_website=www.example.com', 'by_order=city', 'per_page=50']

TIME: 12:23:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Seattle', 'by_state=California', 'by_name=Stone', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'per_page=50', 'sort=name', 'sort=city', 'sort=state', 'sort=postal_code']

TIME: 12:30:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California&by_country=United+States&by_city=San+Francisco'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/1', 'breweries/2', 'breweries/3', 'breweries/4', 'breweries/5', 'breweries/6', 'breweries/7', 'breweries/8', 'breweries/9']

TIME: 12:30:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_city=Portland

TIME: 12:30:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/1' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_city=Denver

TIME: 12:30:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/2' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:31:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_sort=name'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'states', 'cities', 'types', 'tags', 'search', 'random', 'by_state', 'by_city', 'by_type']

TIME: 12:31:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:31:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/states' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/states'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:31:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/cities' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/cities'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:31:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&per_page=10&by_city=Los+Angeles'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_type=regional', 'breweries?by_type=larger', 'breweries?by_type=brewpub', 'breweries?by_type=planning', 'breweries?by_type=bar', 'breweries?by_type=contract', 'breweries?by_type=proprietor', 'breweries?by_type=closed']

TIME: 12:31:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:31:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:31:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:31:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?query=Seattle&by_state=California&by_postal=94110&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=San Francisco', 'by_name=Anchor Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_state=New York', 'by_postal=10001', 'by_country=United States', 'by_phone=555-1234', 'by_website=www.example.com', 'by_city=Portland']

TIME: 12:32:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Los Angeles', 'by_name=Golden', 'by_postal=90210', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_city=San Francisco', 'by_name=Hoppy', 'by_postal=94110', 'by_type=brewpub', 'by_tag=outdoor-seating']

TIME: 12:32:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=example', 'city=some_city', 'state=example_state', 'type=micro', 'tag=example_tag', 'country=example_country', 'postal_code=12345', 'website=example.com', 'phone=123-456-7890', 'sort=name']

TIME: 12:37:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/<route>?sort=city'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['id', 'name', 'brewery_type', 'street', 'city', 'state', 'postal_code', 'country', 'longitude', 'latitude']

TIME: 12:37:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/id' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/id'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?param1=value1

TIME: 12:37:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:37:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/brewery_type' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random/brewery_type'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?brewery_type=micro

TIME: 12:37:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California&per_page=10&by_postal=90001'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'random', 'cities', 'states', 'types', 'tags', 'autocomplete', 'categories', 'count']

TIME: 12:37:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:37:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:37:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/random' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_city=Denver

TIME: 12:37:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_name=Stone+Brewing'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/search', 'breweries/autocomplete', 'breweries?by_state=California', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_city=San+Diego', 'breweries?by_postal=92101', 'breweries?by_tags=dog-friendly', 'breweries?by_state=California&by_type=micro', 'breweries?by_state=California&by_city=San+Diego']

TIME: 12:37:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_city=Austin

TIME: 12:37:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:37:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/autocomplete' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: query=IPA

TIME: 12:38:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&per_page=10&by_postal=90210&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=San Francisco', 'by_name=Anchor', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'sort=+name', 'per_page=50', 'page=2', 'by_tag=patio', 'by_state=New York', 'by_state=Texas']

TIME: 12:38:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Seattle', 'by_state=California', 'by_name=Stone Brewing', 'by_type=micro', 'by_postal=94110', 'by_country=United States', 'by_tag=dog-friendly', 'by_per_page=20', 'by_page=2', 'by_sort=name']

TIME: 12:38:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=example', 'state=California', 'city=San Francisco', 'type=micro', 'per_page=10', 'page=2', 'sort=name', 'by_state=true', 'by_city=false', 'by_type=true']

