TIME: 08:54:15
PROMPT: Return a very short description of the 'Datamuse API'.
RESPONSE: The Datamuse API is a tool for finding words and phrases related to a given word or concept.

TIME: 08:54:17
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/terms/

TIME: 08:54:23
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL for the Datamuse API is 'https://www.datamuse.com/api/terms_of_use/'.

TIME: 08:54:29
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/terms_of_use'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the incorrect URL. The terms of service URL for the Datamuse API is 'https://www.datamuse.com/api/terms/'.

TIME: 08:54:33
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/contact

TIME: 08:54:39
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the invalid URL. Here is the correct URL for the 'Datamuse API' support page:

https://www.datamuse.com/api/contact

TIME: 08:54:42
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/contact-us

TIME: 08:54:45
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Datamuse API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: contact@datamuse.com

TIME: 08:54:55
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Datamuse API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License

TIME: 08:54:58
PROMPT: Return the URL of the 'Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

TIME: 08:55:01
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/

TIME: 08:55:17
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 08:55:19
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.datamuse.com/

TIME: 08:55:34
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Datamuse API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 08:55:38
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Datamuse API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=blue

TIME: 08:55:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 08:56:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 08:56:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 08:56:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['words', 'suggestions', 'sug', 'rd', 'rhymes', 'rel_rhy', 'related', 'means', 'ml', 'topics']

TIME: 08:56:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/words' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words/words'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_syn=example

TIME: 08:56:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggestions' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words/suggestions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?ml=computer

TIME: 08:56:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5

TIME: 08:56:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 08:57:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['words', 'sug', 'sug?s=', 'words?ml=blue', 'words?sl=blue', 'words?sp=blue', 'words?rel_ant=blue', 'words?rel_cns=blue', 'words?rel_bga=blue', 'words?rel_trg=blue']

TIME: 08:57:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/words' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_syn=happy

TIME: 08:57:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&term=apple

TIME: 08:57:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&sp=hello

TIME: 08:57:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 08:57:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=blue'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['words', 'sug', 'sug?s', 'sug?s=blue', 'words?ml=blue', 'sug?s=blue&max=10', 'sug?s=blue&max=20', 'sug?s=blue&md=f', 'sug?s=blue&ipa=1', 'words?topics=animals']

TIME: 08:57:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/words' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?ml=car

TIME: 08:57:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&ml=apple

TIME: 08:58:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&term=hello

TIME: 08:58:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?topics=animals&rel_rhy=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=cat', 'rel_syn=dog', 'ant=happy', 'rel_jjb=tall', 'rel_jja=big', 'rel_trg=car', 'rel_ant=good', 'topics=food', 'v=es', 'rel_bga=star']

TIME: 08:59:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?sp=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 08:59:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?sp=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 08:59:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?sp=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn=blue', 'rel_ant=blue', 'rel_jja=blue', 'rel_jjb=blue', 'rel_trg=blue', 'rel_bga=blue', 'rel_bgb=blue', 'rel_rhy=blue', 'rel_nry=blue', 'rel_hom=blue']

TIME: 08:59:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:00:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:00:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'ml', 'rel_rhy', 'rel_ant', 'rel_jjb', 'rel_jja', 'topics', 'max', 'md', 'sp']

TIME: 09:26:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?s=blue&rel_rhy=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=blue', 'sp=blue', 'rel_syn=blue', 'rel_jja=blue', 'rel_jjb=blue', 'rel_trg=blue', 'rel_ant=blue', 'rel_spc=blue', 'rel_gen=blue', 'v=blue']

TIME: 09:26:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:26:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'md', 'ipa', 'sp', 'rel_rhy', 'rel_nry', 'rel_jjb', 'rel_jja', 'v']

TIME: 09:27:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=dog', 'sp=cat', 'rel_jja=big', 'rel_jjb=small', 'rel_ant=hot', 'rel_spc=fruit', 'topics=science', 'topics=sports', 'v=es', 'md=d']

TIME: 09:45:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?s=blue&md=f&rel_rhy=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=blue', 'rel_jjb=blue', 'rel_jja=blue', 'rel_syn=blue', 'rel_ant=blue', 'rel_spc=blue', 'rel_gen=blue', 'rel_com=blue', 'rel_par=blue', 'rel_bga=blue']

TIME: 09:45:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?sp=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['md=d', 'max=5', 'rel_syn=red', 'rel_ant=yellow', 'rel_spc=green', 'rel_gen=orange', 'rel_com=purple', 'rel_jja=big', 'rel_jjb=small', 'rel_trg=car']

TIME: 09:45:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'topics', 'ml', 'rel_rhy', 'rel_jja', 'rel_jjb', 'rel_trg', 'rel_bga', 'rel_bgb', 'v']

TIME: 10:05:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?s=blue&rel_rhy=blue&sp=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:05:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?s=blue&rel_rhy=blue&sp=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=blue', 'sl=blue', 'rel_jja=blue', 'rel_jjb=blue', 'rel_syn=blue', 'rel_ant=blue', 'rel_spc=blue', 'rel_gen=blue', 'rel_com=blue', 'topics=blue']

TIME: 10:05:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'md', 'ipa', 'rel_jjb', 'rel_jja', 'topics', 'v', 'lc', 'sp']

TIME: 10:05:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'md', 'ipa', 'lc', 'sp', 'rm', 'qe', 'topics', 'v']

TIME: 10:12:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?s=blue&md=f&rel_rhy=blue&rel_jjb=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=blue', 'sl=blue', 'topics=blue', 'rel_trg=blue', 'rel_ant=blue', 'rel_spc=blue', 'rel_gen=blue', 'rel_com=blue', 'rel_par=blue', 'rel_bga=blue']

TIME: 10:12:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'ml', 'rel_rhy', 'rel_ant', 'rel_jjb', 'rel_jja', 'topics', 'v', 'md']

TIME: 10:12:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:13:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'ml', 'rel_rhy', 'rel_nry', 'topics', 'lc', 'sp', 'md', 'ipa']

TIME: 10:19:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?sp=blue&rel_spc=green&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=red', 'rel_syn=yellow', 'rel_ant=black', 'rel_nry=white', 'rel_trg=orange', 'rel_jjb=purple', 'rel_jja=pink', 'lc=gray', 'rel_cns=brown', 'topics=magenta']

TIME: 10:19:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?sp=blue&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=cool', 'rel_jjb=big', 'rel_jja=small', 'rel_ant=hot', 'rel_rhy=moon', 'rel_nry=sun', 'rel_trg=water', 'rel_bga=sky', 'rel_bgb=earth', 'rel_cns=fire']

TIME: 10:19:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_jjb=dog', 'rel_trg=cat', 'sp=chocolate', 'md=d', 'lc=en', 'topics=python', 'max=5', 'v=es', 'ml=hello', 'sl=fr']

