TIME: 14:28:17
PROMPT: Return a very short description of the 'Soccer API'.
RESPONSE: The Soccer API is a service that provides data and statistics on soccer matches, teams, and players.

TIME: 14:28:18
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, I cannot provide external URLs.

TIME: 14:28:18
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs.

TIME: 14:28:19
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs as they may change over time. Please visit the website of the Soccer API provider to find their terms of service.

TIME: 14:28:20
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs as I do not have browsing capabilities. I recommend visiting the official website of the Soccer API to find the 'contact us' or 'support' URL.

TIME: 14:28:21
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs as I do not have browsing capabilities. I recommend visiting the official website of the Soccer API to find the contact us or support information.

TIME: 14:28:22
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.thesportsdb.com/api.php

TIME: 14:28:23
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Soccer API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: contact@soccerapi.com

TIME: 14:28:24
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Soccer API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 14:28:24
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 14:28:35
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.api-football.com/

TIME: 14:28:36
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.soccer.com

TIME: 14:28:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'fixtures', 'standings', 'topscorers', 'leagues', 'events', 'lineups', 'statistics', 'live']

TIME: 14:28:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=Spain

TIME: 14:28:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:28:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/fixtures' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/fixtures'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-15

TIME: 14:28:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/topscorers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['season=2021', 'league=PremierLeague', 'team=Liverpool', 'country=Spain', 'player=Messi', 'position=forward', 'min_goals=10', 'max_goals=20', 'order=desc', 'limit=50']

TIME: 14:28:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/fixtures?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2022-10-01', 'team=Manchester United', 'league=Premier League', 'status=completed', 'venue=home', 'round=5', 'limit=20', 'offset=10', 'season=2022', 'country=England']

TIME: 14:28:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/99?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'league=Premier League', 'player=Messi', 'country=Spain', 'season=2021', 'match=12345', 'tournament=Champions League', 'city=Madrid', 'stadium=Camp Nou', 'position=forward']

TIME: 14:30:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
    "teams",
    "players",
    "matches",
    "standings",
    "leagues",
    "fixtures",
    "statistics",
    "topscorers",
    "lineups",
    "venues"
]

TIME: 14:30:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=Premier League

TIME: 14:30:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:30:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-15

TIME: 14:30:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/topscorers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=PremierLeague', 'season=2021/2022', 'team=Liverpool', 'country=England', 'player=Messi', 'min_goals=10', 'max_goals=20', 'position=forward', 'order=desc', 'limit=50']

TIME: 14:30:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/standings?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=PremierLeague', 'season=2021', 'team=Liverpool', 'country=England', 'limit=20', 'page=1', 'sort=asc', 'status=played', 'round=10', 'group=A']

TIME: 14:30:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'fixtures', 'statistics', 'live-scores', 'lineups', 'top-scorers']

TIME: 14:30:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=Premier League

TIME: 14:30:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:30:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-15

TIME: 14:30:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/31?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'player=Messi', 'league=PremierLeague', 'season=2021', 'match=1234', 'country=Spain', 'tournament=ChampionsLeague', 'player_position=Forward', 'team_color=Red', 'venue=Wembley']

TIME: 14:30:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=PremierLeague', 'country=Spain', 'year=2022', 'team=Barcelona', 'player=Messi', 'manager=Guardiola', 'venue=CampNou', 'city=London', 'coach=Klopp', 'position=forward']

TIME: 14:30:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/31?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'player=Messi', 'league=PremierLeague', 'season=2021', 'country=Spain', 'matchday=15', 'tournament=ChampionsLeague', 'venue=Wembley', 'manager=Guardiola', 'position=forward']

TIME: 14:30:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'fixtures', 'standings', 'leagues', 'topscorers', 'live', 'statistics', 'transfers', 'news']

TIME: 14:31:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=England

TIME: 14:31:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:31:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/fixtures' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/fixtures'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 14:31:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/live?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'league=Premier League', 'player=Messi', 'season=2021', 'date=2022-05-15', 'country=Spain', 'competition=Champions League', 'venue=Wembley Stadium', 'status=completed', 'min_goals=3']

TIME: 14:31:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team_id=1234', 'league_id=456', 'country=USA', 'season=2022', 'player_id=789', 'city=London', 'coach_id=101', 'stadium_id=202', 'match_date=2022-09-30', 'tournament_id=303']

TIME: 14:31:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/live?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=Premier League', 'team=Liverpool', 'date=2022-10-15', 'player=Messi', 'country=Spain', 'season=2022/2023', 'status=finished', 'score=3-1', 'venue=Old Trafford', 'competition=Champions League']

TIME: 14:31:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'topscorers', 'leagues', 'fixtures', 'lineups', 'statistics', 'transfers']

TIME: 14:31:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=premierleague

TIME: 14:31:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:31:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 14:31:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/45?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Manchester United', 'league=Premier League', 'player=Messi', 'season=2021', 'country=Spain', 'competition=Champions League', 'date=2022-01-01', 'venue=Wembley Stadium', 'status=completed', 'player_position=forward']

TIME: 14:31:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/leagues?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['country=England', 'season=2021', 'team=Liverpool', 'player=Messi', 'top_scorers', 'matches=finished', 'status=live', 'date=2021-10-01', 'round=3', 'standing=overall']

TIME: 14:31:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'topscorers', 'fixtures', 'leagues', 'statistics', 'lineups', 'events']

TIME: 14:31:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=premier-league

TIME: 14:31:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 14:31:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 14:31:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/statistics?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Manchester United', 'player=Lionel Messi', 'season=2021', 'league=Premier League', 'match_type=friendly', 'country=Spain', 'tournament=Champions League', 'top=10', 'position=forward', 'opponent=Real Madrid']

TIME: 14:31:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/players?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'position=forward', 'age=25', 'nationality=Brazilian', 'league=Premier League', 'goals_scored=10', 'assists=5', 'height=180', 'weight=75', 'matches_played=20']

