TIME: 19:32:05
PROMPT: Return a very short description of the 'CheapShark API'.
RESPONSE: The CheapShark API is a service that provides information and data related to video game deals and prices.

TIME: 19:32:07
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/tos-api

TIME: 19:32:12
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.cheapshark.com/tos-api'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect URL. The terms of service URL for the CheapShark API is 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/terms.php'.

TIME: 19:32:18
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/terms.php'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the inconvenience. The correct URL for the terms of service of the CheapShark API is 'https://www.cheapshark.com/terms/'.

TIME: 19:32:21
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/api/1.0/contact

TIME: 19:32:28
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the inconvenience. The correct URL for contacting the CheapShark API support team is:

https://www.cheapshark.com/api/1.0/support

TIME: 19:32:35
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the incorrect response. The correct URL for CheapShark API support is 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/support'.

TIME: 19:32:37
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'CheapShark API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@cheapshark.com

TIME: 19:32:41
PROMPT: Return the name of the license used by the 'CheapShark API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 19:32:42
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 19:32:46
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://apidocs.cheapshark.com/

TIME: 19:32:49
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/api/

TIME: 19:32:53
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'CheapShark API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?storeID=1&upperPrice=10

TIME: 19:33:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/<route>?storeID=1&upperPrice=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'stores', 'cheapest', 'cheapestEver', 'topRated', 'comingSoon', 'wishlist', 'alerts', 'dealID']

TIME: 19:33:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 19:33:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=example

TIME: 19:33:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sort=desc

TIME: 19:33:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?storeID=1&upperPrice=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'top', 'deals/show', 'deals/latest', 'deals/rating', 'games/ids', 'games/packs', 'games/upcoming']

TIME: 19:33:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 19:33:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: &country=US

TIME: 19:33:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=Assassin's Creed Valhalla

TIME: 19:33:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?storeID=1&upperPrice=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'stores', 'deals?storeID=1', 'deals?upperPrice=10', 'games?storeID=1', 'games?upperPrice=10', 'stores?storeID=1', 'stores?upperPrice=10', 'deals/games?storeID=1&upperPrice=10']

TIME: 19:33:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 19:33:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=fortnite

TIME: 19:33:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 19:34:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?storeID=1&storeID=1&upperPrice=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: The Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request to the 'CheapShark API' is:

['sortBy=price', 'title=game', 'onSale=1', 'AAA=1', 'steamRating=90', 'exact=1', 'metacritic=80', 'desc=0', 'pageSize=20', 'pageNumber=2']

Please note that the provided examples are just suggestions, and there are many other possible query parameters that can be used.

TIME: 19:34:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?title=Assassin's+Creed+Valhalla&storeID=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'desc=1', 'exact=0', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'metacritic=75', 'steamRating=90', 'steamworks=1', 'onSale=1', 'AAA=1']

TIME: 19:34:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['title=example', 'steamAppID=12345', 'exact=title', 'limit=5', 'sortBy=price', 'desc=1', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'metacritic=80', 'steamRating=positive']

TIME: 19:55:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/<route>?storeID=1&upperPrice=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['list', 'count', 'lookup', 'deals', 'games', 'game', 'deals?storeID=1', 'deals?upperPrice=10', 'deals?storeID=1&upperPrice=10', 'deals?storeID=1&upperPrice=10&page=1']

TIME: 19:55:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/list' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/list'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 19:55:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/count' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/count'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?active=1

TIME: 19:55:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/lookup' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/lookup'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?id=3

TIME: 19:55:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?storeID=1&storeID=1&upperPrice=10&AAA=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'stores', 'genres', 'tags', 'deals?title=batman', 'games?title=batman', 'stores?title=steam', 'genres?title=action', 'tags?title=action']

TIME: 19:55:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 19:55:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=red dead redemption

TIME: 19:55:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=rating

TIME: 19:55:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?storeID=1&upperPrice=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?upperPrice=10', 'stores?upperPrice=10', 'games?upperPrice=10', 'deals?storeID=1', 'stores?storeID=1', 'games?storeID=1', 'deals?storeID=1&upperPrice=10']

TIME: 19:56:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 19:56:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=rating

TIME: 19:56:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=minecraft

TIME: 19:56:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?storeID=1&storeID=1&upperPrice=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=2', 'upperPrice=5', 'title=game', 'sortBy=price', 'pageSize=20', 'onSale=1', 'AAA=1', 'AAA=0', 'metacritic=80', 'steamRating=positive']

TIME: 19:56:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?title=Assassin's+Creed+Valhalla&storeID=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'exact=0', 'sortBy=price', 'desc=0', 'onSale=1', 'AAA=1', 'steamworks=1', 'steamRating=80', 'metacritic=80', 'lowerPrice=20']

TIME: 19:56:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=1', 'title=game', 'exact=1', 'onSale=1', 'sortBy=price', 'desc=0', 'AAA=1', 'metacritic=80', 'steamRating=positive', 'pageSize=50']

TIME: 20:10:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/<route>?storeID=1&storeID=1&upperPrice=10&pageNumber=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'stores', 'bundles', 'specials', 'cheapest', 'top', 'steam', 'origin', 'upcoming']

TIME: 20:10:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 20:10:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=Call+of+Duty

TIME: 20:10:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: &sortBy=storeID

TIME: 20:10:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?title=Assassin's+Creed+Valhalla&storeID=1&metacritic=80'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?storeID=1', 'deals?title=Assassin's+Creed+Valhalla', 'games?title=Assassin's+Creed+Valhalla', 'deals?metacritic=80', 'deals?storeID=1&metacritic=80', 'games?title=Assassin's+Creed+Valhalla&storeID=1', 'games?title=Assassin's+Creed+Valhalla&metacritic=80']

TIME: 20:10:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?storeID=1&storeID=1&upperPrice=10&AAA=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'stores', 'deals?page=2', 'games?page=2', 'stores?page=2', 'deals?storeID=2', 'games?storeID=2', 'stores?storeID=2', 'deals?upperPrice=20']

TIME: 20:10:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=5

TIME: 20:11:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:11:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=example

TIME: 20:11:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 20:11:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?sortBy=rating&storeID=1&storeID=1&upperPrice=10&AAA=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sortBy=price', 'storeID=2', 'lowerPrice=5', 'AAA=2', 'sortBy=title', 'upperPrice=20', 'AAA=3', 'storeID=3', 'lowerPrice=15', 'sortBy=releaseDate']

TIME: 20:11:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&storeID=1&upperPrice=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['upperPrice=20', 'sortBy=title', 'onSale=1', 'AAA=1', 'pageSize=50', 'exact=0', 'steamAppID=570', 'AAA=0', 'lowerPrice=5', 'release=0']

TIME: 20:11:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['title=cyberpunk2077', 'steamAppID=1091500', 'exact=False', 'limit=5', 'sortBy=price', 'desc=true', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'metacritic=80', 'steamRating=positive']

