TIME: 20:09:29
PROMPT: Return a very short description of the 'An API of Ice and Fire API'.
RESPONSE: The 'An API of Ice and Fire API' is an application programming interface that provides information and data related to the 'A Song of Ice and Fire' book series by George R.R. Martin.

TIME: 20:09:32
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/terms

TIME: 20:09:48
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:09:50
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.anapioficeandfire.com/terms

TIME: 20:10:00
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.anapioficeandfire.com/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the confusion. The correct URL for the terms of service of the 'An API of Ice and Fire API' is 'https://anapioficeandfire.com/terms'.

TIME: 20:10:02
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/contact/

TIME: 20:10:18
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:10:26
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the inconvenience. Here is the correct URL for contacting or getting support for the 'An API of Ice and Fire API':

https://anapioficeandfire.com/support

TIME: 20:10:42
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:10:55
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the inconvenience. Here is the correct URL for contacting support for the 'An API of Ice and Fire API': 'https://anapioficeandfire.com/contact'.

TIME: 20:11:11
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: 

TIME: 20:11:13
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: Sorry, but I can't assist with that request.

TIME: 20:11:28
PROMPT: Return the name of the license used by the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: 

TIME: 20:11:30
PROMPT: Return the name of the license used by the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 20:11:31
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 20:11:46
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/

TIME: 20:11:59
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/

TIME: 20:12:04
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'An API of Ice and Fire API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.anapioficeandfire.com/api/characters?name=Jon%20Snow&gender=male

TIME: 20:12:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/<route>?name=Jon%20Snow&gender=male'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 20:12:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/<route>?name=Jon%20Snow&gender=male'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 20:12:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 20:12:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 20:12:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?books

TIME: 20:12:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?name=Jon%20Snow&gender=male'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'characters/1', 'books/2', 'houses/3', 'characters/5', 'books/6', 'houses/7', 'characters/10']

TIME: 20:12:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 20:12:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Eddard Stark

TIME: 20:12:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?region=The Westerlands

TIME: 20:12:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?name=Jon%20Snow&gender=male'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['characters', 'books', 'houses', 'characters/1', 'books/1', 'houses/1', 'characters/2', 'books/2', 'houses/2', 'characters/3']

TIME: 20:12:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 20:12:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A Game of Thrones

TIME: 20:12:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?region=The Crownlands

TIME: 20:13:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1?name=Jon%20Snow&gender=male&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['culture=Northmen', 'born=In 283 AC', 'died=In 298 AC', 'father=Eddard Stark', 'mother=Catelyn Tully', 'spouse=Ygritte', 'allegiances=Night's Watch', 'povBooks=A Game of Thrones', 'hasPOV=True', 'isAlive=True']

TIME: 20:13:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2?books&name=Jon%20Snow&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 20:14:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2?books&name=Jon%20Snow&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['gender=male', 'culture=Northmen', 'born=In 283 AC', 'died=In 300 AC', 'isAlive=true', 'titles=Lord Commander of the Night\'s Watch', 'aliases=Lord Snow', 'father= Eddard Stark', 'mother= Wylla', 'spouse=Ygritte']

TIME: 20:14:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stark', 'region=The North', 'coatOfArms=Argent, a direwolf', 'words=Winter is Coming', 'titles=Lord of Winterfell', 'currentLord=Eddard Stark', 'heir=Robb Stark', 'overlord=House Baratheon', 'founded=Age of Heroes', 'diedOut=']

TIME: 20:53:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/<route>?founded=Age+of+Heroes'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'titles', 'povCharacters', 'swornMembers', 'ancestralWeapons', 'cadetBranches', 'overlord', 'founder', 'heir', 'currentLord']

TIME: 20:53:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 20:54:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/titles' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/titles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:54:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/titles' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/titles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:54:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/titles' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/titles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:54:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/titles' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/titles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10&page=2

TIME: 20:54:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/povCharacters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2/povCharacters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10&page=2

TIME: 20:54:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?name=Jon%20Snow'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'books/1', 'characters/583', 'houses/17', 'books/1/povCharacters', 'characters/583/books', 'houses/17/books', 'houses/17/povCharacters']

TIME: 20:54:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A Game of Thrones

TIME: 20:54:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 20:54:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Stark

TIME: 20:55:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?name=Jon%20Snow&gender=male'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['books', 'characters', 'houses', 'characters/1', 'books/2', 'houses/3', 'characters/alive', 'books/3', 'houses/4', 'characters/dead']

TIME: 20:55:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 20:55:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 20:55:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:55:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Stark

TIME: 20:56:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/32?name=Jon%20Snow&gender=male&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['culture=Northmen', 'born=283 AC', 'died=Unknown', 'titles=Lord Commander of the Night\'s Watch', 'aliases=Lord Snow', 'father=Unknown', 'mother=Unknown', 'spouse=Ygritte', 'allegiances=Night\'s Watch', 'books=1']

TIME: 20:56:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1?name=Jon%20Snow&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['format=json', 'pageSize=50', 'fromReleaseDate=2000-01-01', 'toReleaseDate=2022-12-31', 'publisher=Bantam Books', 'country=United States', 'author=George R. R. Martin', 'character=Daenerys Targaryen', 'isbns=978-0553103540', 'released=1996-08-01']

TIME: 20:56:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/2?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stark', 'region=The North', 'words=Winter is Coming', 'currentLord=Lord Eddard Stark', 'heir=Robb Stark', 'overlord=House Baratheon', 'founded=Age of Heroes', 'ancestralWeapons=Ice', 'seats=Winterfell', 'titles=King in the North']

TIME: 21:24:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1/<route>?name=Jon%20Snow&format=json'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 21:24:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1/<route>?name=Jon%20Snow&format=json'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 21:24:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1/<route>?name=Jon%20Snow&format=json'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['characters', 'povCharacters', 'publisher', 'released', 'url', 'mediaType', 'isbns', 'authors', 'characters', 'povCharacters']

TIME: 21:24:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Arya Stark

TIME: 21:24:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/povCharacters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1/povCharacters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon%20Snow

TIME: 21:24:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/publisher' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1/publisher'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?format=json

TIME: 21:24:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?name=Stark&name=Jon%20Snow'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['characters', 'books', 'houses', 'characters/1', 'books/1', 'houses/1', 'characters/2', 'books/2', 'houses/2', 'characters/3']

TIME: 21:25:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 21:25:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10

TIME: 21:25:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Stark

TIME: 21:25:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?books&name=Jon%20Snow&spouse=Ygritte'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
    "characters",
    "books",
    "houses",
    "characters/1",
    "books/1",
    "houses/1",
    "characters/2",
    "books/2",
    "houses/2",
    "characters/3"
]

TIME: 21:25:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 21:25:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A Game of Thrones

TIME: 21:25:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Stark

TIME: 21:25:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses?name=Stark&name=Jon%20Snow&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['region=The North', 'words=Winter is Coming', 'hasWords=true', 'hasTitles=true', 'hasSeats=true', 'hasDiedOut=false', 'hasAncestralWeapons=true', 'pageSize=50', 'page=2', 'orderBy=region']

TIME: 21:26:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/2?books&name=Jon%20Snow&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['gender=male', 'culture=Northmen', 'born=283 AC', 'died=0 AC', 'father=6', 'mother=7', 'spouse=5', 'allegiances=362', 'books=5', 'povBooks=2']

TIME: 21:26:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:26:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=A Game of Thrones', 'fromReleaseDate=1996-08-01', 'toReleaseDate=1996-12-31', 'publisher=Bantam Books', 'country=United States', 'released=true', 'numberOfPages=694', 'isbns=9780553103540', 'authors=George R.R. Martin', 'characters=Jon Snow']

