TIME: 12:05:51
PROMPT: Return a very short description of the 'Open Brewery DB API'.
RESPONSE: The Open Brewery DB API is a database of breweries that provides information about various breweries worldwide.

TIME: 12:05:53
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/terms

TIME: 12:05:58
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the previous invalid URL. Here is the correct URL for the terms of service of the 'Open Brewery DB API':

https://www.openbrewerydb.org/terms

TIME: 12:06:04
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the invalid URL. Here is the correct URL for the terms of service of the Open Brewery DB API: 'https://www.openbrewerydb.org/terms-of-service'

TIME: 12:06:20
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 12:06:22
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/contact

TIME: 12:06:29
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API' is 'https://www.openbrewerydb.org/support'.

TIME: 12:06:30
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/contact

TIME: 12:06:46
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: 

TIME: 12:06:48
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: info@openbrewerydb.org

TIME: 12:06:52
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: CC BY-SA 4.0

TIME: 12:06:55
PROMPT: Return the URL of the 'CC BY-SA 4.0' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

TIME: 12:06:58
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/documentation

TIME: 12:07:00
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.openbrewerydb.org

TIME: 12:07:03
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Open Brewery DB API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_city=Chicago&per_page=10

TIME: 12:07:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_city=Chicago&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['by_name', 'by_state', 'by_type', 'by_tag', 'by_postal', 'by_city', 'by_distance', 'by_longitude', 'by_latitude', 'by_state_and_city']

TIME: 12:07:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 12:07:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=example

TIME: 12:07:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:07:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_type' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_type'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?brewery_type=micro

TIME: 12:07:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_city=Chicago&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'events', 'styles', 'categories', 'cities', 'regions', 'countries', 'search', 'random', 'maps']

TIME: 12:07:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:07:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/events' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/events'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=San+Francisco

TIME: 12:07:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/styles' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/styles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 12:07:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_city=Chicago&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/search', 'breweries/autocomplete', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_type=regional', 'breweries?by_state=Illinois', 'breweries?by_name=Revolution', 'breweries?by_tag=dog-friendly', 'breweries?by_city=Chicago&per_page=5', 'breweries?by_city=Chicago&per_page=20']

TIME: 12:08:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 12:08:03
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:08:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=Denver

TIME: 12:08:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/autocomplete' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: query=beer

TIME: 12:08:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_city=Chicago&per_page=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=Illinois', 'by_type=micro', 'by_name=brewery_name', 'by_postal=60601', 'by_tag=dog-friendly', 'by_city=Denver', 'by_state=California', 'by_type=brewpub', 'by_name=Hoppy Brewery', 'by_tag=outdoor-seating']

TIME: 12:09:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_type=regional&by_city=Chicago&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request:

```python
['by_state=California', 'by_name=ABC Brewery', 'by_postal=12345', 'by_tag=IPA', 'by_city=New York', 'by_type=micro', 'by_street=Main St', 'per_page=20', 'sort=name', 'page=2']
```

Note that these examples are just arbitrary query parameters and may not necessarily match the actual values supported by the Open Brewery DB API.

TIME: 12:09:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 12:09:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=beer', 'state=California', 'city=San Francisco', 'type=micro', 'per_page=50', 'sort=name', 'by_state=Texas', 'by_city=Austin', 'by_name=Stone', 'by_tag=dog-friendly']

TIME: 12:23:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_type=micro&by_city=Chicago&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'beers', 'events', 'taprooms', 'search', 'styles', 'categories', 'cities', 'states', 'countries']

TIME: 12:23:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:24:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/beers' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/beers'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 12:24:03
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/beers' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/beers'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=50

TIME: 12:24:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/events' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/events'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=Seattle

TIME: 12:24:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_type=regional&by_city=Chicago&by_state=California'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'categories', 'cities', 'states', 'types', 'regions', 'organizations', 'events', 'features']

TIME: 12:24:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:24:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:24:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/categories' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/categories'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 12:24:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_type=regional&by_city=Chicago&by_state=California'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'random', 'count', 'cities', 'states', 'types', 'categories', 'features', 'events']

TIME: 12:24:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:24:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:24:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/random' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/random'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:25:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?query=beer&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 12:25:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?query=beer&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=name', 'query=city', 'query=state', 'query=country', 'query=postal_code', 'query=type', 'query=tag', 'query=phone', 'query=website', 'query=brewery_type']

TIME: 12:25:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 12:25:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=beer', 'query=ale', 'query=lager', 'query=stout', 'query=ipa', 'sort=name', 'sort=city', 'per_page=25', 'per_page=50', 'per_page=100']

TIME: 12:26:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Portland', 'by_state=California', 'by_postal=97202', 'by_name=Stone Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_city=Denver', 'by_state=Arizona', 'by_postal=94123', 'by_name=Sierra Nevada']

TIME: 12:37:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/<route>?by_city=Chicago&per_page=10&by_type=brewpub'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['name', 'state', 'postal', 'phone', 'website', 'brewery_type', 'city', 'country', 'longitude', 'latitude']

TIME: 12:37:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=example

TIME: 12:37:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=California

TIME: 12:37:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/postal' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/postal'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?postal_code=90210

TIME: 12:37:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['random', 'search', 'autocomplete', 'cities', 'by_state', 'by_postal', 'by_type', 'by_name', 'by_tag', 'by_city']

TIME: 12:37:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/random' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:37:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:37:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/autocomplete' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: example

TIME: 12:38:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_name=Revolution&by_city=Chicago&per_page=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'states', 'cities', 'types', 'postal_codes', 'names', 'tags', 'search', 'random', 'autocomplete']

TIME: 12:38:03
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:38:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/states' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/states'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 12:38:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/cities' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/cities'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:38:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?sort=city&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=California', 'by_type=micro', 'by_name=hop', 'by_city=San Francisco', 'by_postal=94110', 'by_country=United States', 'by_tag=dog-friendly', 'by_phone=555-1234', 'by_website=www.example.com', 'by_city=Portland']

TIME: 12:38:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=California', 'by_city=San Francisco', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_name=Hoppy', 'by_postal=94110', 'by_street=Main Street', 'by_phone=555-1234', 'by_website=www.example.com', 'by_updated_since=2022-01-01']

TIME: 12:38:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=beer', 'state=California', 'city=San Francisco', 'type=micro', 'per_page=50', 'sort=name', 'by_postal=94111', 'by_state=Texas', 'by_tag=dog-friendly', 'by_tag=patio']

TIME: 12:47:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/<route>?by_updated_since=2022-01-01'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['name', 'city', 'state', 'type', 'postal_code', 'country', 'by_city', 'by_state', 'by_postal', 'by_type']

TIME: 12:47:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=example

TIME: 12:47:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/city' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/city'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Denver

TIME: 12:47:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search/state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 12:47:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?per_page=50'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'random', 'cities', 'states', 'types', 'tags', 'amenities', 'events', 'features']

TIME: 12:47:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:48:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:48:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/random' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:48:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_city=Chicago&per_page=10&by_name=brewery_name'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/autocomplete', 'breweries/search', 'breweries?by_state=Illinois', 'breweries?by_name=brewery_name', 'breweries?by_city=Chicago', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_tag=dog-friendly', 'breweries?by_state=California&by_city=San Francisco', 'breweries?per_page=50']

TIME: 12:48:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:48:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/autocomplete' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: name=example

TIME: 12:48:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:49:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_city=Chicago&per_page=10&by_postal=60601&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=Illinois', 'by_name=AleSmith Brewing Co', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_city=San Diego', 'by_state=California', 'by_postal=92126', 'by_country=United States', 'by_tags=patio', 'by_tag=outdoor-seating']

TIME: 12:49:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=Seattle', 'by_state=California', 'by_name=Stone', 'by_type=micro', 'by_postal=94110', 'by_tags=dog-friendly', 'by_city=Portland', 'by_state=New York', 'by_name=IPA', 'by_type=brewpub']

TIME: 12:53:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/<route>?query=beer&query=brewery_type'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: Here's a Python list containing 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the given HTTP request:

```python
routes = [
    'search',
    'list',
    'filter',
    'random',
    'nearest',
    'popular',
    'featured',
    'new',
    'top',
    'trending'
]
```

Note that these are just examples and there may be other valid routes available for the Open Brewery DB API.

TIME: 12:53:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:53:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/list' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/list'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:53:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/filter' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/filter'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=example

TIME: 12:53:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California&by_state=California'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'random', 'autocomplete', 'count', 'cities', 'states', 'types', 'by_city', 'by_name', 'by_tag']

TIME: 12:53:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:53:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/random' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/random'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:53:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/autocomplete' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: "query=craft"

TIME: 12:53:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_tag=dog-friendly'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/search', 'breweries?by_city=Seattle', 'breweries?by_state=California', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_tag=brewpub', 'breweries?by_tag=organic', 'breweries?by_tag=gluten-free', 'styles', 'categories']

TIME: 12:53:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:53:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 12:53:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 12:54:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_type=regional&by_city=Chicago&by_type=micro&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=California', 'by_postal=90210', 'per_page=50', 'sort=name', 'by_name=Stone', 'by_tag=dog-friendly', 'by_tag=patio', 'by_tag=food-truck', 'by_tag=live-music', 'by_tag=brew-pub']

TIME: 12:54:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 12:54:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=example', 'type=brewpub', 'state=new_york', 'city=chicago', 'postal=12345', 'per_page=25', 'page=2', 'sort=name', 'by_city=true', 'by_state=true']

TIME: 12:55:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 12:55:10
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=beer', 'city=Portland', 'state=Oregon', 'postal=97201', 'type=micro', 'country=United States', 'per_page=50', 'page=2', 'sort=name', 'by_city=1']

