TIME: 14:28:43
PROMPT: Return a very short description of the 'Weather API'.
RESPONSE: The Weather API provides real-time and forecasted weather data for specific locations.

TIME: 14:28:44
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/terms.aspx

TIME: 14:28:55
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.weatherapi.com/terms.aspx'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/terms.aspx

TIME: 14:29:06
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.weatherapi.com/terms.aspx'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/terms.aspx

TIME: 14:29:07
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/contact.aspx

TIME: 14:29:18
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.weatherapi.com/contact.aspx'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I'm sorry, I cannot provide specific URLs as I do not have browsing capabilities.

TIME: 14:29:19
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.weatherapi.com/contact.aspx'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I'm sorry, but as an AI language model, I don't have the ability to browse the internet or access specific URLs. However, you can easily find the 'contact us' or 'support' URL of the Weather API by visiting their official website or doing a quick search online.

TIME: 14:29:20
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Weather API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@weatherapi.com

TIME: 14:29:20
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Weather API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 14:29:20
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 14:29:32
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/docs/

TIME: 14:29:43
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.weatherapi.com/docs'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Weather API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/docs/

TIME: 14:29:44
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.weatherapi.com/v1/

TIME: 14:29:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['forecast', 'current', 'alerts', 'history', 'air-quality', 'radar', 'hourly', 'daily', 'moon-phase', 'pollen']

TIME: 14:29:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:29:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:29:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=New York City

TIME: 14:29:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/moon-phase?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=London', 'date=2021-10-15', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'time=12:00', 'units=imperial', 'lang=en', 'country_code=US', 'zip_code=90210', 'forecast=weekly']

TIME: 14:29:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/moon-phase?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'date=2022-10-15', 'time=12:00', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'temperature_unit=Celsius', 'language=Spanish', 'country_code=US', 'zipcode=10001', 'forecast_days=7']

TIME: 14:30:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'historical', 'alerts', 'airquality', 'radar', 'sunset', 'moonphase', 'pollen', 'uvindex']

TIME: 14:30:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:30:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:30:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-05-15

TIME: 14:30:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/historical?date=2021-05-15&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=NewYork', 'country=US', 'temperature=Celsius', 'wind_speed=kph', 'humidity=high', 'precipitation=mm', 'forecast_days=7', 'time_of_day=noon', 'historical_data=true', 'location=London']

TIME: 14:30:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/moonphase?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2021-10-25', 'location=New York', 'timezone=EST', 'moonphase=full', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'units=imperial', 'language=en', 'time=12:00', 'format=json']

TIME: 14:30:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'hourly', 'daily', 'historical', 'radar', 'air-quality', 'sunrise-sunset', 'marine']

TIME: 14:30:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:30:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=New York City

TIME: 14:30:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=New York City

TIME: 14:30:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/air-quality?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=90210', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'state=California', 'time=2022-11-15T12:00:00', 'radius=50', 'stationID=12345', 'language=es', 'units=metric']

TIME: 14:30:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/forecast?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=10001', 'latitude=40.7128&longitude=-74.0060', 'country=US', 'units=metric', 'language=en', 'day=Monday', 'time=12:00', 'humidity=true', 'wind_speed=10']

TIME: 14:30:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/hourly?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=London', 'zipcode=90210', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=es', 'appid=abcdef123456', 'exclude=minutely', 'timezone=America/New_York', 'alerts=true']

TIME: 14:31:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'history', 'conditions', 'radar', 'air-quality', 'UV-index', 'pollen', 'marine']

TIME: 14:31:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:31:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:31:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=New York City

TIME: 14:31:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/air-quality?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'country=US', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'date=2021-10-15', 'time=12:00', 'zipcode=10001', 'state=NY', 'radius=50', 'station_id=12345']

TIME: 14:31:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/radar?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['location=New York', 'time=12:00', 'radius=50', 'type=precipitation', 'units=imperial', 'format=json', 'lang=en', 'apikey=123456', 'show=radar', 'zoom=10']

