TIME: 11:56:59
PROMPT: Return a very short description of the 'Datamuse API'.
RESPONSE: The Datamuse API is a tool for finding words and related information based on user input.

TIME: 11:57:00
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/terms/

TIME: 11:57:16
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 11:57:19
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/terms_of_service.html

TIME: 11:57:25
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.datamuse.com/api/terms_of_service.html'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect response. Here is the correct URL for the terms of service of the Datamuse API:

https://www.datamuse.com/api/terms_of_use.html

TIME: 11:57:28
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/

TIME: 11:57:30
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Datamuse API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: hello@datamuse.com

TIME: 11:57:31
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Datamuse API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 11:57:37
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 11:57:39
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.datamuse.com/api/

TIME: 11:57:48
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Datamuse API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.datamuse.com/

TIME: 11:57:51
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Datamuse API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat

TIME: 11:58:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:58:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:58:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:58:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:59:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:59:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:59:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 11:59:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 12:00:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 12:00:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 12:00:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 12:00:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['words', 'sug', 'sug?s=', 'words?rel_rhy=cat', 'words?rel_nry=cat', 'words?sl=cat', 'words?sp=cat', 'words?md=ps', 'words?max=10', 'words?topics=animals']

TIME: 12:00:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/words' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_rhy=blue

TIME: 12:00:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5

TIME: 12:00:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&sp=hello

TIME: 12:01:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/<route>?rel_rhy=cat'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['words', 'sug', 'sug?s=', 'words?sp=', 'words?md=', 'words?lc=', 'words?sp=', 'words?rel_jja=', 'words?rel_jjb=', 'words?rel_syn=']

TIME: 12:01:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/words' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/words'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rel_syn=play

TIME: 12:01:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?max=5&term=computer

TIME: 12:01:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/sug' route in the following HTTP request: 'https://api.datamuse.com/sug'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?term=hello

TIME: 12:01:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?term=hello&rel_rhy=cat&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn=dog', 'ml=world', 'rel_ant=goodbye', 'rel_jja=blue', 'topics=science', 'v=es', 'md=d', 'max=5', 'sp=fr', 'lc=en']

TIME: 12:01:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?max=5&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn', 'ml', 'sp', 'rel_ant', 'rel_jja', 'rel_jjb', 'rel_spc', 'rel_gen', 'rel_com', 'rel_par']

TIME: 12:01:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'md', 'qe', 'topics', 'lc', 'sp', 'v', 'ipa', 'mds']

TIME: 12:20:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?lc&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=cat', 'rel_jja=big', 'topics=love', 'lc=python', 'sp=hard', 'md=d', 'max=5', 'v=es', 'ipa=1', 's=kitten']

TIME: 12:20:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'rel_rhy', 'ml', 'rel_syn', 'rel_ant', 'rel_bga', 'topics', 'v', 'max', 'md']

TIME: 12:20:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=example', 'rel_syn=word', 'rel_ant=word', 'rel_trg=word', 'rel_jja=word', 'rel_jjb=word', 'rel_spc=word', 'rel_gen=word', 'topics=topic', 'v=es']

TIME: 12:34:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_gen=word&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn=word', 'rel_ant=word', 'rel_jjb=word', 'rel_jja=word', 'topics=food', 'ml=apple', 'sp=fruit', 'v=red', 'md=p', 'max=5']

TIME: 12:34:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn=cat', 'rel_ant=cat', 'rel_spc=cat', 'rel_gen=cat', 'rel_com=cat', 'rel_par=cat', 'rel_bga=cat', 'rel_bgb=cat', 'rel_cns=cat', 'rel_jja=cat']

TIME: 12:35:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=example', 'sp=example', 'rel_rhy=example', 'rel_nry=example', 'rel_syn=example', 'rel_ant=example', 'rel_bga=example', 'rel_bgb=example', 'rel_jja=example', 'rel_jjb=example']

TIME: 12:44:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn', 'rel_ant', 'rel_jjb', 'rel_jja', 'rel_trg', 'rel_bga', 'rel_bgb', 'rel_bgc', 'rel_brd', 'rel_brs']

TIME: 12:45:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?term=hello&rel_rhy=cat&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ml=dog', 'rel_syn=world', 'sl=hi', 'topics=politics', 'md=d', 'max=5', 'sp=^b', 'v=enwiki', 'lc=en', 'ipa=1']

TIME: 12:45:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['s', 'max', 'md', 'rel_rhy', 'rel_nry', 'topics', 'lc', 'sp', 'sounds_like', 'ipa']

TIME: 12:50:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/sug?lc&max=5&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_jjb', 'topics', 'v', 'md', 'lc', 'max', 'sp', 'md', 'rel_trg', 'max']

TIME: 12:50:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?rel_rhy=cat&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_syn=dog', 'rel_ant=big', 'rel_jja=funny', 'rel_jjb=smart', 'rel_trg=house', 'ml=apple', 'sp=eng', 'v=es', 'topics=animals', 'max=5']

TIME: 12:50:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Datamuse API': 'https://api.datamuse.com/words?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rel_rhy=hello', 'rel_syn=python', 'ml=apple', 'sl=de', 'topics=computers', 'max=5', 'sp=gr*', 'md=d', 'v=enwiki', 'ipa=1']

