TIME: 19:44:26
PROMPT: Return a very short description of the 'Open Brewery DB API'.
RESPONSE: The Open Brewery DB API is an API that provides information about breweries worldwide.

TIME: 19:44:28
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/terms

TIME: 19:44:33
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect URL earlier. Here is the correct terms of service URL for the 'Open Brewery DB API':

https://www.openbrewerydb.org/terms-of-service

TIME: 19:44:39
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/terms-of-service'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the incorrect URL. Here is the correct URL for the terms of service of the Open Brewery DB API:

https://www.openbrewerydb.org/terms

TIME: 19:44:41
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/contact

TIME: 19:44:43
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/support

TIME: 19:44:48
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.openbrewerydb.org/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect URL. The correct 'support' URL of the Open Brewery DB API is 'https://www.openbrewerydb.org/support'.

TIME: 19:44:50
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: info@openbrewerydb.org

TIME: 19:44:51
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 19:44:52
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 19:44:55
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.openbrewerydb.org/documentation

TIME: 19:44:57
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Open Brewery DB API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.openbrewerydb.org

TIME: 19:45:00
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Open Brewery DB API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_state=California&by_city=San+Diego

TIME: 19:45:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California&by_city=San+Diego'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['by_name', 'by_postal', 'by_type', 'by_tag', 'by_state', 'by_city', 'by_distillery', 'by_country', 'by_longitude', 'by_latitude']

TIME: 19:45:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=example

TIME: 19:45:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_postal' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_postal'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?postal_code=12345

TIME: 19:45:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_type' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_type'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?brewery_type=micro

TIME: 19:45:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_city=San+Diego'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'states', 'cities', 'types', 'tags', 'search', 'random', 'autocomplete', 'features', 'events']

TIME: 19:45:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 19:45:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/states' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/states'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 19:45:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/cities' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/cities'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 19:45:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_city=San+Diego'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'search', 'cities', 'states', 'types', 'tags', 'autocomplete', 'random', 'events', 'features']

TIME: 19:45:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 19:45:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 19:45:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/cities' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/cities'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 19:46:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sort', 'per_page', 'page', 'by_name', 'by_type', 'by_tag', 'by_state', 'by_postal', 'by_country', 'by_street']

TIME: 19:46:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?by_state=California&by_state=California&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_city=San Francisco', 'by_city=Los Angeles', 'by_name=Golden Road Brewing', 'by_type=micro', 'by_type=brewpub', 'by_type=large', 'by_tag=dog-friendly', 'by_tag=outdoor-seating', 'by_tag=food-service', 'per_page=20']

TIME: 19:46:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=California', 'by_city=San Francisco', 'by_name=Golden', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_postal=94107', 'by_street=Main Street', 'by_phone=1234567890', 'by_website=www.example.com', 'by_city=Los Angeles']

TIME: 20:02:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_website=www.example.com'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['by_name', 'by_state', 'by_city', 'by_type', 'by_postal', 'by_tags', 'by_phone', 'by_city_and_state', 'by_state_and_postal', 'by_state_and_tags']

TIME: 20:02:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Example Brewery

TIME: 20:02:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 20:02:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/by_city' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/by_city'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=Denver

TIME: 20:02:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&sort'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/search', 'breweries/autocomplete', 'breweries?by_type=micro', 'breweries?by_type=regional', 'breweries?by_type=brewpub', 'breweries?by_state=California', 'breweries?by_city=San+Diego', 'breweries?by_state=California&by_city=San+Diego', 'breweries?by_state=California&by_city=San+Diego&sort']

TIME: 20:03:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 20:03:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 20:03:03
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/autocomplete' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 20:03:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&page'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/search', 'breweries/autocomplete', 'breweries/:id', 'breweries?by_name=name', 'breweries?by_city=city', 'breweries?by_state=state', 'breweries?by_postal=postal_code', 'breweries?by_type=type', 'breweries?by_tags=tag']

TIME: 20:03:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 20:03:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/search' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=IPA

TIME: 20:03:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/autocomplete' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: query=example

TIME: 20:03:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?query=IPA&by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&sort&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: [
  "by_name=Example",
  "by_city=Los+Angeles",
  "by_state=New+York",
  "by_postal=10001",
  "by_type=micro",
  "by_tag=dog-friendly",
  "per_page=20",
  "page=2",
  "sort=name",
  "sort=city"
]

TIME: 20:04:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_name=Stone Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_postal=92101', 'by_street=Main St', 'by_phone=555-1234', 'by_website=www.example.com', 'by_state=California', 'by_city=San Francisco', 'by_country=United States']

TIME: 20:04:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 20:04:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_state=California', 'by_city=San Francisco', 'by_name=Golden', 'by_tag=IPA', 'by_type=micro', 'by_postal=94107', 'by_street=Main Street', 'by_phone=123-456-7890', 'by_website=example.com', 'per_page=50']

TIME: 20:16:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/<route>?query=IPA&by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&sort&per_page=20'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['name', 'city', 'state', 'postal', 'country', 'longitude', 'latitude', 'phone', 'website_url', 'tag_list']

TIME: 20:16:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=example

TIME: 20:16:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/city' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/city'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=New+York

TIME: 20:17:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?state=California

TIME: 20:17:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_type=brewpub&by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&sort'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 20:17:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_type=brewpub&by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&sort'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/1', 'breweries/2', 'breweries/3', 'breweries/4', 'breweries/5', 'breweries/6', 'breweries/7', 'breweries/8', 'breweries/9']

TIME: 20:17:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 20:17:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/1' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sort=-name

TIME: 20:17:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/2' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sort=name

TIME: 20:17:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&page'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'categories', 'styles', 'search', 'random', 'events', 'features', 'organizations', 'awards', 'guilds']

TIME: 20:17:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 20:17:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/categories' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/categories'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 20:17:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/styles' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/styles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 20:18:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&by_city=San+Francisco&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_name=Stone Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_city=Los Angeles', 'by_postal=94110', 'by_state=Colorado', 'by_state=New York', 'by_name=Sierra Nevada', 'by_city=Portland', 'by_type=brewpub']

TIME: 20:18:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_name=Stone Brewing', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_city=Los+Angeles', 'by_postal=90210', 'by_state=Texas', 'by_country=United+States', 'by_sort=city', 'by_per_page=20', 'by_page=2']

TIME: 20:18:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 20:18:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['query=beer', 'city=Portland', 'state=Oregon', 'country=United States', 'type=micro', 'per_page=50', 'sort=name', 'page=2', 'postal=97201', 'by_dist=true']

TIME: 20:27:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/<route>?query=IPA&by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&sort&page=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['name', 'city', 'state', 'postal', 'country', 'longitude', 'latitude', 'phone', 'website_url', 'tag_list']

TIME: 20:27:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=example

TIME: 20:27:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/city' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/city'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=example

TIME: 20:27:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/state' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete/state'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?query=California

TIME: 20:27:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/<route>?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&by_city=San+Francisco&by_name=Stone+Brewing'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'breweries/1', 'breweries/2', 'breweries/3', 'breweries/4', 'breweries/5', 'breweries/6', 'breweries/7', 'breweries/8', 'breweries/9']

TIME: 20:27:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_city=Denver

TIME: 20:27:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/1' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 20:27:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries/2' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/breweries/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 20:27:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/<route>?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&per_page'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['breweries', 'categories', 'styles', 'cities', 'states', 'postal_codes', 'search', 'random', 'events', 'features']

TIME: 20:27:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/breweries' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/breweries'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?by_state=California

TIME: 20:27:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/categories' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/categories'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 20:27:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/styles' route in the following HTTP request: 'https://api.openbrewerydb.org/styles'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sort=name

TIME: 20:28:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/autocomplete?query=IPA&by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&sort&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_name=Stone', 'by_city=Los+Angeles', 'by_type=micro', 'by_tag=dog-friendly', 'by_state=New+York', 'by_city=San+Francisco', 'by_postal=94110', 'by_website=www.example.com', 'by_phone=123-456-7890', 'by_tag=outdoor-seating']

TIME: 20:28:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?by_state=California&by_state=California&by_city=San+Diego&by_city=San+Francisco&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['by_name', 'by_type', 'by_tag', 'by_postal', 'by_country', 'by_phone', 'by_website', 'by_street', 'by_state', 'by_city']

TIME: 20:28:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Open Brewery DB API': 'https://api.openbrewerydb.org/breweries/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stone', 'city=San Diego', 'state=California', 'type=micro', 'per_page=50', 'sort=name', 'by_city=true', 'by_state=true', 'by_type=true', 'by_tags=dog-friendly']

