TIME: 09:00:46
PROMPT: Return a very short description of the 'GBIF Species API'.
RESPONSE: The GBIF Species API is an interface that provides access to information about various species, including their names, classifications, and occurrences.

TIME: 09:00:48
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.gbif.org/terms

TIME: 09:00:53
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.gbif.org/contact

TIME: 09:01:00
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.gbif.org/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The support URL of the GBIF Species API is 'https://www.gbif.org/developer/species'.

TIME: 09:01:02
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'GBIF Species API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@gbif.org

TIME: 09:01:03
PROMPT: Return the name of the license used by the 'GBIF Species API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: CC0

TIME: 09:01:06
PROMPT: Return the URL of the 'CC0' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/

TIME: 09:01:10
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.gbif.org/developer/species

TIME: 09:01:13
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'GBIF Species API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.gbif.org/v1/species/

TIME: 09:01:16
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'GBIF Species API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.gbif.org/v1/species/search?q=butterfly&rank=species

TIME: 09:01:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['name', 'taxonKey', 'nubKey', 'rank', 'datasetKey', 'parent', 'ancestors', 'children', 'descendants', 'related']

TIME: 09:01:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=elephant

TIME: 09:01:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/taxonKey' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/taxonKey'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 09:01:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/nubKey' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/nubKey'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Panthera+tigris

TIME: 09:01:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggest', 'lookup', 'name', 'match', 'synonym', 'description', 'media', 'parent', 'children']

TIME: 09:01:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=butterfly&rank=species

TIME: 09:01:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=cat

TIME: 09:01:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/lookup' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/lookup'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Panthera%20leo

TIME: 09:01:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggest', 'match', 'name', 'taxonKey', 'parent', 'children', 'synonyms', 'related', 'descriptions']

TIME: 09:01:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=elephant

TIME: 09:01:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=elephant

TIME: 09:01:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/match' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/match'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Panthera%20leo

TIME: 09:02:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?q=elephant&q=butterfly&rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=20', 'kingdom=Animalia', 'phylum=Chordata', 'class=Mammalia', 'order=Carnivora', 'family=Felidae', 'genus=Lynx', 'year=2022', 'datasetKey=5fb7c08b-cfdf-4169-8de1-e9e2fc9e3ebc']

TIME: 09:02:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species?q=butterfly&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=5', 'rank=species', 'datasetKey=d7dddbf4-2cf0-4f39-9b2a-bb099caae36c', 'year=2000', 'isExtinct=true', 'country=US', 'kingdom=Animalia', 'mediaType=StillImage', 'nameType=SCIENTIFIC', 'nameStatus=ACCEPTED']

TIME: 09:03:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:03:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Tilia', 'kingdom=Plantae', 'class=Mammalia', 'order=Carnivora', 'family=Felidae', 'genus=Puma', 'country=United States', 'year=2010', 'rank=species', 'limit=100']

TIME: 09:27:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 09:27:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['children', 'synonyms', 'descriptions', 'vernacularNames', 'media', 'references', 'speciesProfiles', 'nubKey', 'parent', 'related']

TIME: 09:27:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 09:27:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/synonyms' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?offset=50&limit=10

TIME: 09:27:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/descriptions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 09:28:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggestions', 'suggest', 'lookup', 'name', 'synonym', 'parent', 'children', 'root', 'related']

TIME: 09:28:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?kingdom=Animalia

TIME: 09:28:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggestions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggestions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?datasetKey=50c9509d-22c7-4a22-a47d-8c48425ef4a7

TIME: 09:28:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=bat

TIME: 09:28:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?name=Panthera%20leo&q=butterfly'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggest', 'usage', 'suggestDataset', 'byname', 'taxonKey', 'canonical', 'nub', 'hybrid', 'match/name']

TIME: 09:28:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: taxonKey=2481594

TIME: 09:28:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 09:28:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=elephant

TIME: 09:28:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/usage' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/usage'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?taxonKey=123456

TIME: 09:29:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms?offset=50&limit=10&q=butterfly&rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:29:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms?offset=50&limit=10&q=butterfly&rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rank=genus', 'offset=100', 'limit=20', 'q=moth', 'order=asc', 'order_by=canonicalName', 'higherTaxonKey=1234', 'nameType=wellformed', 'nameType=ambiguous', 'nameType=misapplied']

TIME: 09:29:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?name=Panthera%20leo&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request:

['limit=50', 'offset=10', 'rank=species', 'status=accepted', 'kingdom=Animalia', 'datasetKey=50c9509d-22c7-4a22-a47d-8c48425ef4a7', 'year=2000', 'country=IN', 'q=Panthera', 'taxonKey=2435098']

TIME: 09:29:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:30:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=50', 'rank=species', 'nameStatus=accepted', 'nameType=scientific', 'nameUsage=Homo sapiens', 'isExtinct=true', 'locale=en', 'datasetKey=d7dddbf4-2cf0-4f39-9b2a-bb099caae36c', 'country=US']

TIME: 09:46:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search/<route>?name=Panthera%20leo&year=2000'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 09:46:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search/<route>?name=Panthera%20leo&year=2000'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['byname', 'bykey', 'bydataset', 'byvernacularname', 'byreference', 'bynamebackbone', 'bynameusage', 'byhigherclassification', 'bynameusagebackbone', 'bykeybackbone']

TIME: 09:46:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/byname' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/byname'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 09:46:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/byname' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/byname'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Ailurus%20fulgens

TIME: 09:46:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bykey' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/bykey'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 09:47:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bydataset' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/bydataset'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?datasetKey=8d4f5cfc-5891-4f7d-8f5b-8e6a8c2ab00d

TIME: 09:47:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 09:47:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggestions', 'search/suggest', 'occurrence', 'occurrence/download', 'name', 'name/lookup', 'name/usage', 'dataset', 'dataset/search']

TIME: 09:47:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=plant

TIME: 09:47:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggestions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggestions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?datasetKey=5d711825-c917-4e59-8db6-3e6a9fcb0fbc

TIME: 09:47:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: "q=elephant"

TIME: 09:47:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'occurrence', 'species', 'usage', 'name', 'dataset', 'publisher', 'network', 'installation', 'citation']

TIME: 09:47:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=birds

TIME: 09:47:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=US

TIME: 09:47:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/species' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/species'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 09:48:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?class=Mammalia&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['order=Primates', 'genus=Panthera', 'kingdom=Plantae', 'family=Felidae', 'rank=species', 'nameStatus=synonym', 'limit=20', 'offset=10', 'year=2000', 'country=France']

TIME: 09:48:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/vernacularNames?q=butterfly&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['locale=en', 'country=US', 'limit=100', 'offset=10', 'rank=species', 'nameType=vernacular', 'nameUsage=preferred', 'nameUsage=common', 'source=GBIF', 'taxonKey=12345']

TIME: 09:48:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:49:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['rank=species', 'limit=50', 'offset=10', 'order=asc', 'locale=fr', 'nameType=wildcard', 'nameStatus=accepted', 'rank=kingdom', 'sourceId=123', 'sourceId=456']

TIME: 10:06:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/references/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['literature', 'citations', 'related', 'mentions', 'checklistBank', 'vernacularNames', 'descriptions', 'media', 'taxonomy', 'synonyms']

TIME: 10:06:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/literature' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/references/literature'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?q=keyword

TIME: 10:06:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/citations' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/references/citations'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 10:06:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/citations' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/references/citations'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 10:06:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/related' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/references/related'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 10:06:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/<route>?nameType=wildcard'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['children', 'classification', 'commonNames', 'descriptions', 'distributions', 'ecologicalAssociations', 'media', 'name', 'parent', 'vernacularNames']

TIME: 10:06:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 10:06:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=kingdom

TIME: 10:06:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/commonNames' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/commonNames'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 10:06:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&source=GBIF'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'occurrence', 'usage', 'name', 'dataset', 'publisher', 'network', 'installation', 'grscicoll', 'multimedia']

TIME: 10:06:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=orchid&limit=10

TIME: 10:07:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/occurrence' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/occurrence'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?taxonKey=2481766

TIME: 10:07:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/usage' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/usage'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?datasetKey=7b5f7d90-f762-11e1-a439-00145eb45e9a

TIME: 10:07:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms?offset=50&limit=10&q=butterfly&rank=species&q=moth&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['q=insect', 'rank=genus', 'order=lepidoptera', 'rank=family', 'limit=5', 'offset=20', 'q=dragonfly', 'rank=order', 'limit=20', 'offset=100']

TIME: 10:07:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=20', 'rank=species', 'kingdom=Plantae', 'order=Lepidoptera', 'family=Asteraceae', 'genus=Rosa', 'nameType=SCIENTIFIC', 'status=ACCEPTED', 'language=en']

TIME: 10:08:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/distributions?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=50', 'status=ACCEPTED', 'basisOfRecord=HUMAN_OBSERVATION', 'year=2010', 'country=FR', 'kingdom=Animalia', 'rank=SPECIES', 'mediaType=StillImage', 'datasetKey=50c9509d-22c7-4a22-a47d-8c48425ef4a7']

TIME: 10:13:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/<route>?nameType=wildcard'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 10:13:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/<route>?nameType=wildcard'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['text', 'markdown', 'html', 'xml', 'json', 'rdf', 'dwca', 'tsv', 'csv', 'zip']

TIME: 10:14:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/text' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/text'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 10:14:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/text' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/text'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 10:14:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markdown' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/markdown'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 10:14:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/html' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/html'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?source=IUCN

TIME: 10:14:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/<route>?limit=10&q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['classification', 'children', 'name', 'synonyms', 'vernacularNames', 'descriptions', 'media', 'references', 'nubKey', 'parent']

TIME: 10:14:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/classification' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/classification'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 10:14:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 10:14:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/children' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/children'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 10:14:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=eng

TIME: 10:14:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggest', 'usage', 'name', 'key', 'tree', 'parent', 'children', 'related', 'synonyms']

TIME: 10:14:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species&name=Panthera%20leo

TIME: 10:14:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=Elephantidae

TIME: 10:14:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/usage' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/usage'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?rank=species

TIME: 10:15:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/synonyms?limit=50&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['offset=100', 'q=plant', 'rank=species', 'nameType=SCIENTIFIC', 'nameType=CANONICAL', 'nameType=SYNONYM', 'nameType=VERNACULAR', 'nameType=BASIONYM', 'nameType=HOMOTYPIC_SYNONYM', 'nameType=HETEROTYPIC_SYNONYM']

TIME: 10:15:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?q=butterfly&rank=species&q=butterfly&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=0', 'q=flower', 'rank=genus', 'country=US', 'year=2021', 'datasetKey=d7dddbf4-2cf0-4f39-9b2a-bb099caae36c', 'taxonKey=248', 'year=2000,2020', 'rank=kingsdom']

TIME: 10:15:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['q=plant', 'rank=species', 'limit=50', 'datasetKey=7ddf754f-d193-4cc9-b351-99906754a03b', 'nameType=SCIENTIFIC', 'nameStatus=ACCEPTED', 'classKey=359', 'kingdomKey=2', 'phylumKey=54', 'country=US']

TIME: 10:20:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/<route>?limit=10&q=butterfly&rank=species'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['overview', 'brief', 'full', 'citation', 'vernacularNames', 'synonyms', 'media', 'references', 'distribution', 'checklistBank']

TIME: 10:20:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/overview' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/overview'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 10:20:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/brief' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/brief'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?language=en

TIME: 10:20:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/full' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/83/descriptions/full'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?locale=en

TIME: 10:20:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?name=Tilia'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'suggest', 'suggest', 'suggest', 'name', 'name', 'name', 'name', 'name', 'name']

TIME: 10:20:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: &rank=species

TIME: 10:20:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggest' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: q=elephant

TIME: 10:20:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/name' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/name'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Panthera tigris

TIME: 10:20:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/<route>?country=FR'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['search', 'lookup', 'suggestions', 'name', 'occurrence', 'dataset', 'download', 'metrics', 'autocomplete', 'parent']

TIME: 10:20:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/search' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/search'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: limit=10&offset=20

TIME: 10:20:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/lookup' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/lookup'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Panthera%20leo

TIME: 10:21:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/suggestions' route in the following HTTP request: 'https://api.gbif.org/v1/species/suggestions'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?datasetKey=50c9509d-22c7-4a22-a47d-8c48425ef4a7

TIME: 10:21:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/speciesProfiles?q=butterfly&rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:21:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/speciesProfiles?q=butterfly&rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:22:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/speciesProfiles?q=butterfly&rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:22:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/speciesProfiles?q=butterfly&rank=species&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'offset=5', 'order=desc', 'sort=scientificName', 'locale=en', 'year=2010', 'country=GB', 'datasetKey=abc123', 'mediaType=stillImage', 'taxonKey=12345']

TIME: 10:22:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/83/speciesProfiles?q=butterfly&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'offset=50', 'rank=species', 'rank=genus', 'rank=family', 'rank=order', 'rank=class', 'rank=phylum', 'nameType=wildcard', 'nameType=exact']

TIME: 10:22:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'GBIF Species API': 'https://api.gbif.org/v1/species/search?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['q', 'rank', 'datasetKey', 'limit', 'offset', 'name', 'nameLike', 'nameType', 'language', 'country']

