TIME: 14:56:25
PROMPT: Return a very short description of the 'Currency Exchange API'.
RESPONSE: The Currency Exchange API is a service that allows users to access real-time exchange rates for various currencies.

TIME: 14:56:26
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, I cannot provide specific URLs.

TIME: 14:56:27
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I am unable to provide specific URLs. You can find the terms of service for the Currency Exchange API by visiting the official website of the provider.

TIME: 14:56:28
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs. Please refer to the website of the Currency Exchange API for their terms of service.

TIME: 14:56:28
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/contact-us/

TIME: 14:56:30
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.currencyconverterapi.com/contact-us'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Sorry, I cannot provide URLs as per my current capabilities.

TIME: 14:56:31
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.currencyconverterapi.com/contact-us'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs as I am not able to browse the internet in real-time. I recommend visiting the official website of the Currency Exchange API and look for the 'contact us' or 'support' page to find the appropriate URL.

TIME: 14:56:32
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@currencyexchangeapi.com

TIME: 14:56:32
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 14:56:33
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 14:56:44
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.currencyconverterapi.com/docs

TIME: 14:56:45
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Currency Exchange API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.exchangerate-api.com

TIME: 14:56:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['exchange-rate', 'convert', 'historical', 'latest', 'currencies', 'chart', 'calculator', 'news', 'compare', 'forecast']

TIME: 14:56:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchange-rate' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/exchange-rate'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&target=EUR

TIME: 14:56:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:56:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-01

TIME: 14:56:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/calculator?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'from_currency=GBP', 'to_currency=AUD', 'quantity=5', 'start_date=2022-01-01', 'end_date=2022-01-31', 'symbol=USD']

TIME: 14:56:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2021-10-01', 'base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'from=USD', 'to=EUR', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-12-31', 'currency=GBP', 'limit=10']

TIME: 14:56:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/news?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-15', 'from_currency=GBP', 'to_currency=CAD', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-12-31', 'limit=20', 'offset=10']

TIME: 14:57:10
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'rates', 'symbols', 'timeseries', 'currencies', 'calculator', 'compare', 'trends']

TIME: 14:57:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD

TIME: 14:57:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-01

TIME: 14:57:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:57:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/calculator?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-15', 'from=GBP', 'to=JPY', 'symbol=$', 'country=US', 'language=en', 'format=json']

TIME: 14:57:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/currencies?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-01', 'symbol=GBP', 'locale=en', 'format=json', 'apikey=123456789', 'country=US', 'timeframe=1d']

TIME: 14:57:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'historical', 'convert', 'list', 'rates', 'chart', 'news', 'currencies', 'calculator', 'compare']

TIME: 14:57:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?symbols=USD,GBP,JPY

TIME: 14:57:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-01-15

TIME: 14:57:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:57:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/chart?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'date=2021-10-10', 'amount=100', 'interval=1h', 'symbol=GBP', 'format=json', 'apikey=123456', 'country=US', 'language=en']

TIME: 14:57:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/currencies?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'from=GBP', 'to=JPY', 'base_currency=AUD', 'target_currency=CAD', 'rate=0.75', 'conversion=1']

TIME: 14:57:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['latest', 'convert', 'historical', 'rates', 'list', 'calculator', 'chart', 'news', 'compare', 'info']

TIME: 14:57:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/latest' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 14:57:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:57:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/historical' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/historical'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-01-15

TIME: 14:57:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'base=GBP', 'symbols=JPY', 'amount=50', 'date=2022-02-15', 'base=AUD', 'symbols=CAD']

TIME: 14:57:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/latest?base=USD&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['symbols=EUR',
 'amount=100',
 'date=2021-10-15',
 'base=GBP',
 'country=US',
 'conversion=1',
 'type=buy',
 'locale=en_US',
 'format=json',
 'show=rate']

TIME: 14:57:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/chart?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'start_date=2022-01-01', 'end_date=2022-01-31', 'interval=weekly', 'symbol=USD/EUR', 'type=line', 'timeframe=1d', 'period=30']

TIME: 14:57:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['exchange', 'convert', 'rates', 'history', 'chart', 'calculator', 'info', 'update', 'compare', 'forecast']

TIME: 14:57:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchange' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/exchange'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&target=EUR&amount=100

TIME: 14:57:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/convert' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/convert'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?from=USD&to=EUR&amount=100

TIME: 14:58:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/rates' route in the following HTTP request: 'https://currencyexchangeapilocal.io/rates'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?base=USD&symbols=EUR,GBP

TIME: 14:58:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/update?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'symbols=EUR', 'amount=100', 'date=2022-01-01', 'from_currency=GBP', 'to_currency=AUD', 'base_currency=CAD', 'target_currency=JPY', 'start_date=2022-01-01', 'end_date=2022-01-31']

TIME: 14:58:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Currency Exchange API': 'https://currencyexchangeapilocal.io/info?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['base=USD', 'target=EUR', 'amount=100', 'date=2021-10-05', 'from_currency=GBP', 'to_currency=JPY', 'symbol=$', 'locale=en_US', 'format=json', 'apikey=abc123']

