TIME: 08:44:06
PROMPT: Return a very short description of the 'CheapShark API'.
RESPONSE: The CheapShark API is an application programming interface that provides access to pricing and deals data for video games.

TIME: 08:44:21
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 08:44:24
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/api/terms

TIME: 08:44:29
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.cheapshark.com/api/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL of the CheapShark API is 'https://www.cheapshark.com/tos'.

TIME: 08:44:32
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.cheapshark.com/tos'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://apidocs.cheapshark.com/

TIME: 08:44:35
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/api/

TIME: 08:44:38
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'CheapShark API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@cheapshark.com

TIME: 08:44:39
PROMPT: Return the name of the license used by the 'CheapShark API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 08:44:54
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 08:44:56
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 08:44:59
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://apidocs.cheapshark.com/

TIME: 08:45:08
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'CheapShark API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/api/

TIME: 08:45:23
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'CheapShark API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 08:45:28
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'CheapShark API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?storeID=1&title=batman&pageSize=10

TIME: 08:45:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/<route>?storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deal', 'store', 'game', 'cheapest', 'cheapestPriceEver', 'cheapestPrice', 'all']

TIME: 08:45:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 08:45:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 08:45:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 08:45:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=Call+of+Duty

TIME: 08:46:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'stores', 'deals?storeID=1', 'deals?title=batman', 'deals?pageSize=10', 'games?storeID=1', 'games?title=batman', 'games?pageSize=10', 'stores?storeID=1']

TIME: 08:46:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 08:46:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 08:46:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=fallout

TIME: 08:46:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 08:46:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?page=2', 'stores?page=2', 'games?page=2', 'deals?storeID=2', 'stores?title=batman', 'games?pageSize=20', 'deals?storeID=3&title=batman']

TIME: 08:46:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 08:46:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 08:46:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=fallout

TIME: 08:47:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 08:47:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sortBy=price', 'desc=1', 'onSale=1', 'steamworks=1', 'AAA=1', 'metacritic=80', 'releaseDate=2021-01-01', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'pageNumber=2']

TIME: 08:47:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?title=fallout&storeID=1&title=batman&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sortBy=price', 'desc=0', 'exact=0', 'steamworks=1', 'onSale=1', 'AAA=1', 'metacritic=75', 'pageSize=10', 'pageNumber=2', 'steamAppID=12345']

TIME: 08:48:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['title', 'desc', 'storeID', 'price', 'upperPrice', 'lowerPrice', 'sortBy', 'pageSize', 'pageNumber', 'onSale']

TIME: 09:21:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/<route>?pageNumber'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'genres', 'games', 'cheapest', 'cheapestEver', 'deals?title=<title>', 'deals?storeID=<storeID>', 'deals?pageSize=<pageSize>', 'deals?sortBy=<sortBy>']

TIME: 09:21:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:21:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 09:21:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/genres' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/genres'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:21:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?title=fallout&storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 09:21:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?title=fallout&storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'genres', 'deals?storeID=1', 'stores?desc=0', 'games?title=fallout', 'genres?title=batman', 'deals?pageSize=5', 'stores?desc=1']

TIME: 09:21:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:21:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 09:21:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=Mass+Effect

TIME: 09:21:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?title=batman&storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 09:22:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?title=batman&storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?storeID=1', 'games?title=batman', 'deals?title=batman', 'deals?title=batman&storeID=1', 'games?title=batman&storeID=1', 'games?title=batman&storeID=1&pageSize=10', 'deals?title=batman&pageSize=10']

TIME: 09:22:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:22:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 09:22:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 09:22:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=Call of Duty

TIME: 09:23:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?title=fallout&storeID=1&title=batman&pageSize=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sort=price', 'desc=1', 'exact=1', 'steamAppID=377160', 'lowerPrice=5', 'upperPrice=20', 'metacritic=80', 'steamRating=90', 'steamworks=0', 'onSale=1']

TIME: 09:23:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:23:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=1', 'title=game', 'pageSize=20', 'pageNumber=2', 'sortBy=price', 'onSale=1', 'AAA=1', 'AAA=0', 'release=2022', 'steamRating=70']

TIME: 09:23:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['title=Call of Duty', 'store=Steam', 'price=10', 'metacritic=90', 'steamRating=positive', 'steamAppID=730', 'releaseDate=2022-01-01', 'dealID=12345', 'pageSize=50', 'pageNumber=2']

TIME: 09:40:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/<route>?title=fallout&storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'cheapest', 'cheapestEver', 'cheapestPrice', 'info', 'deals?storeID=1', 'games?storeID=1', 'cheapest?storeID=1', 'cheapestEver?storeID=1']

TIME: 09:40:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:40:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=example

TIME: 09:40:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/cheapest' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/cheapest'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=game_title

TIME: 09:40:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?onSale'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 09:40:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?onSale'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: Here is a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the given HTTP request:

```python
routes = [
    "deals",
    "stores",
    "games",
    "genres",
    "platforms",
    "categories",
    "publishers",
    "developers",
    "currencies",
    "reviews"
]
```

These are just hypothetical examples of possible routes. The actual available routes may vary depending on the CheapShark API documentation.

TIME: 09:40:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:40:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=game

TIME: 09:40:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=fortnite

TIME: 09:41:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?desc'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'genres', 'cheapest', 'cheapestEver', 'topRated', 'comingSoon', 'upcoming', 'specials']

TIME: 09:41:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:41:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 09:41:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=fortnite

TIME: 09:42:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&lowerPrice=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sortBy=price', 'ascending=true', 'exact=1', 'steamAppID=570', 'AAA=1', 'AAA=2', 'AAA=3', 'AAA=4', 'AAA=5', 'AAA=6']

TIME: 09:42:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?title=fallout&storeID=1&title=batman&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sortby=price', 'exact=0', 'steamworks=1', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'metacritic=80', 'steamRating=80', 'AAA=1', 'onSale=1', 'pageSize=20']

TIME: 09:42:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeId=1', 'category=1', 'onSale=1', 'AAA=1', 'AAA=2', 'AAA=3', 'AAA=4', 'AAA=5', 'AAA=6', 'AAA=7']

TIME: 09:58:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/<route>?title=fallout&storeID=1&title=batman&pageSize=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?page=2', 'deals?title=fifa', 'stores?sortBy=price', 'games?title=call+of+duty', 'deals?storeID=2', 'stores?pageSize=20', 'games?title=minecraft']

TIME: 09:58:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:58:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 09:58:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=Call+of+Duty

TIME: 09:58:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?title=fallout&storeID=1&title=batman&metacritic=75'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?id=1', 'games?id=1', 'stores?id=1', 'deals?title=fallout', 'games?title=fallout', 'stores?title=fallout', 'deals?title=fallout&storeID=1']

TIME: 09:59:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 09:59:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:59:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 09:59:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=Call+of+Duty

TIME: 09:59:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?storeID=1&title=batman&pageSize=10&steamworks=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?storeID=1', 'stores?storeID=1', 'games?storeID=1', 'deals?title=batman', 'stores?title=batman', 'games?title=batman', 'deals?storeID=1&title=batman']

TIME: 09:59:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 09:59:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 10:00:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 10:00:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 10:00:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=rating

TIME: 10:00:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=assassin's%20creed

TIME: 10:01:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&lowerPrice=10&AAA=4&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:01:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&lowerPrice=10&AAA=4&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:01:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&lowerPrice=10&AAA=4&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=2', 'title=superman', 'pageSize=5', 'lowerPrice=5', 'AAA=2', 'sortBy=price', 'AAA=1', 'onSale=1', 'AAA=3', 'exact=1']

TIME: 10:01:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?title=fallout&storeID=1&title=batman&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=2', 'title=call+of+duty', 'metacritic=80', 'steamRating=positive', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'pageSize=20', 'pageNumber=2', 'desc=False', 'exact=False']

TIME: 10:01:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['title=Call of Duty', 'steamAppID=730', 'exact=1', 'limit=5', 'sortBy=price', 'desc=0', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'metacritic=80', 'released=1']

TIME: 10:10:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/<route>?storeID=1&title=batman&pageSize=10&releaseDate=2021-01-01'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'deals/all', 'games/all', 'deals/top', 'games/top', 'deals/rating', 'games/rating', 'deals/recent', 'games/recent']

TIME: 10:10:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=123

TIME: 10:10:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=example

TIME: 10:10:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals/all' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores/deals/all'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: &title=example

TIME: 10:10:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?title=fallout&storeID=1&title=fallout&storeID=1&title=batman&metacritic=75'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'categories', 'genres', 'publishers', 'developers', 'steamIDs', 'cheapest', 'top']

TIME: 10:10:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 10:10:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 10:10:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=assassins+creed

TIME: 10:10:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?title=fallout&storeID=1&title=batman&pageSize=10&lowerPrice=5'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'deals?title=fallout', 'stores?title=fallout', 'games?title=fallout', 'deals?title=batman', 'stores?title=batman', 'games?title=batman', 'deals?title=fallout&storeID=1']

TIME: 10:10:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 10:10:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 10:10:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 10:10:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=fallout

TIME: 10:11:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games?title=fallout&storeID=1&title=batman&steamRating=positive&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['title=example', 'storeID=2', 'price=10', 'savings=50', 'steamRating=overwhelmingly positive', 'metacritic=90', 'releaseDate=2022-01-01', 'dealRating=80', 'isOnSale=true', 'upperPrice=30']

TIME: 10:11:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&lowerPrice=10&AAA=4&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=2', 'title=superman', 'pageSize=20', 'lowerPrice=5', 'AAA=9', 'sort=price', 'limit=50', 'activate=1', 'AAA=2', 'upperPrice=50']

TIME: 10:11:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=1', 'title=game', 'lowerPrice=10', 'upperPrice=50', 'pageSize=20', 'pageNumber=2', 'sortBy=price', 'desc=true', 'onSale=true', 'AAA=true']

TIME: 10:16:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/<route>?onSale=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 10:16:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/<route>?onSale=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'genres', 'platforms', 'publishers', 'steamworks', 'cheapest', 'cheapestEver', 'deals?title=<title>']

TIME: 10:16:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 10:16:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=discount

TIME: 10:16:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 10:17:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/<route>?storeID=1&title=batman&pageSize=10&lowerPrice=10&AAA=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'stores', 'games', 'genres', 'metacritic', 'steam', 'upcoming', 'top', 'recommendations', 'alerts']

TIME: 10:17:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 10:17:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=name

TIME: 10:17:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=borderlands

TIME: 10:17:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/<route>?title=fallout&storeID=1&title=batman&lowerPrice=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['deals', 'games', 'stores', 'deals?id=233', 'games?id=456', 'stores?id=789', 'deals?storeID=1', 'games?storeID=2', 'stores?lowerPrice=5', 'deals?title=fifa']

TIME: 10:17:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/deals' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/deals'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?storeID=1

TIME: 10:17:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=example

TIME: 10:17:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stores' route in the following HTTP request: 'https://www.cheapshark.com/api/stores'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sortBy=rating

TIME: 10:18:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/deals?storeID=1&onSale&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['title', 'exact', 'cheaper', 'price', 'metacritic', 'steamRating', 'steamAppID', 'limit', 'upperPrice', 'AAA']

TIME: 10:18:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 10:18:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?storeID=1&title=batman&pageSize=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sortBy=price', 'desc=1', 'exact=1', 'AAA=1', 'AAA=0', 'AAA=2', 'AAA=3', 'AAA=4', 'AAA=5', 'AAA=6']

TIME: 10:18:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CheapShark API': 'https://www.cheapshark.com/api/1.0/stores?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['storeID=1', 'storeID=2', 'storeID=3', 'storeID=4', 'storeID=5', 'storeID=6', 'storeID=7', 'storeID=8', 'storeID=9', 'storeID=10']

