TIME: 13:07:02
PROMPT: Return a very short description of the 'CoinCap API'.
RESPONSE: The CoinCap API is a cryptocurrency data service that provides real-time market and pricing information for various digital currencies.

TIME: 13:07:03
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://coincap.io/terms

TIME: 13:07:09
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL for the CoinCap API is: 'https://coincap.io/terms'.

TIME: 13:07:13
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the confusion. Here is the correct URL for the terms of service of the CoinCap API:

https://docs.coincap.io/#introduction

TIME: 13:07:15
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://coincap.io/support

TIME: 13:07:24
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the inconvenience. Here is the correct URL for contacting support or getting help from the CoinCap API:

https://coincap.io/contact

TIME: 13:07:29
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the invalid URL. Here is the correct URL for contacting the CoinCap API support:

https://coincap.io/support

TIME: 13:07:30
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'CoinCap API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@coincap.io

TIME: 13:07:31
PROMPT: Return the name of the license used by the 'CoinCap API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 13:07:33
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 13:07:37
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://docs.coincap.io/

TIME: 13:07:42
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.coincap.io

TIME: 13:07:45
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'CoinCap API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.coincap.io/v2/assets?limit=10&offset=0

TIME: 13:07:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&offset=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'assets/{id}', 'exchanges/{id}', 'markets/{id}', 'rates/{id}', 'assets/history', 'exchanges/history']

TIME: 13:07:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:07:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:08:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?ids=bitcoin,ethereum

TIME: 13:08:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&offset=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'markets', 'rates', 'exchanges', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'candles', 'prices', 'book']

TIME: 13:08:06
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:08:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance&baseSymbol=BTC&quoteSymbol=USDT

TIME: 13:08:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/rates' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?currency=BTC

TIME: 13:08:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&offset=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 13:08:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&offset=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'candles', 'prices', 'assets/<id>']

TIME: 13:08:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:08:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:08:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 13:09:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/candles?limit=10&offset=0&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval=m1', 'interval=m5', 'interval=m15', 'interval=m30', 'interval=h1', 'interval=h2', 'interval=h4', 'interval=h6', 'interval=h8', 'interval=h12']

TIME: 13:09:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['offset=5', 'sort=price', 'interval=1d', 'convert=USD', 'symbol=BTC', 'time=1621900000', 'ids=bitcoin', 'search=ethereum', 'rank=100', 'supplyMax=10000000']

TIME: 13:09:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['assetId=bitcoin', 'interval=daily', 'limit=50', 'start=2022-01-01', 'end=2022-01-31', 'convert=USD', 'sort=rank', 'symbol=BTC', 'ids=bitcoin,ethereum,litecoin', 'exchange=coinbase']

TIME: 13:29:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&sort=price'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 13:29:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&sort=price'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['bitcoin', 'ethereum', 'ripple', 'litecoin', 'cardano', 'stellar', 'eos', 'tron', 'bitcoin-cash', 'binance-coin']

TIME: 13:29:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bitcoin' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:29:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ethereum' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ethereum'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:29:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ripple' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ripple'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:29:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?currency=BTC&limit=10&offset=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'prices', 'book', 'candles']

TIME: 13:29:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:29:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:29:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 13:29:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&offset=0'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'assets/<assetId>', 'exchanges/<exchangeId>', 'markets/<marketId>', 'rates/<rateId>', 'assets/history', 'assets/<assetId>/history']

TIME: 13:29:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:29:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:29:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 13:30:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/90?limit=10&offset=0&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request to the CoinCap API:

```python
['symbol=BTC', 'rank=1', 'interval=1d', 'exchange=coinbase', 'sort=price', 'time=1577836800', 'start=2020-01-01', 'end=2022-12-31', 'convert=USD', 'interval=1h']
```

Note: These are just examples and you can use any other valid query parameters according to the documentation of the CoinCap API.

TIME: 13:30:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/litecoin?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval', 'convert', 'start', 'end', 'sort', 'offset', 'search', 'ids', 'symbol', 'name']

TIME: 13:30:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/litecoin?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ids=bitcoin', 'limit=100', 'interval=d1', 'convert=BTC', 'sort=rank', 'search=ethereum', 'offset=20', 'ids[]=bitcoin&ids[]=ethereum', 'interval=d7&convert=USD', 'ids[]=bitcoin&limit=50']

TIME: 13:42:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/90/<route>?limit=10&offset=0&end=2022-12-31'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'markets', 'exchanges', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'social', 'news', 'page', 'global']

TIME: 13:42:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/90/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:42:07
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/90/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:42:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/90/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:42:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/<route>?limit=10&offset=0&exchange=coinbase'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'book', 'candles', 'intervals']

TIME: 13:42:15
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:42:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 13:42:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:42:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchange=binance

TIME: 13:42:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&sort=price'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'assets/<assetId>', 'exchanges/<exchangeId>', 'markets/<marketId>', 'rates/<rateId>']

TIME: 13:42:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:42:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 13:42:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:42:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 13:43:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron?limit=10&sort=price&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval=1h', 'interval=1d', 'interval=7d', 'interval=30d', 'interval=90d', 'interval=365d', 'convert=BTC', 'convert=ETH', 'convert=USD', 'convert=EUR']

TIME: 13:43:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/markets?exchange=binance&limit=10&offset=0&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sort=asc', 'sort=desc', 'interval=1h', 'interval=24h', 'interval=7d', 'convert=USD', 'convert=EUR', 'symbol=BTC', 'symbol=ETH', 'symbol=LTC']

TIME: 13:43:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/exchanges?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'sort=asc', 'sort=desc', 'interval=1h', 'interval=24h', 'currency=BTC', 'currency=ETH', 'exchange=binance', 'exchange=coinbase', 'exchange=kraken']

TIME: 13:54:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/markets/<route>?exchange=binance&limit=10&offset=0&interval=1h'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'prices', 'markets/trading-pairs', 'assets/hourly']

TIME: 13:54:56
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/markets/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:54:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/markets/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:54:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/rates/markets/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:55:10
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10&sort=price'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['bitcoin', 'ethereum', 'ripple', 'litecoin', 'cardano', 'stellar', 'eos', 'tron', 'tezos', 'dogecoin']

TIME: 13:55:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bitcoin' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:55:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ethereum' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ethereum'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:55:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ripple' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ripple'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:55:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&symbol=BTC'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'prices', 'book', 'social']

TIME: 13:55:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:55:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:55:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 13:55:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:56:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/candles?limit=10&offset=0&exchange=coinbase&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval=1d', 'interval=1h', 'interval=1m', 'interval=5m', 'interval=30m', 'interval=1w', 'start=2022-01-01', 'end=2022-12-31', 'quote=BTC', 'base=ETH']

TIME: 13:56:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron?limit=10&sort=price&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval=h1', 'symbol=BTC', 'start=2021-01-01', 'end=2022-01-01', 'convert=USD', 'offset=20', 'interval=m5', 'symbol=ETH', 'start=2022-01-01', 'end=2022-12-31']

TIME: 13:56:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/ohlcv?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['interval=minute', 'interval=hour', 'interval=day', 'limit=5', 'limit=10', 'start=2022-01-01', 'end=2022-01-31', 'convert=USD', 'convert=EUR', 'convert=BTC']

