TIME: 15:06:14
PROMPT: Return a very short description of the 'Soccer API'.
RESPONSE: The Soccer API is a tool that provides access to real-time soccer data and statistics for developers to integrate into their applications.

TIME: 15:06:15
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs. Please visit the Soccer API website directly to find their terms of service.

TIME: 15:06:15
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide external URLs.

TIME: 15:06:16
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.thesportsdb.com/api.php

TIME: 15:06:17
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.thesportsdb.com/api.php

TIME: 15:06:18
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Soccer API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@soccerapi.com

TIME: 15:06:19
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Soccer API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 15:06:20
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 15:06:31
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.football-data.org/documentation/quickstart

TIME: 15:06:32
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Soccer API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.sportsdata.io/v4/soccer/odds/odds/lines/ene/REG/2021-2022

TIME: 15:06:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'topscorers', 'leagues', 'fixtures', 'lineups', 'statistics', 'transfers']

TIME: 15:06:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=Spain

TIME: 15:06:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:06:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-05-15&team=Barcelona

TIME: 15:06:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/lineups?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'match_id=12345', 'player=Messi', 'date=2021-10-15', 'competition=LaLiga', 'venue=Camp Nou', 'season=2021/2022', 'manager=Klopp', 'formation=4-4-2', 'captain=Ramos']

TIME: 15:06:39
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/matches?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2021-10-01', 'team=Barcelona', 'competition=Premier League', 'status=finished', 'venue=StadiumName', 'player=Messi', 'country=Spain', 'season=2021-2022', 'min_goals=3', 'max_goals=5']

TIME: 15:07:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'fixtures', 'statistics', 'scores', 'lineups', 'transfers']

TIME: 15:07:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=PremierLeague

TIME: 15:07:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:07:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 15:07:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/transfers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['season=2021', 'team=Barcelona', 'player=Messi', 'league=La Liga', 'country=Spain', 'transfer_type=in', 'transfer_fee=10000000', 'date=2021-08-01', 'limit=50', 'offset=0']

TIME: 15:07:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/standings?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=PremierLeague', 'team=Liverpool', 'season=2021/2022', 'country=England', 'round=10', 'group=A', 'limit=20', 'sort=asc', 'venue=home', 'status=played']

TIME: 15:08:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'schedule', 'statistics', 'topscorers', 'lineups', 'transfers']

TIME: 15:08:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=Premier League

TIME: 15:08:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:08:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 15:08:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/topscorers?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['season=2021', 'league=Premier League', 'team=Liverpool', 'player=Messi', 'country=Spain', 'competition=Champions League', 'position=forward', 'age=25', 'goals_min=10', 'assists_min=5']

TIME: 15:08:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/lineups?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'league=Premier League', 'date=2021-10-15', 'formation=4-4-2', 'player=Messi', 'match_status=completed', 'venue=Camp Nou', 'competition=Champions League', 'coach=Guardiola', 'season=2021/2022']

TIME: 15:08:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'fixtures', 'statistics', 'news', 'transfers', 'injuries']

TIME: 15:08:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?league=PremierLeague

TIME: 15:08:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:08:33
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-05-15

TIME: 15:08:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?league=PremierLeague&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['country=England', 'year=2021', 'name=Liverpool', 'coach=Klopp', 'city=London', 'stadium=OldTrafford', 'division=1', 'player=Messi', 'position=forward', 'rank=1']

TIME: 15:08:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/players?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'position=forward', 'nationality=Spain', 'age=25', 'height=180', 'weight=75', 'league=La Liga', 'goals=10', 'assists=5', 'yellow_cards=2']

TIME: 15:08:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
  "teams",
  "players",
  "matches",
  "standings",
  "statistics",
  "schedule",
  "results",
  "topscorers",
  "lineups",
  "injuries"
]

TIME: 15:08:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=England

TIME: 15:08:58
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:08:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2022-10-15

TIME: 15:09:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/players?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'position=forward', 'country=Spain', 'age=30', 'goals=20', 'assists=10', 'height=180', 'weight=75', 'foot=left', 'captain=True']

TIME: 15:09:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['country=France', 'league=Premier League', 'season=2021', 'name=Liverpool FC', 'city=Barcelona', 'player=Messi', 'manager=Guardiola', 'stadium=Camp Nou', 'region=Europe', 'type=club']

TIME: 15:09:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/statistics?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=Barcelona', 'player=Messi', 'league=Premier League', 'season=2021', 'match_type=friendly', 'country=Spain', 'competition=Champions League', 'stat=goals', 'timeframe=last_7_days', 'opponent=Real Madrid']

TIME: 15:09:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['teams', 'players', 'matches', 'standings', 'leagues', 'fixtures', 'statistics', 'topscorers', 'lineups', 'events']

TIME: 15:09:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?country=Spain

TIME: 15:09:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team=Barcelona

TIME: 15:09:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/matches' route in the following HTTP request: 'https://soccerapilocal.io/matches'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?date=2021-10-20

TIME: 15:09:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/players?team=Barcelona&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['position=forward', 'nationality=Spanish', 'age=25', 'height=180', 'weight=70', 'goals=10', 'assists=5', 'yellow_cards=2', 'red_cards=1', 'minutes_played=900']

TIME: 15:09:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Soccer API': 'https://soccerapilocal.io/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['league=PremierLeague', 'country=Spain', 'season=2021', 'team=ManchesterUnited', 'player=Ronaldo', 'competition=ChampionsLeague', 'venue=WembleyStadium', 'match=12345', 'status=completed', 'round=quarterfinals']

