TIME: 08:40:31
PROMPT: Return a very short description of the 'Bored API'.
RESPONSE: 

TIME: 08:40:38
PROMPT: Return a very short description of the 'Bored API'.
RESPONSE: The Bored API provides random activities to combat boredom.

TIME: 08:40:53
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Bored API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 08:40:56
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Bored API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.boredapi.com/terms

TIME: 08:40:58
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Bored API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.boredapi.com/contact

TIME: 08:41:01
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Bored API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: contact@boredapi.com

TIME: 08:41:02
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Bored API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 08:41:05
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 08:41:08
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Bored API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.boredapi.com/documentation

TIME: 08:41:10
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Bored API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.boredapi.com

TIME: 08:41:13
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Bored API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1

TIME: 08:41:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity/<route>?type=education&participants=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['random', 'trending', 'popular', 'suggested', 'latest', 'upcoming', 'category', 'search', 'top', 'recommended']

TIME: 08:41:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/random' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/activity/random'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?type=education

TIME: 08:41:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/trending' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/activity/trending'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 08:41:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/popular' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/activity/popular'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?participants=2

TIME: 08:41:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/<route>?type=education&participants=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['activity', 'participants', 'price', 'accessibility', 'type', 'participants?type=education', 'price?type=education', 'accessibility?type=education', 'participants?participants=1', 'participants?type=education&participants=1']

TIME: 08:41:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/activity' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/activity'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?participants=1

TIME: 08:41:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/participants' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/participants'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?participants=5

TIME: 08:41:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/price' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/price'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 08:42:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/price' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/price'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?minprice=5&maxprice=10

TIME: 08:42:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/<route>?type=education&participants=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 08:42:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/<route>?type=education&participants=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['activity', 'participants', 'price', 'accessibility', 'type', 'participants', 'price', 'accessibility', 'type', 'participants']

TIME: 08:42:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/activity' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/activity'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?participants=1

TIME: 08:42:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/participants' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/participants'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 08:42:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/participants' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/participants'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?participants=2

TIME: 08:42:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/price' route in the following HTTP request: 'https://www.boredapi.com/api/price'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?minprice=5&maxprice=10

TIME: 08:43:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['price=free', 'accessibility=0.2', 'participants=2', 'type=recreational', 'participants=3', 'price=low', 'participants=4', 'type=social', 'price=medium', 'participants=5']

TIME: 08:43:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?participants=1&type=education&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['price', 'accessibility', 'participants', 'type', 'participants', 'participants', 'participants', 'participants', 'participants', 'participants']

TIME: 08:43:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['type=recreational', 'participants=1', 'price=0.5', 'accessibility=0.2', 'participants=2', 'price=0.8', 'accessibility=0.5', 'type=charity', 'participants=5', 'price=1']

TIME: 09:19:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&accessibility=0.2&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:19:49
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&accessibility=0.2&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:19:59
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&accessibility=0.2&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['price=free', 'participants=2', 'type=recreational', 'accessibility=0.5', 'participants=3', 'type=social', 'participants=4', 'accessibility=0.7', 'type=music', 'participants=5']

TIME: 09:20:14
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:20:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['price=free', 'accessibility=0.1', 'participants=2', 'type=recreational', 'participants=5', 'type=social', 'key=123456', 'participants=10', 'type=music', 'key=abcdef']

TIME: 09:20:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['type=education', 'participants=2', 'price=0', 'accessibility=0.1', 'participants=1', 'type=recreational', 'price=0.5', 'accessibility=0.8', 'participants=4', 'type=charity']

TIME: 09:39:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=recreational&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:39:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=recreational&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['price=0.5', 'participants=2', 'accessibility=0.1', 'participants=1', 'type=education', 'participants=3', 'accessibility=0.8', 'type=relaxation', 'price=0.2', 'accessibility=0.5']

TIME: 09:39:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 09:39:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?type=education&participants=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['price=free', 'accessibility=0', 'participants=2', 'type=relaxation', 'participants=3', 'type=social', 'participants=4', 'type=diy', 'participants=5', 'type=charity']

TIME: 09:39:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Bored API': 'https://www.boredapi.com/api/activity?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['type=recreational', 'participants=1', 'price=0.5', 'accessibility=0.1', 'participants=2', 'price=0', 'accessibility=0', 'type=charity', 'participants=4', 'price=1']

