TIME: 20:14:44
PROMPT: Return a very short description of the 'Balldontlie API'.
RESPONSE: 

TIME: 20:14:54
PROMPT: Return a very short description of the 'Balldontlie API'.
RESPONSE: The Balldontlie API is a sports API that provides basketball statistics and information.

TIME: 20:15:09
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 20:15:11
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/terms

TIME: 20:15:19
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL for the 'Balldontlie API' is: 'https://www.balldontlie.io/terms-of-service'.

TIME: 20:15:25
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/terms-of-service'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL of the 'Balldontlie API' is 'https://www.balldontlie.io/terms'.

TIME: 20:15:28
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/#contact

TIME: 20:15:38
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Balldontlie API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: I'm sorry, but I am an AI language model and I don't have access to specific contact information such as the email address for the 'Balldontlie API'. To contact them, you can visit their official website or search for their contact information online.

TIME: 20:15:39
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Balldontlie API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 20:15:54
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 20:16:07
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 20:16:10
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/api/documentation

TIME: 20:16:16
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The documentation URL for requests to the Balldontlie API is 'https://www.balldontlie.io/api/v1/docs'.

TIME: 20:16:22
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/docs'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The documentation URL for requests to the 'Balldontlie API' is 'https://www.balldontlie.io/api/v1/docs/'.

TIME: 20:16:25
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/

TIME: 20:16:29
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Balldontlie API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/api/v1/players?search=lebron+james

TIME: 20:16:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/<route>?search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['all', 'average', 'stats', 'search', 'season_averages', 'games', 'playoffs', 'draft', 'teams', 'college']

TIME: 20:16:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/all' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/all'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=50

TIME: 20:16:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/average' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/average'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?season=2021

TIME: 20:16:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stats' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/stats'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019&player_ids[]=12345

TIME: 20:16:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'game_log', 'player_stats', 'team_stats', 'player_season_stats', 'team_season_stats']

TIME: 20:16:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=james

TIME: 20:17:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:17:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 20:17:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:17:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:18:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:18:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team_ids[]=1&start_date=2022-01-01&end_date=2022-01-31

TIME: 20:18:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 20:18:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 20:18:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'season_stats', 'player_season_stats', 'player_game_stats', 'team_season_stats', 'team_game_stats']

TIME: 20:19:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:19:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=LeBron James

TIME: 20:19:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 20:19:16
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?start_date=2021-01-01&end_date=2021-01-31

TIME: 20:20:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players?search=lebron+james&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 20:20:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players?search=lebron+james&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['per_page=20', 'page=2', 'seasons[]=2019', 'team_ids[]=5', 'position=guard', 'height_feet=6', 'weight_pounds=200', 'age=25', 'college=duke', 'country=USA']

TIME: 20:20:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['per_page=25', 'page=2', 'search=Los Angeles', 'conference=East', 'division=Atlantic', 'city=Orlando', 'abbreviation=LAL', 'full_name=Brooklyn Nets', 'name=76ers', 'sort=desc']

TIME: 20:20:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['seasons=2019', 'team_ids[]=1', 'start_date=2022-01-01', 'end_date=2022-12-31', 'page=1', 'per_page=20', 'postseason=true', 'sort=desc', 'player_ids[]=10', 'opponent_team_ids[]=5']

TIME: 20:56:50
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/documentation

TIME: 20:57:06
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:57:12
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The correct URL for the documentation of the 'Balldontlie API' is:

https://www.balldontlie.io/api/documentation

TIME: 20:57:28
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:57:39
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:57:54
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:58:10
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: 

TIME: 20:58:15
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The documentation URL for requests to the 'Balldontlie API' is: 'https://www.balldontlie.io'.

TIME: 20:58:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/<route>?search=lebron+james&position=guard'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 20:58:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 20:58:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: stats

TIME: 20:58:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?param1=value1&param2=value2

TIME: 20:58:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?search=james&search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'games', 'teams', 'stats', 'season_averages', 'seasons', 'games/1', 'players/1', 'teams/1', 'stats/1']

TIME: 20:58:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=LeBron James

TIME: 20:58:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team_ids[]=1&seasons[]=2019&per_page=10

TIME: 20:58:53
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 20:59:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'season_player_stats', 'season_team_stats', 'teams/<team_id>/stats', 'players/<player_id>/stats', 'season_averages/player']

TIME: 20:59:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=LeBron James

TIME: 20:59:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 20:59:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 20:59:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team_ids[]=1&seasons[]=2019

TIME: 21:00:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/5?search=lebron+james&position=guard&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:00:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/5?search=lebron+james&position=guard&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team_id=1', 'season=2020', 'per_page=25', 'page=2', 'sort=desc', 'height_min=6', 'weight_max=200', 'stats=true', 'playoffs=false', 'college=duke']

TIME: 21:00:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/stats?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:00:52
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/stats?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:01:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/stats?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['season=2021', 'player_ids[]=123', 'team_ids[]=456', 'start_date=2022-01-01', 'end_date=2022-02-01', 'page=2', 'per_page=25', 'sort=desc', 'fields[]=player_name', 'game_ids[]=789']

TIME: 21:01:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/season_averages?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['player_ids=1', 'season=2020', 'team_ids=5', 'games_played_min=50', 'player_names=LeBron James', 'player_positions=PG', 'sort=pts', 'per_page=20', 'page=2', 'player_heights=6-9']

TIME: 21:27:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/<route>?name=76ers'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 21:27:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/<route>?name=76ers'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 21:27:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/<route>?name=76ers'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'season_averages', 'season_stats', 'games', 'stats', 'roster', 'coaches', 'games_played', 'winning_percentage', 'stats/<season>']

TIME: 21:27:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:27:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/season_averages' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/season_averages'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?season=2020

TIME: 21:27:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/season_stats' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/season_stats'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 21:28:00
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/season_stats' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/season_stats'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 21:28:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/season_stats' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/season_stats'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?season=2021

TIME: 21:28:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?per_page=10&search=james&search=lebron+james'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'player_season_stats', 'player_game_stats', 'team_stats', 'team_game_stats', 'seasons']

TIME: 21:28:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=50

TIME: 21:28:11
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 21:28:14
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team_ids[]=1,2,3

TIME: 21:28:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?param1=value1&param2=value2&search=lebron+james&position=guard'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'seasons', 'player_season_stats', 'team_season_stats', 'player_stats', 'team_stats']

TIME: 21:28:25
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=LeBron James

TIME: 21:28:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 21:28:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team_ids[]=5&start_date=2022-01-01&end_date=2022-01-31

TIME: 21:29:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players?search=lebron+james&college=duke&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:29:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players?search=lebron+james&college=duke&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team=los+angeles+lakers', 'position=forward', 'page=1', 'per_page=25', 'seasons[]=2019', 'sort=desc', 'search=curry', 'college=kentucky', 'height=6-8', 'age=30']

TIME: 21:29:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=1', 'per_page=50', 'conference=east', 'division=atlantic', 'search=Los Angeles', 'seasons[]=2018', 'sort=desc', 'fields[]=name', 'page=2', 'per_page=20']

TIME: 21:29:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/5?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=1', 'per_page=20', 'search=LeBron James', 'seasons[]=2019', 'team_ids[]=1', 'conference=East', 'position=Guard', 'sort=desc', 'game_ids[]=123', 'start_date=2022-01-01']

TIME: 21:56:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/9/<route>?search=lebron+james&position=guard'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 21:56:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/9/<route>?search=lebron+james&position=guard'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['stats', 'game_logs', 'team']

TIME: 21:56:36
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stats' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/9/stats'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:56:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/game_logs' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/9/game_logs'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:56:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/team' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/9/team'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:56:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/<route>?search=LeBron+James'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 21:56:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:56:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:56:48
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:57:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?sort=pts'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 21:57:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?sort=pts'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 21:57:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?sort=pts'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'season', 'playoff_games', 'playoff_stats', 'playoff_season_averages', 'search']

TIME: 21:57:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=lebron_james

TIME: 21:57:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 21:57:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 21:58:13
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/1?search=james&search=lebron+james&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:58:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/1?search=james&search=lebron+james&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:58:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/1?search=james&search=lebron+james&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['seasons[]=2019', 'per_page=50', 'page=2', 'sort=desc', 'conference=east', 'division=atlantic', 'abbreviation=lal', 'city=los angeles', 'state=california', 'country=united states']

TIME: 21:58:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['seasons=2020', 'team_ids=1,2,3', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-12-31', 'page=2', 'per_page=25', 'status=final', 'postseason=true', 'start_time=19:00', 'venue_id=4']

TIME: 21:59:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/3?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:59:17
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/3?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 21:59:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/3?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=2', 'per_page=25', 'search=Jordan', 'seasons[]=2019', 'team_ids[]=5', 'sort=points', 'order=asc', 'player_ids[]=10', 'season=2020', 'conference=West']

