TIME: 14:59:19
PROMPT: Return a very short description of the 'Weather API'.
RESPONSE: The Weather API provides real-time and forecasted weather data for specific locations worldwide.

TIME: 14:59:20
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs. You can easily find the terms of service for the Weather API by searching for it on the provider's website.

TIME: 14:59:21
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide the specific URL for the Weather API's terms of service as it may vary depending on the provider. I recommend visiting the website of the Weather API provider and looking for their terms of service section.

TIME: 14:59:22
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: I'm sorry, but I cannot provide specific URLs. You should be able to find the terms of service for the Weather API by visiting the website of the service provider.

TIME: 14:59:23
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: Unfortunately, I cannot provide specific URLs as I do not have internet access to look up the information. I recommend visiting the official website of the Weather API to find the contact us or support URL.

TIME: 14:59:24
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/contact.aspx

TIME: 14:59:25
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Weather API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@weatherapi.com

TIME: 14:59:25
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Weather API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 14:59:26
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 14:59:37
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.weatherapi.com/docs/

TIME: 14:59:38
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Weather API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.weatherapi.com/v1/

TIME: 14:59:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'historical', 'hourly', 'daily', 'conditions', 'radar', 'map', 'air-quality']

TIME: 14:59:40
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:59:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:59:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 14:59:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/hourly?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=NewYork', 'zipcode=90210', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=metric', 'lang=en', 'time=1621814400', 'max_results=50', 'exclude=minutely', 'apikey=123abc456def']

TIME: 14:59:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/hourly?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=NewYork', 'zipcode=90210', 'latitude=40.7128&longitude=-74.0060', 'country=US', 'temperature_units=Celsius', 'forecast_days=5', 'language=es', 'time_zone=PST', 'wind_speed_units=km/h', 'rainfall_units=mm']

TIME: 15:00:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'history', 'hourly', 'daily', 'conditions', 'radar', 'map', 'airquality']

TIME: 15:00:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 15:00:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=NewYork

TIME: 15:00:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?location=NewYork&severity=severe

TIME: 15:00:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/current?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zip=10001', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=en', 'appid=1234567890', 'exclude=minutely,hourly', 'timezone=America/New_York', 'q=London']

TIME: 15:00:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/daily?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'date=2022-10-15', 'zipcode=10001', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=en', 'appid=1234567890', 'humidity=true']

TIME: 15:00:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'historical', 'hourly', 'daily', 'conditions', 'radar', 'air-quality', 'sunrise-sunset']

TIME: 15:00:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=NewYork

TIME: 15:00:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 15:00:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 15:00:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/4?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'zipcode=10001', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'lang=en', 'exclude=minutely', 'hourly=true', 'daily=true', 'alerts=true']

TIME: 15:00:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/current?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York',
 'zipcode=10001',
 'latitude=40.7128&longitude=-74.0060',
 'country=US',
 'units=imperial',
 'language=en',
 'humidity=true',
 'wind_speed=mph',
 'temperature_scale=fahrenheit',
 'time_zone=est']

TIME: 15:01:00
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/<route>'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['current', 'forecast', 'alerts', 'hourly', 'daily', 'history', 'air-quality', 'radar', 'sunrise-sunset', 'moon-phase']

TIME: 15:01:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/current' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/current'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 15:01:01
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/forecast' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/forecast'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 15:01:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/alerts' route in the following HTTP request: 'https://weatherapilocal.io/alerts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=New York

TIME: 15:01:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/daily?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['city=New York', 'date=2021-10-15', 'zipcode=90210', 'lat=40.7128&lon=-74.0060', 'country=US', 'units=imperial', 'language=en', 'timeZone=EST', 'humidity=true', 'windSpeed=10']

TIME: 15:01:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Weather API': 'https://weatherapilocal.io/moon-phase?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['date=2022-10-15', 'location=New York', 'units=imperial', 'time=12:00', 'forecast=weekly', 'language=es', 'latitude=40.7128', 'longitude=-74.0060', 'zipcode=10001', 'city=Los Angeles']

