TIME: 11:42:11
PROMPT: Return a very short description of the 'An API of Ice and Fire API'.
RESPONSE: The 'An API of Ice and Fire API' is a web service that provides data and information about the characters, books, and houses from the popular series 'A Song of Ice and Fire' by George R.R. Martin.

TIME: 11:42:13
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/terms

TIME: 11:42:17
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/terms-of-service

TIME: 11:42:19
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/terms-of-service'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/terms-of-service

TIME: 11:42:27
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/contact/

TIME: 11:42:30
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/support

TIME: 11:42:32
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://anapioficeandfire.com/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/contact

TIME: 11:42:34
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: contact@anapioficeandfire.com

TIME: 11:42:38
PROMPT: Return the name of the license used by the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)

TIME: 11:42:40
PROMPT: Return the URL of the 'Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/

TIME: 11:42:43
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/documentation/

TIME: 11:42:48
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'An API of Ice and Fire API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://anapioficeandfire.com/

TIME: 11:42:51
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'An API of Ice and Fire API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.anapioficeandfire.com/api/books?name=A+Game+of+Thrones

TIME: 11:43:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/<route>?name=A+Game+of+Thrones'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 11:43:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?characters

TIME: 11:43:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 11:43:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?characters

TIME: 11:43:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A Storm of Swords

TIME: 11:43:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?name=A+Game+of+Thrones'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['characters', 'books', 'houses', 'characters/1', 'books/1', 'houses/1', 'characters/2', 'books/2', 'houses/2', 'characters/3']

TIME: 11:43:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 11:43:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?pageSize=10&page=2

TIME: 11:43:32
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?region=The Reach

TIME: 11:43:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/<route>?name=A+Game+of+Thrones'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['/books', '/characters', '/houses', '/books/1', '/characters/583', '/houses/378', '/books?page=1', '/characters?page=5', '/houses?page=2', '/books?name=A+Game+of+Thrones']

TIME: 11:43:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/books' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=A Game of Thrones

TIME: 11:43:42
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/characters' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=Jon Snow

TIME: 11:43:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/houses' route in the following HTTP request: 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?region=The Reach

TIME: 11:44:31
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?name=A+Game+of+Thrones&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 11:44:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?name=A+Game+of+Thrones&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['region=The North', 'words=Winter is coming', 'titles=Lord of Winterfell', 'seats=Winterfell', 'hasDiedOut=false', 'ancestralWeapons=Ice', 'cadetBranches=House Stark of Karhold', 'swornMembers=Lord Eddard Stark', 'currentLord=Jon Snow', 'overlord=House Baratheon']

TIME: 11:44:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 11:45:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=Stark', 'region=The North', 'words=Winter is Coming', 'titles=Lord of Winterfell', 'hasWords=true', 'hasTitles=true', 'hasSeats=true', 'hasDiedOut=false', 'hasAncestralWeapons=true', 'hasFounded=true']

TIME: 11:45:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/7?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 11:45:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/7?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=A Game of Thrones', 'fromReleaseDate=2000-01-01', 'toReleaseDate=2010-12-31', 'publisher=Bantam Books', 'country=United States', 'characters=Eddard Stark', 'isbn=978-0553103540', 'pageSize=20', 'page=2', 'sort=releaseDate']

TIME: 12:14:04
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/5?name=A+Game+of+Thrones&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['characters=Jon Snow', 'publisher=Bantam Books', 'released=1996-08-01', 'country=United States', 'authors=George R. R. Martin', 'mediaType=Hardcover', 'numberOfPages=694', 'povCharacters=Daenerys Targaryen', 'isbns=9780553103540', 'url=https://www.barnesandnoble.com/w/a-game-of-thrones-george-r-r-martin/1100030334']

TIME: 12:14:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=1', 'region=The Crownlands', 'hasWords=true', 'hasTitles=true', 'hasSeats=true', 'hasDiedOut=false', 'hasAncestralWeapons=true', 'culturalRegion=Valyrian', 'orderBy=name', 'swornMembers=17']

TIME: 12:14:26
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/7?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=A Game of Thrones', 'fromReleaseDate=1996-01-01', 'toReleaseDate=2000-12-31', 'author=George R.R. Martin', 'publisher=Bantam Spectra', 'country=United States', 'characters=Jon Snow', 'povCharacters=Arya Stark', 'isbns=9780553103540', 'numberOfPages=694']

TIME: 12:28:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/1?name=A+Game+of+Thrones&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['gender=male', 'culture=Valyrian', 'born=In 241 AC', 'died=In 300 AC', 'titles=King', 'aliases=The Dragonknight', 'father=King Aegon IV Targaryen', 'mother=Naerys Targaryen', 'spouse=Queen Naerys Targaryen', 'allegiances=House Targaryen', 'books=The Hedge Knight']

TIME: 12:28:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?name=A+Game+of+Thrones&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing 10 examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request:

['region=The North', 'region=The Vale', 'region=The Riverlands', 'region=The Westerlands', 'region=The Reach', 'region=The Stormlands', 'region=Dorne', 'region=The Crownlands', 'region=Iron Islands', 'titles=King']

TIME: 12:28:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/books/7?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=A Game of Thrones', 'fromReleaseDate=1996-08-01', 'toReleaseDate=1996-12-31', 'publisher=Bantam Spectra', 'country=United States', 'characters=45', 'povCharacters=148', 'isbn=0553103547', 'numberOfPages=694', 'mediaType=Hardcover']

TIME: 12:41:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?name=A+Game+of+Thrones&seats=Winterfell&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['region=The North', 'words=Winter is Coming', 'titles=King in the North', 'currentLord=Eddard Stark', 'coatOfArms=A grey direwolf on a white field', 'ancestralWeapons=Ice', 'swornMembers=208', 'titles=Lord of Winterfell', 'hasDied=false', 'hasWords=true']

TIME: 12:41:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/characters/1?name=A+Game+of+Thrones&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['books=1', 'culture=Andal', 'gender=male', 'born=In 242 AC', 'died=In 283 AC', 'isAlive=false', 'aliases=The Young Wolf', 'titles=King in the North', 'father=Rickard Stark', 'mother=Lysa Arryn']

TIME: 12:41:45
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'An API of Ice and Fire API': 'https://www.anapioficeandfire.com/api/houses/378?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['name=stark', 'region=north', 'words=winter is coming', 'ancestralWeapons=Ice', 'titles=King in the North', 'currentLord=Eddard Stark', 'seats=Winterfell', 'books=1', 'ancestralWeapons=Dragonglass', 'hasWords=true']

