TIME: 13:01:18
PROMPT: Return a very short description of the 'Balldontlie API'.
RESPONSE: 

TIME: 13:01:21
PROMPT: Return a very short description of the 'Balldontlie API'.
RESPONSE: The Balldontlie API is a sports API that provides basketball statistics and data.

TIME: 13:01:23
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/terms

TIME: 13:01:27
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL for the 'Balldontlie API' is: 'https://www.balldontlie.io/terms-of-service'.

TIME: 13:01:34
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/terms-of-service'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the inconvenience. Here is the correct URL for the terms of service of the 'Balldontlie API':

https://www.balldontlie.io/terms

TIME: 13:01:36
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/#contact

TIME: 13:01:45
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'Balldontlie API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: There is no specific email address provided to contact the 'Balldontlie API' publicly. It is recommended to visit their official website or documentation for any contact information or support.

TIME: 13:01:50
PROMPT: Return the name of the license used by the 'Balldontlie API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 13:01:52
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 13:01:59
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/documentation

TIME: 13:02:02
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/documentation'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/api/v1/

TIME: 13:02:06
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://www.balldontlie.io/api/v1'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the documentation URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The documentation URL for requests to the 'Balldontlie API' is 'https://www.balldontlie.io/'.

TIME: 13:02:09
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'Balldontlie API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/

TIME: 13:02:13
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'Balldontlie API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.balldontlie.io/api/v1/players?per_page=25&page=1

TIME: 13:02:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/<route>?per_page=25&page=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'player_seasons', 'team_seasons', 'team_stats', 'seasons', 'coach_stats']

TIME: 13:02:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=LeBron James

TIME: 13:02:24
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10&page=2

TIME: 13:02:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019&player_ids[]=1

TIME: 13:02:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?per_page=25&page=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'season_averages', 'stats', 'seasons', 'teams/<team_id>/players', 'teams/<team_id>/games', 'players/<player_id>/stats', 'players/<player_id>/season_averages']

TIME: 13:02:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=LeBron James

TIME: 13:02:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 13:02:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31

TIME: 13:02:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?per_page=25&page=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'stats', 'season_averages', 'season_stats', 'playoffs', 'game_stats', 'player_stats', 'team_stats']

TIME: 13:02:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=james

TIME: 13:02:46
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 13:02:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team_ids[]=1,2,3&start_date=2022-01-01&end_date=2022-01-31

TIME: 13:03:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/season_averages?per_page=25&page=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team_ids=1,2,3', 'player_ids=4,5,6', 'season=2021', 'season_type=regular', 'min_games=10', 'player_position=PG', 'sort=points', 'order=desc', 'start_date=2022-01-01', 'end_date=2022-12-31']

TIME: 13:03:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/66?per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 13:03:55
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/66?per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['search=Michael', 'page=2', 'seasons[]=2019', 'team_ids[]=23', 'team_ids[]=5', 'player_ids[]=123', 'player_ids[]=456', 'sort=asc', 'sort=desc', 'stats=pts']

TIME: 13:04:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=2', 'per_page=25', 'conference=east', 'division=atlantic', 'search=los_angeles', 'seasons[]=2018', 'seasons[]=2019', 'sort=city', 'fields[]=id', 'fields[]=name']

TIME: 13:25:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/<route>?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&page=1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'stats', 'season_averages', 'season_player_stats', 'season_team_stats', 'season_win_totals', 'season_averages', 'season_player_stats', 'season_team_stats']

TIME: 13:25:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 13:25:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?team_id=123

TIME: 13:25:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/stats' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/stats'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 13:26:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/<route>?per_page=25&stats=pts'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: [
  "1",
  "2",
  "3",
  "4",
  "5",
  "6",
  "7",
  "8",
  "9",
  "10"
]

TIME: 13:26:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 13:26:20
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2021

TIME: 13:26:21
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2020

TIME: 13:26:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2019

TIME: 13:26:27
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/<route>?per_page=25&page=1&season_type=regular'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['players', 'teams', 'games', 'season_averages', 'stats', 'stats_post', 'stats_totals', 'teams/1', 'players/1', 'games/1']

TIME: 13:26:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/players' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 13:26:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/teams' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?city=Los%20Angeles

TIME: 13:26:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/games' route in the following HTTP request: 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?seasons[]=2022

TIME: 13:27:21
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?per_page=25&page=1&season_type=regular&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['conference=west', 'conference=east', 'division=atlantic', 'division=central', 'division=southeast', 'division=northwest', 'division=pacific', 'division=southwest', 'city=los_angeles', 'city=boston']

TIME: 13:27:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team_ids[]=1', 'player_ids[]=12345', 'status=completed', 'postseason=true', 'venue=home', 'sort=desc', 'page=2', 'conference=east', 'division=atlantic', 'playoff_round=1']

TIME: 13:27:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/66?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['per_page=20', 'page=2', 'seasons[]=2019', 'team_ids[]=19', 'search=LeBron', 'sort=desc', 'search_position=PG', 'search_height_feet=6', 'search_height_inches=8', 'search_weight_pounds=250']

TIME: 13:40:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&venue=home&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 13:40:20
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&venue=home&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: Here is a Python list containing 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the given HTTP request:

```python
['team=3', 'opponent=5', 'page=2', 'status=Final', 'sort=desc', 'player_id=123', 'playoffs=true', 'period=2', 'conference=East', 'venue=away']
```

Note: These are just examples, and the actual query parameters you can use may vary depending on the API documentation and available options.

TIME: 13:40:28
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team_ids[]=1', 'player_ids[]=123', 'venue_ids[]=456', 'opponent_team_ids[]=789', 'postseason=true', 'start_time=18:00', 'end_time=22:00', 'sort=desc', 'page=2', 'game_type=regular']

TIME: 13:40:35
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=1', 'per_page=25', 'search=Los Angeles', 'conference=East', 'division=Atlantic', 'city=Boston', 'abbreviation=LAL', 'full_name=Golden State Warriors', 'name=Celtics', 'id=5']

TIME: 13:52:19
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&venue=home&conference=East&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=2', 'team_id=5', 'sort=asc', 'player_id=123', 'opponent_id=10', 'playoffs=true', 'period=2', 'status=final', 'start_time=18:00', 'timezone=EST']

TIME: 13:52:34
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 13:52:44
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['per_page=20', 'page=2', 'conference=east', 'division=atlantic', 'city=new_york', 'abbreviation=NY', 'full_name=New York Knicks', 'name=Knicks', 'school=duke', 'year_founded=1946']

TIME: 13:52:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/stats?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['seasons=2019', 'player_ids[]=1', 'team_ids[]=5', 'per_page=20', 'page=2', 'sort=points', 'start_date=2021-01-01', 'end_date=2021-12-31', 'game_ids[]=123', 'player_ids[]=2']

TIME: 14:01:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams/1?per_page=25&page=1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['seasons', 'city', 'full_name', 'abbreviation', 'conference', 'division', 'venue', 'team_id', 'player_ids', 'search']

TIME: 14:01:51
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:02:02
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sort=asc', 'team_ids[]=1', 'player_ids[]=23', 'venue_ids[]=45', 'postseason=true', 'start_time=18:00', 'end_time=22:00', 'page=2', 'timezone=EST', 'game_ids[]=123']

TIME: 14:02:11
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['seasons', 'start_date', 'end_date', 'team_ids[]', 'postseason', 'venue_ids[]', 'player_ids[]', 'page', 'per_page', 'start_time']

TIME: 14:08:57
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/games/61?seasons[]=2019&start_date=2020-01-01&end_date=2020-12-31&per_page=25&venue=home&conference=East&status=final&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['team_id=5', 'player_id=10', 'opponent_id=15', 'division=Atlantic', 'page=2', 'postseason=true', 'sort=desc', 'fields[]=id', 'search=LeBron', 'game_id=1234']

TIME: 14:09:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/66?per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['search=LeBron', 'team_ids[]=12', 'seasons[]=2019', 'conference=East', 'division=Atlantic', 'page=2', 'sort=desc', 'height=6-8', 'weight_lbs=220', 'position=PG']

TIME: 14:09:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/teams?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['per_page=20', 'page=2', 'search=Los Angeles', 'division=Atlantic', 'conference=East', 'sort=city', 'sort=name', 'sort=abbreviation', 'sort=conference', 'sort=division']

TIME: 14:14:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players?search=james&per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=1', 'seasons[]=2020', 'team_ids[]=5', 'height=6-8', 'weight=200', 'position=guard', 'conference=east', 'division=central', 'sort=points', 'order=desc']

TIME: 14:14:38
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/66?per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:14:53
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/66?per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:15:03
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/66?per_page=25&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=2', 'seasons[]=2018', 'team_ids[]=23', 'height=6-6', 'weight=210', 'conference=east', 'division=atlantic', 'search=lebron', 'sort=asc', 'stats=true']

TIME: 14:15:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'Balldontlie API': 'https://www.balldontlie.io/api/v1/players/1?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['per_page=25', 'page=2', 'search=LeBron', 'seasons[]=2018', 'team_ids[]=15', 'stats[]=pts', 'sort=desc', 'sort=asc', 'first_name=Michael', 'last_name=Jordan']

