TIME: 14:04:23
PROMPT: Return a very short description of the 'ReqRes API'.
RESPONSE: ReqRes API is a mock API that allows developers to simulate and test HTTP requests and responses.

TIME: 14:04:26
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'ReqRes API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://reqres.in/terms

TIME: 14:04:27
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://reqres.in/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'ReqRes API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: https://reqres.in/terms-of-service

TIME: 14:04:31
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://reqres.in/terms-of-service'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'ReqRes API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The terms of service URL of the 'ReqRes API' is: 'https://reqres.in/terms-of-service'.

TIME: 14:04:33
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'ReqRes API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://reqres.in/#support

TIME: 14:04:34
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'ReqRes API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@reqres.in

TIME: 14:04:35
PROMPT: Return the name of the license used by the 'ReqRes API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: Apache License 2.0

TIME: 14:04:37
PROMPT: Return the URL of the 'Apache License 2.0' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

TIME: 14:04:39
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'ReqRes API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://reqres.in/

TIME: 14:04:43
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'ReqRes API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://reqres.in

TIME: 14:04:58
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'ReqRes API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: 

TIME: 14:05:00
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'ReqRes API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://reqres.in/api/users?page=2

TIME: 14:05:05
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/users/<route>?page=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '10']

TIME: 14:05:05
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/1' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users/1'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?param=value

TIME: 14:05:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/2' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users/2'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?name=John

TIME: 14:05:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/3' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users/3'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?include=company

TIME: 14:05:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/<route>?page=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'products', 'jobs', 'categories', 'orders', 'comments', 'photos', 'teams', 'events', 'login']

TIME: 14:05:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 14:05:26
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/products' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/products'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?color=red

TIME: 14:05:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/jobs' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/jobs'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?search=engineer

TIME: 14:05:36
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/<route>?page=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'products', 'orders', 'comments', 'login', 'register', 'forgot-password', 'reset-password', 'users/1', 'products/3']

TIME: 14:05:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 14:05:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/products' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/products'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?category=electronics

TIME: 14:05:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/orders' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/orders'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?page=2

TIME: 14:06:08
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/comments?page=2&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['per_page=10', 'sort=desc', 'filter=active', 'search=John', 'order=asc', 'limit=5', 'offset=3', 'status=pending', 'category=2', 'date=2022-01-01']

TIME: 14:06:15
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/photos?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['page=1', 'per_page=10', 'delay=3', 'order=asc', 'order=desc', 'id=5', 'albumId=3', 'title=example', 'url=http://example.com', 'thumbnailUrl=http://example.com/image.jpg']

TIME: 14:06:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/login?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['id=123', 'name=John', 'email=john@example.com', 'page=1', 'limit=10', 'sort=asc', 'filter=active', 'date=2021-01-01', 'status=approved', 'type=admin']

TIME: 14:19:48
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/products/3/<route>?page=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'categories', 'orders', 'comments', 'login', 'logout', 'register', 'profile', 'resetpassword', 'settings']

TIME: 14:19:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/products/3/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?param1=value1&param2=value2

TIME: 14:19:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/categories' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/products/3/categories'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sort=asc

TIME: 14:19:52
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/orders' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/products/3/orders'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?status=completed

TIME: 14:19:56
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/<route>?status=approved'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'products', 'jobs', 'orders', 'messages', 'comments', 'invoices', 'categories', 'accounts', 'profiles']

TIME: 14:19:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 14:20:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/products' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/products'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?category=electronics

TIME: 14:20:12
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/jobs' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/jobs'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?title=engineer

TIME: 14:20:16
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/<route>?page=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'posts', 'comments', 'login', 'register', 'products', 'categories', 'orders', 'invoices', 'dashboard']

TIME: 14:20:17
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 14:20:18
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/posts' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/posts'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?userId=1

TIME: 14:20:19
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/comments' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/comments'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?postId=1

TIME: 14:33:23
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/7/<route>?status=approved'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 14:33:29
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/7/<route>?status=approved'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'products', 'orders', 'comments', 'photos', 'todos', 'categories', 'tags', 'events', 'notifications']

TIME: 14:33:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/7/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 14:33:31
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/products' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/7/products'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?sort=price_desc

TIME: 14:33:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/orders' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/7/orders'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?status=completed

TIME: 14:33:41
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/<route>?date=2021-01-01'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'login', 'register', 'products', 'categories', 'orders', 'comments', 'photos', 'albums', 'todos']

TIME: 14:33:43
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?page=2

TIME: 14:33:45
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/login' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/login'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?username=johndoe&password=secret

TIME: 14:33:47
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/register' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/register'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?username=example123&password=pass123

TIME: 14:33:50
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'ReqRes API': 'https://reqres.in/api/<route>?page=2'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['users', 'products', 'login', 'register', 'jobs', 'comments', 'photos', 'todos', 'categories', 'events']

TIME: 14:33:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/users' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/users'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?per_page=10

TIME: 14:33:57
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/products' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/products'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?color=red

TIME: 14:33:59
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/login' route in the following HTTP request: 'https://reqres.in/api/login'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?username=johndoe&password=pass123

