TIME: 13:49:50
PROMPT: Return a very short description of the 'CoinCap API'.
RESPONSE: The CoinCap API is a cryptocurrency data service that provides real-time market data and information about various cryptocurrencies.

TIME: 13:49:52
PROMPT: Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://coincap.io/terms

TIME: 13:49:57
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect URL. The terms of service URL for the CoinCap API is 'https://coincap.io/terms'.

TIME: 13:50:02
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/terms'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the terms of service URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: Apologies for the incorrect URL. The terms of service URL for the CoinCap API is 'https://coincap.io/terms-of-service'.

TIME: 13:50:04
PROMPT: Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://coincap.io/contact

TIME: 13:50:08
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/contact'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: I apologize for the inconvenience. The correct URL for contacting the CoinCap API support is 'https://coincap.io/support'.

TIME: 13:50:11
PROMPT: The following URL you returned is invalid: 'https://coincap.io/support'. Retry the following by returning a different URL: 'Return the 'contact us' or 'support' URL of the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.'
RESPONSE: The 'support' URL of the CoinCap API is 'https://support.coincap.io/'.

TIME: 13:50:12
PROMPT: Return the e-mail address used to contact the 'CoinCap API'. You must only reply with the e-mail address.
RESPONSE: support@coincap.io

TIME: 13:50:20
PROMPT: Return the name of the license used by the 'CoinCap API'. You must only reply with the name of the license and nothing else.
RESPONSE: MIT License

TIME: 13:50:21
PROMPT: Return the URL of the 'MIT License' license. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://opensource.org/licenses/MIT

TIME: 13:50:23
PROMPT: Return the documentation URL for requests to the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://docs.coincap.io/

TIME: 13:50:25
PROMPT: Return the base URL for requests to the 'CoinCap API'. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.coincap.io

TIME: 13:50:31
PROMPT: Return an example of a complete and valid HTTP request URL that can be made to the 'CoinCap API'. If the request allows query parameters, add some to the end of the URL. You must only reply with the URL.
RESPONSE: https://api.coincap.io/v2/assets?limit=10

TIME: 13:50:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['bitcoin', 'ethereum', 'ripple', 'litecoin', 'cardano', 'stellar', 'eos', 'monero', 'tron', 'tezos']

TIME: 13:50:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/bitcoin' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/bitcoin'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:50:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ethereum' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ethereum'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:50:41
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/ripple' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/ripple'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 13:50:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'rates-all', 'assets/<id>', 'assets/<id>/history']

TIME: 13:50:49
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:50:50
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:50:51
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?baseSymbol=BTC&quoteSymbol=USD

TIME: 13:51:06
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 13:51:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'markets', 'exchanges', 'rates', 'trades', 'assets/history', 'assets/:assetId', 'markets/:exchangeId', 'exchanges/:exchangeId', 'rates/:assetId']

TIME: 13:51:13
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=100

TIME: 13:51:22
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?exchangeId=binance

TIME: 13:51:23
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 13:51:46
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/:assetId?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['start=0', 'end=100', 'interval=1h', 'sort=asc', 'sort=desc', 'convert=USD', 'convert=EUR', 'time=2021-01-01T00:00:00Z', 'interval=4h', 'limit=5']

TIME: 13:51:54
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/:assetId?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=10', 'sort=asc', 'convert=USD', 'interval=d1', 'start=2022-01-01', 'end=2022-01-31', 'offset=20', 'rank=100', 'symbol=BTC', 'id=ethereum']

TIME: 13:52:09
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 13:52:24
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 13:52:32
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ids=bitcoin', 'interval=d1', 'limit=100', 'convert=USD', 'start=2022-01-01', 'end=2022-01-31', 'sort=rank', 'offset=10', 'search=ethereum', 'status=active']

TIME: 14:11:12
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/<route>?convert=USD'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['markets', 'exchanges', 'history', 'trades', 'ohlcv', 'social', 'performance', 'supplies', 'rates', 'tweets']

TIME: 14:11:27
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 14:11:28
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:11:29
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=5

TIME: 14:11:30
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/history' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/history'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 14:11:37
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'histories', 'prices', 'trades', 'assets/<route>/history', 'assets/<route>/ohlcv', 'assets/<route>/markets']

TIME: 14:11:38
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:11:39
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:11:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: 

TIME: 14:11:55
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:12:01
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&sort=desc'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'assets/<assetId>', 'exchanges/<exchangeId>', 'markets/<marketId>', 'trades/<tradeId>']

TIME: 14:12:02
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:12:04
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:12:10
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?baseSymbol=BTC&quoteSymbol=USD

TIME: 14:12:43
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/exchanges?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sort=rank', 'volume=true', 'rank=1', 'offset=20', 'priceOnly=true', 'updated=true', 'ids=bitcoin', 'interval=d1', 'status=active', 'symbols=btc,eth']

TIME: 14:12:58
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/:assetId?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:13:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/:assetId?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['sort=asc', 'sort=desc', 'interval=1m', 'interval=1h', 'interval=1d', 'convert=USD', 'convert=EUR', 'convert=BTC', 'start=2022-01-01', 'end=2022-01-31']

TIME: 14:13:22
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/stellar?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:13:30
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/stellar?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['ids=bitcoin', 'limit=100', 'interval=d1', 'sort=rank', 'search=ethereum', 'convert=USD', 'start=1', 'end=10', 'time=2019-01-01T00:00:00Z', 'offset=20']

TIME: 14:26:07
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/<route>?limit=10'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['history', 'markets', 'trades', 'ohlcv', 'prices', 'rates', 'supply', 'transactions', 'exchanges', 'volume']

TIME: 14:26:08
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/history' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/history'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 14:26:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:26:09
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/trades' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron/trades'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:26:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/<route>?interval=d1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: 

TIME: 14:26:33
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/<route>?interval=d1'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['price', 'volume', 'marketCap', 'supply', 'changePercent', 'history', 'social', 'trades', 'markets', 'exchanges']

TIME: 14:26:34
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/price' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/price'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 14:26:35
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/volume' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/volume'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 14:26:37
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/marketCap' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/marketCap'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?interval=d1

TIME: 14:26:42
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct routes that can replace '<route>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/<route>?limit=10&interval=1d'. You must only reply with the Python list containing routes.
RESPONSE: ['assets', 'exchanges', 'markets', 'rates', 'trades', 'ohlcv', 'history', 'history/price', 'history/signal', 'history/supply']

TIME: 14:26:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/assets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/assets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:26:44
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/exchanges' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/exchanges'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:26:54
PROMPT: Return an example of a valid query that can be added at the end of the '/markets' route in the following HTTP request: 'https://api.coincap.io/v2/markets'. You must only reply with a string of the query and no other text.
RESPONSE: ?limit=10

TIME: 14:27:18
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/cardano/history?interval=d1&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'start=2021-01-01', 'end=2021-12-31', 'interval=h1', 'convert=USD', 'sort=rank', 'order=asc', 'status=active', 'type=coin', 'symbol=ADA']

TIME: 14:27:25
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/rates/:assetId?limit=10&<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['start=0', 'end=10', 'interval=1d', 'convert=USD', 'convert=EUR', 'convert=BTC', 'time=timestamp', 'sort=rank', 'sort=volume', 'sort=price']

TIME: 14:27:40
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: 

TIME: 14:27:47
PROMPT: Return a Python list containing up to 10 different examples of distinct query parameters that can replace '<parameter=value>' in the following HTTP request to the 'CoinCap API': 'https://api.coincap.io/v2/assets/tron?<parameter=value>'. You must only reply with the Python list containing query parameters.
RESPONSE: ['limit=100', 'sort=rank', 'interval=d1', 'convert=USD', 'timeStart=1614556800000', 'timeEnd=1614643199999', 'ids=bitcoin,ethereum', 'search=ripple', 'offset=10', 'time=30m']

